{
  "head": {
    "vars": [
      "classURI",
      "types",
      "AU",
      "FM",
      "collections",
      "CDM_CLASS",
      "DC",
      "CT",
      "CC",
      "DN_CLASS",
      "labels",
      "notes",
      "examples"
    ]
  },
  "results": {
    "bindings": [
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cfsp"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5788, http://eurovoc.europa.eu/3489"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_E_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/STRATEGY_COMMON"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_108"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32003E0897, Common Strategy 2003/897/CFSP of the European Council of 12 December 2003 amending Common Strategy 1999/877/CFSP on Ukraine in order to extend the period of its application , Strat\u00e9gie commune 2003/897/PESC du Conseil europ\u00e9en du 12 d\u00e9cembre 2003 modifiant la strat\u00e9gie commune 1999/877/PESC \u00e0 l\u0027\u00e9gard de l\u0027Ukraine afin de proroger sa p\u00e9riode d\u0027application"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Common strategy , Common strategy (CFSP number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "There is no CDM class. Proposal: strategy_council."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0830, dir-eu-legal-act:0820"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2565, http://eurovoc.europa.eu/3145, http://eurovoc.europa.eu/435330"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_229"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC0715(01)\n52020XC0430(02)\n52018XC1205(01), 52020XC0715(01): Communication from the Commission published pursuant to Article 27(4) of Council Regulation (EC) No 1/2003 in Case AT.40394 \u2013 Aspen 2020/C 233/06, 52020XC0715(01): Communication de la Commission publi\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 27, paragraphe 4, du r\u00e8glement (CE) no 1/2003 du Conseil dans l\u2019affaire AT.40394 \u2014 Aspen 2020/C 233/06"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication from the Commission - antidumping, European Commission\nCommunication published pursuant to Article 27(4) of Council Regulation (EC) No 1/2003\n(Case AT number)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ACP-EU_JPA"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_P_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_217"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22015P1124(02), Joint Parliamentary Assembly of the Partnership Agreement concluded between the Members of the African, Caribbean and Pacific Group of States, of the one part, and the European Union and its Member States, of the other part \u2014 Minutes of the sitting of Tuesday, 16 June 2015 , Assembl\u00e9e parlementaire paritaire de l\u2019accord de partenariat conclu entre les membres du groupe des \u00c9tats d\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et du Pacifique, d\u2019une part, et l\u2019Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u2019autre part \u2014 Proc\u00e8s-verbal de la r\u00e9union du mardi 16 juin 2015"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Minutes of the sitting (ACP\u2013EU Joint Parliamentary Assembly session)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EESC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:103030, dir-eu-legal-act:052005"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_eesc"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:FIN, subject-matter:SOCI"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XE_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OWNINI_RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_205"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EESC"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012XE2309, Resolution of the European Economic and Social Committee on \u2018\u201cMore Europe\u201d \u2014 for submission to the European Summit to be held on 22 and 23 November 2012 \u2019, R\u00e9solution du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en sur \u00abPlus d\u0027Europe\u00bb pour soumission au sommet europ\u00e9en des 22 et 23 novembre 2012 "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EESC own-intiative resolution, European Economic and Social Committee (EESC)\nResolution"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Internal reference:   AVIS-SECTION 2309/2012 FIN "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP_BUDG, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP_EMPL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP_REGI"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:5203020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EMPL"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/3516, http://eurovoc.europa.eu/723, http://eurovoc.europa.eu/8549"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_BP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_067"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018BP0471, European Parliament resolution of 29 November 2018 on the proposal for a decision of the European Parliament and of the Council on the mobilisation of the European Globalisation Adjustment Fund (application from Greece \u2014 EGF/2018/003 EL/Attica publishing) (COM(2018)0667 \u2014 C8-0430/2018 \u2014 2018/2240(BUD)), R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 29 novembre 2018 sur la proposition de d\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relative \u00e0 la mobilisation du Fonds europ\u00e9en d\u2019ajustement \u00e0 la mondialisation \u00e0 la suite d\u2019une demande de la Gr\u00e8ce \u2014 EGF/2018/003 EL/Attica publishing (COM(2018)0667 \u2014 C8-0430/2018 \u2014 2018/2240(BUD))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP resolution - mobilisation - European Globalisation Adjustment Fund, European Parliament resolution\nmobilisation\nEuropean Globalisation Adjustment Fund\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:025010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AGRI, subject-matter:UD"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5405, http://eurovoc.europa.eu/5540, http://eurovoc.europa.eu/5649, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/2588"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_188"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0413(01)\n52014XC0927(07)\n52013XC1210(04):, 52016XC0413(01): List of national authorities designated according to Article 35(3) of Council Regulation (EC) No 515/97 on mutual assistance between the administrative authorities of the Member States and cooperation between the latter and the Commission to ensure the correct application of the law on customs and agricultural matters\n\n52014XC0927(07): Publication of an update to the list of national standardisation bodies pursuant to Article 27 of Regulation (EU) No 1025/2012 of the European Parliament and of the Council on European standardisation\n\n52013XC1210(04): Update of the list of national services responsible for border controls for the purposes of Article 15(2) of Regulation (EC) No 562/2006 of the European Parliament and of the Council establishing a Community Code on the rules governing the movement of persons across borders (Schengen Borders Code), 52016XC0413(01): Liste des autorit\u00e9s nationales d\u00e9sign\u00e9es conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 35, paragraphe 3, du r\u00e8glement (CE) no 515/97 relatif \u00e0 l\u2019assistance mutuelle entre les autorit\u00e9s administratives des \u00c9tats membres et \u00e0 la collaboration entre celles-ci et la Commission en vue d\u2019assurer la bonne application des r\u00e9glementations douani\u00e8re et agricole\n\n52014XC0927(07): Publication d\u2019une mise \u00e0 jour de la liste des organismes nationaux de normalisation conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 27 du r\u00e8glement (UE) no 1025/2012 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif \u00e0 la normalisation europ\u00e9enne\n\n52013XC1210(04): Mise \u00e0 jour de la liste des services nationaux charg\u00e9s des contr\u00f4les aux fronti\u00e8res vis\u00e9s \u00e0 l\u0027article 15, paragraphe 2, du r\u00e8glement (CE) no 562/2006 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant un code communautaire relatif au r\u00e9gime de franchissement des fronti\u00e8res par les personnes (code fronti\u00e8res Schengen)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of national authorities (bodies) (points), List of national authorities designated according to Article 35(3) of Council Regulation (EC) No 515/97 on mutual assistance between the administrative authorities of the Member States \n\nPublication of an update to the list of national standardisation bodies pursuant to Article 27 of Regulation (EU) No 1025/2012\n\nUpdate of the list of national services responsible for border controls for the purposes of Article 15(2) of Regulation (EC) No 562/2006 (Schengen Borders Code)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/GCEU"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#info_decision_cjeu"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_TB_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_055"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62015TB0357, Case T-357/15 P: Order of the General Court of 17 December 2015 \u2014 Garcia Minguez v Commission (Appeal \u2014 Civil Service \u2014 Recruitment \u2014 Commission internal competition open to the institution\u2019s temporary staff \u2014 Non-admission to a member of the temporary staff of an executive agency \u2014 Article 29(1)(b) of the Staff Regulations \u2014 Equal treatment \u2014 Appeal manifestly devoid of any basis in law), Affaire T-357/15 P: Ordonnance du Tribunal du 17 d\u00e9cembre 2015 \u2014 Garcia Minguez/Commission [\u00abPourvoi \u2014 Fonction publique \u2014 Recrutement \u2014 Concours interne de la Commission ouvert aux agents temporaires de l\u2019institution \u2014 Non-admission d\u2019un agent temporaire d\u2019une agence ex\u00e9cutive \u2014 Article 29, paragraphe 1, sous b), du statut \u2014 \u00c9galit\u00e9 de traitement \u2014 Pourvoi manifestement d\u00e9pourvu de tout fondement en droit\u00bb] "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Order of the General Court - T - info, Order of the General Court \njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - General Court"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:02, dir-eu-legal-act:02303020, dir-eu-legal-act:036053, dir-eu-legal-act:036058"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ec, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:O-V, subject-matter:RIZ"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3191, http://eurovoc.europa.eu/161, http://eurovoc.europa.eu/1644"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_176"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013XC0320(01)\n52013XC0612(01)\n52012XC1228(01), 52013XC0320(01): Communication from the Commission relating to the available quantity for the May 2013 subperiod in the framework of certain quotas opened by the European Union for products in the rice sector \n\n52014XC1024(01): Communication from the Commission on the quantity of certain products in the milk and milk products sector available for the first half of 2015 under certain quotas opened by the Union\n\n52012XC1228(01): Notice to operators \u2014 Explanatory note concerning the application of Commission Regulation (EC) No 616/2007 \u2014 Tariff quotas in the poultry meat sector, 52013XC0320(01): Communication de la Commission relative \u00e0 la quantit\u00e9 disponible pour la sous-p\u00e9riode du mois de mai 2013 dans le cadre de certains contingents ouverts par l\u0027Union europ\u00e9enne pour les produits du secteur du riz\n\n52014XC1024(01): Communication de la Commission relative \u00e0 la quantit\u00e9 disponible pour le premier semestre de 2015 pour certains produits dans le secteur du lait et des produits laitiers dans le cadre de certains contingents ouverts par l\u2019Union\n\n52012XC1228(01): VIS AUX OP\u00c9RATEURS\nNote explicative relative \u00e0 l\u2019application du r\u00e8glement (CE) no 616/2007 de la Commission \u2014 Contingents tarifaires dans le secteur de la viande de volaille\n"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - tariff quotas, European Commission\nCommunication relating to the available quantity for the subperiod in the framework of certain quotas opened by the European Union for products in the rice sector \nQuantity of certain products in the milk and milk products sector "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "some notices do not contain EuroVoc"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:103020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:UEM, subject-matter:PECO"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/6212, http://eurovoc.europa.eu/368, http://eurovoc.europa.eu/843"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_A_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_043"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32013A1218(02)\n32013A1218(01)\n32013A1217(02), Council opinion of 10 December 2013 on the Economic Partnership Programme of the Netherlands , AVIS DU CONSEIL du 10 d\u00e9cembre 2013 concernant le programme de partenariat \u00e9conomique des Pays-Bas"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council opinion, Opinion\nCouncil\nEuropean Monetary Union EMU"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Last published in 2013\nLink to procedure\nEP - Legislative observatory\n\nThere are some cases with Celex 5*XG (should be corrected?):\n\n52002XG0221(01)\n52001XG0410(02)\n52001XG0410(04)\n\nAU_CODED = CONSIL AND (DTS=3 AND DTT=A) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_R_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_164"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_LEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021R0167, Regulation (EU) 2021/167 of the European Parliament and of the Council of 10 February 2021 amending Regulation (EU) No 654/2014 concerning the exercise of the Union\u2019s rights for the application and enforcement of international trade rules, R\u00e8glement (UE) 2021/167 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 10 f\u00e9vrier 2021 modifiant le r\u00e8glement (UE) no 654/2014 concernant l\u2019exercice des droits de l\u2019Union pour l\u2019application et le respect des r\u00e8gles du commerce international"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Regulation - EP, Council, Regulation of the European Parliament and of the Council"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_031"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019M9014(01)\n52019M9064(01)\n52019M9076(01), Initiation of proceedings (Case M.7477 \u2014 Halliburton/Baker Hughes) (Text with EEA relevance) , Engagement de proc\u00e9dure (Affaire M.7477 \u2014 Halliburton/Baker Hughes) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Initiation of proceedings (Case M), Initiation of proceedings (Case M)\n\n(Information - merger)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~Initiation of proceedings Case M ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:5203020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EMPL"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/3516, http://eurovoc.europa.eu/723, http://eurovoc.europa.eu/8549"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_152"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020D1598, Decision (EU) 2020/1598 of the European Parliament and of the Council of 20 October 2020 on the mobilisation of the European Globalisation Adjustment Fund following an application from Spain \u2013 EGF/2020/001 ES/Galicia shipbuilding ancillary sectors, D\u00e9cision (UE) 2020/1598du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 20 octobre 2020 relative \u00e0 la mobilisation du Fonds europ\u00e9en d\u2019ajustement \u00e0 la mondialisation \u00e0 la suite d\u2019une demande pr\u00e9sent\u00e9e par l\u2019Espagne \u2014 EGF/2020/001 ES/Galicia shipbuilding ancillary sectors"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - EP, Council - mobilisation - European Globalisation Adjustment Fund, Decision \nEuropean Parliament and of the Council\nmobilisation \nEuropean Globalisation Adjustment Fund"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_079"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019M9300(01), Inapplicability of the Regulation to a notified operation (Case M.9300 \u2014 Tyson Foods/European and Thai businesses of BRF) (Text with EEA relevance.)\nC/2019/3867, Inapplicabilit\u00e9 du r\u00e8glement \u00e0 une op\u00e9ration notifi\u00e9e (Affaire M.9300 \u2014 Tyson Foods/European and Thai businesses of BRF) (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE.)\nC/2019/3867"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Inapplicability of the Regulation to a notified operation, Inapplicability \nRegulation to a notified operation\nCase M.nnnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18, dir-eu-legal-act:11603030"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5542, http://eurovoc.europa.eu/7"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT_ANNUAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_030"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018XG1214(01)\n52018XG1031(01)\n52018XG0214(01), Twentieth Annual Report according to Article 8(2) of Council Common Position 2008/944/CFSP defining common rules governing the control of exports of military technology and equipment\nST/13586/2018/INIT, Vingti\u00e8me rapport annuel \u00e9tabli en application de l\u2019article 8, paragraphe 2, de la position commune 2008/944/PESC du Conseil d\u00e9finissant des r\u00e8gles communes r\u00e9gissant le contr\u00f4le des exportations de technologie et d\u2019\u00e9quipements militaires\nST/13586/2018/INIT"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council - Annual Report, Council\nAnnual Report  \nArticle 8(2) of Council Common Position 2008/944/CFSP \ncontrol of exports of military technology and equipment"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~annual report according to article ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:144020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:FIN, subject-matter:COES, subject-matter:PREG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3076, http://eurovoc.europa.eu/3253, http://eurovoc.europa.eu/413, http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/881, http://eurovoc.europa.eu/922, http://eurovoc.europa.eu/c_e548b67f"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_151"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0075, Decision (EU) 2021/75 of the European Parliament and of the Council of 25 November 2020 on the mobilisation of the European Union Solidarity Fund to provide assistance to Croatia and Poland in relation to a natural disaster and to provide for the payment of advances to Croatia, Germany, Greece, Hungary, Ireland, Portugal and Spain in relation to a public health emergency, D\u00e9cision (UE) 2021/75 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 25 novembre 2020 relative \u00e0 la mobilisation du Fonds de solidarit\u00e9 de l\u2019Union europ\u00e9enne pour venir en aide \u00e0 la Croatie et \u00e0 la Pologne en rapport avec une catastrophe naturelle et pour verser des avances \u00e0 la Croatie, \u00e0 l\u2019Allemagne, \u00e0 la Gr\u00e8ce, \u00e0 la Hongrie, \u00e0 l\u2019Irlande, au Portugal et \u00e0 l\u2019Espagne en rapport avec une urgence de sant\u00e9 publique"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - EP, Council - mobilisation - Solidarity Fund, Decision \nEuropean Parliament and of the Council\nmobilisation \nSolidarity Fund"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_260"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015DC0685\n52016DC0562, 52015DC0685: REPORT FROM THE COMMISSION TO THE EUROPEAN PARLIAMENT AND THE COUNCIL on the effect of the revised International Accounting Standard (IAS) 19 on the volatility of own funds of credit institutions and investment firms.\n\nCOM/2015/0685 final, 52015DC0685: RAPPORT DE LA COMMISSION AU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET AU CONSEIL sur l\u0027incidence de la norme comptable internationale IAS 19 r\u00e9vis\u00e9e sur la volatilit\u00e9 des fonds propres des \u00e9tablissements de cr\u00e9dit et des entreprises d\u0027investissement.\nCOM/2015/0685 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Report from the Commission to the European Parliament and the Council"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#arrangement_institutional"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3561"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Q_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROC_INTERNAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_119"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32013Q0801(01), Rules of Procedure of the EURONEST Parliamentary Assembly adopted on 3 May 2011 in Brussels, amended on 3 April 2012 in Baku and on 29 May 2013 in Brussels, R\u00e8glement de l\u0027Assembl\u00e9e parlementaire Euronest adopt\u00e9 le 3 mai 2011 \u00e0 Bruxelles, modifi\u00e9 le 3 avril 2012 \u00e0 Bakou et le 29 mai 2013 \u00e0 Bruxelles"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Rules of procedure - OJ-C, Rules of procedure (administrative) \nInternalrules of procedure"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cfsp"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5788"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_E_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMPOS"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_107"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32005E0149, Council Common Position 2005/149/CFSP of 21 February 2005 amending Common Position 2004/423/CFSP renewing restrictive measures against Burma/Myanmar, Position commune 2005/149/PESC du Conseil du 21 f\u00e9vrier 2005 modifiant la position commune 2004/423/PESC renouvelant les mesures restrictives \u00e0 l\u2019encontre de la Birmanie/du Myanmar"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Common Position , Council Common Position (CFSP number)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0305"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AGRI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2243, http://eurovoc.europa.eu/5258, http://eurovoc.europa.eu/6621"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_228"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC1224(01)\n52016XC0219(01), 52016XC1224(01): Communication from the Commission establishing formal recognition that a certain number of acts of Union law in the field of agriculture have become obsolete, 52016XC1224(01): Communication de la Commission reconnaissant officiellement le caract\u00e8re d\u00e9sormais obsol\u00e8te de certains actes du droit de l\u2019Union en mati\u00e8re d\u2019agriculture"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - Commission - formal recognition - obsolete acts, European Commission\nCommunication establishing formal recognition that a certain number of acts of Union law in the field of agriculture have become obsolete"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/MINUTES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_216"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2016/042/01, Minutes of the sitting of 24 November 2014 , Proc\u00e8s-verbal de la s\u00e9ance du 24 novembre 2014"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Minutes of the sitting (European Parliament session)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECB"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:014075"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ecb"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST, subject-matter:c_964d98cc"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3561, http://eurovoc.europa.eu/5455"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Q_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RULES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_204"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": " 32014Q0621(01), 52015XB0320(01): Code of Conduct for the Members of the Supervisory Board of the European Central Bank, Code de conduite applicable aux membres du conseil de surveillance prudentielle de la Banque centrale europ\u00e9enne "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Rules of procedure ECB\nCode of conduct, European Central Bank (ECB)\nCode of Conduct for the Members of the Supervisory Board\nRules of procedure"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EUMS"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/209, http://eurovoc.europa.eu/221, http://eurovoc.europa.eu/226, http://eurovoc.europa.eu/431, http://eurovoc.europa.eu/5499, http://eurovoc.europa.eu/5501, http://eurovoc.europa.eu/5502, http://eurovoc.europa.eu/c_2a1a9fdc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTIF"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_078"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2020/171/04, Information to be provided pursuant to Article 5(2) Establishment of a European Grouping of Territorial Cooperation (EGTC) (Regulation (EC) No 1082/2006 of the European Parliament and of the Council of 5 July 2006 (OJ L 210, 31.7.2006, p. 19)) 2020/C 171/04, Informations \u00e0 fournir en vertu de l\u2019article 5, paragraphe 2 Constitution d\u2019un groupement europ\u00e9en de coop\u00e9ration territoriale (GECT) R\u00e8glement (CE) no 1082/2006 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 5 juillet 2006 (JO L 210 du 31.7.2006, p. 19) 2020/C 171/04"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information - European Grouping of Territorial Cooperation, Information\nEuropean Grouping of Territorial Cooperation\nEGTC\nRegulation (EC) No 1082/2006 "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECA"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#report_eca"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_TA_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_199"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014TA1216(02)\n52014TA1112(01), Report on the annual accounts of the ARTEMIS Joint Undertaking for the financial year 2013, together with the Joint Undertaking\u2019s replies , Rapport sur les comptes annuels de l\u2019entreprise commune Artemis relatifs \u00e0 l\u2019exercice 2013, accompagn\u00e9 des r\u00e9ponses de l\u2019entreprise commune"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Annual report - Court of Auditors, European Court of Auditors (ECA)\nAnnual report\nReport on the annual accounts\nStatement of assurance"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "specific annual reports (around 50) on the annual financial audits of the EU\u2019s agencies, joint undertakings and other decentralised bodies.\nContaining also statement of assurance."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/1460"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_BP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_066"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52017BP0452, European Parliament resolution of 30 November 2017 on the proposal for a decision of the European Parliament and of the Council amending Decision (EU) 2017/344 of the European Parliament and of the Council of 14 December 2016 on the mobilisation of the Contingency Margin in 2017 (COM(2017)0900 \u2014 C8-0408/2017 \u2014 2017/2265(BUD)), R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 30 novembre 2017 sur la proposition de d\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en et du Conseil modifiant la D\u00e9cision (UE) 2017/344 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 14 d\u00e9cembre 2016 relative \u00e0 la mobilisation de la marge pour impr\u00e9vus en 2017 (COM(2017)0900 \u2014 C8-0408/2017 \u2014 2017/2265(BUD))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP resolution - mobilisation - Contingency Margin, European Parliament resolution\nmobilisation\nContingency Margin\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:193010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/2588, http://eurovoc.europa.eu/5552"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_187"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XG0402(01)\n52014XG1224(02), 52016XG0402(01): List of national contact points for tackling cross-border vehicle crime, 52016XG0402(01): Liste des points de contact nationaux pour la r\u00e9pression de la criminalit\u00e9 transfronti\u00e8re visant les v\u00e9hicules"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of national contact points, List of national points"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/GCEU"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#info_decision_cjeu"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_TA_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_054"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62015TA0079, Case T-79/15: Judgment of the General Court of 17 December 2015 \u2014 Olympus Medical Systems v OHIM (3D) (Community trade mark \u2014 Application for the Community figurative mark 3D \u2014 Absolute ground for refusal \u2014 Descriptive character \u2014 Article 7(1)(c) of Regulation (EC) No 207/2009) , Affaire T-624/14: Arr\u00eat du Tribunal du 17 d\u00e9cembre 2015 \u2014 Bice International/OHMI \u2014 Bice (bice) [\u00abMarque communautaire \u2014 Proc\u00e9dure de nullit\u00e9 \u2014 Marque communautaire verbale bice \u2014 Marque nationale figurative ant\u00e9rieure 1926 BiCE RISTORANTE \u2014 Absence d\u2019usage s\u00e9rieux de la marque ant\u00e9rieure \u2014 Article 57, paragraphes 2 et 3, du r\u00e8glement no 207/2009\u00bb]"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Judgment of the General Court - T - info, Judgment of the General Court\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - General Court"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/835"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_175"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication from the Commission Guidelines on certain State aid measures in the context of the system for greenhouse gas emission allowance trading post-2021 2020/C 317/04\nC/2020/6400, Communication de la Commission Lignes directrices concernant certaines aides d\u2019\u00c9tat dans le contexte du syst\u00e8me d\u2019\u00e9change de quotas d\u2019\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre apr\u00e8s 2021 2020/C 317/04\nC/2020/6400, 52020XC0702(01)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission communication - state aid, European Commission\nCommunication \nstate aid"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/3_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/STAT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_042"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32019C0425(01)\n32018C0807(01), Statement of the Commission relating to Regulation (EU) 2019/632 of the European Parliament and the Council amending Regulation (EU) No 952/2013 to prolong the transitional use of means other than electronic data-processing techniques provided for in the Union Customs Code and to the joint statement of the European Parliament and the Council thereon, D\u00e9claration de la Commission relative au r\u00e8glement (UE) 2019/632 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil modifiant le r\u00e8glement (UE) no 952/2013 afin de prolonger l\u2019utilisation transitoire de moyens autres que les proc\u00e9d\u00e9s informatiques de traitement des donn\u00e9es pr\u00e9vus par le code des douanes de l\u2019Union et \u00e0 la d\u00e9claration commune du Parlement europ\u00e9en et du Conseil s\u2019y rapportant"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Statement of the Commission, Statement\nCommission"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "usually published in OJC, but 32017C0131(01) published in OJL\n\n(TI~STATEMENT AND AU=COM NOT CONSIL) AND FM_CODED = STAT ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_L_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DIR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_163"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020L2088, Commission Directive (EU) 2020/2088 of 11 December 2020 amending Annex II to Directive 2009/48/EC of the European Parliament and of the Council as regards the labelling of allergenic fragrances in toys (Text with EEA relevance)\nC/2020/8770, Directive(EU) 2020/2088de la Commission du 11 d\u00e9cembre 2020 modifiant l\u2019annexe II de la directive 2009/48/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil en ce qui concerne l\u2019\u00e9tiquetage des substances parfumantes allergisantes dans les jouets (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE)\nC/2020/8770"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Directive - Commission, Commission Directive"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/3_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/STAT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_041"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32019C0725(01)\n32019C0712(01)\n32019C0711(01), Joint Statement by the Parliament, the Council and the Commission relating to Regulation (EU) 2019/1243 of the European Parliament and of the Council of 20 June 2019 adapting a number of legal acts providing for the use of the regulatory procedure with scrutiny to Articles 290 and 291 of the Treaty on the Functioning of the European Union\nST/9424/2019/ADD/1, D\u00e9claration commune du Parlement, du Conseil et de la Commission relative au r\u00e8glement (UE) 2019/1243 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 20 juin 2019 adaptant aux articles 290 et 291 du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u2019Union europ\u00e9enne une s\u00e9rie d\u2019actes juridiques pr\u00e9voyant le recours \u00e0 la proc\u00e9dure de r\u00e9glementation avec contr\u00f4le\nST/9424/2019/ADD/1"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint Statement , Statement\nJoint statement\nParliament\nCouncil\nCommission"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "usually published in OJC, but 32019C0712(01) published in OJL\nFM_CODED = STAT AND (TI~STATEMENT AND AU=CONSIL) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_L_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DIR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_162"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_LEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020L2184, Directive (EU) 2020/2184 of the European Parliament and of the Council of 16 December 2020 on the quality of water intended for human consumption (recast) (Text with EEA relevance), Directive (UE) 2020/2184 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 16 d\u00e9cembre 2020 relative \u00e0 la qualit\u00e9 des eaux destin\u00e9es \u00e0 la consommation humaine (refonte) (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Directive - EP, Council, Directive of the European Parliament and of the Council"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "eurovo:5769, eurovo:8465"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_150"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32016D1432, Decision (EU, Euratom) 2016/1432 of the European Parliament, the Council and the Commission of 19 August 2016 appointing the Director of the Authority for European political parties and European political foundations, D\u00e9cision (UE, Euratom) 2016/1432 du Parlement europ\u00e9en, du Conseil et de la Commission du 19 ao\u00fbt 2016 portant nomination du directeur de l\u0027Autorit\u00e9 pour les partis politiques europ\u00e9ens et les fondations politiques europ\u00e9ennes"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - EP, Council and Commission - appointing - (EU, Euratom), Decision (EU, Euratom)\nEuropean Parliament, the Council and the Commission\nappointing members\nrenewing the term of office"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_207"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XG0116(01), Information concerning the date of application of Council Regulation (EU) 2015/1861 amending Regulation (EU) No 267/2012 concerning restrictive measures against Iran and Council Implementing Regulation (EU) 2015/1862 implementing Regulation (EU) No 267/2012 concerning restrictive measures against Iran , Informations concernant la date d\u0027application du r\u00e8glement (UE) 2015/1861 du Conseil modifiant le r\u00e8glement (UE) no 267/2012 concernant l\u0027adoption de mesures restrictives \u00e0 l\u0027encontre de l\u0027Iran et du r\u00e8glement d\u0027ex\u00e9cution (UE) 2015/1862 du Conseil mettant en \u0153uvre le r\u00e8glement (UE) no 267/2012 concernant l\u0027adoption de mesures restrictives \u00e0 l\u0027encontre de l\u0027Iran"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Information - date of application - restictive measures, Council\nInformation concerning the date of application \n\n(Notice)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:063010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#notice_prior-information"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:ETAB"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/20"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_219"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0819(02)\n52015XC0901(04)\n52015XC0702(04), 52015XC0901(04): Notice concerning a request pursuant to Article 30 of Directive 2004/17/EC \u2014 Request made by a contracting entity \n\n52016XC0819(02): Notice concerning a request pursuant to Article 35 of Directive 2014/25/EU \u2014 Request made by a Contracting Entity \u2014 extension of deadline, 52015XC0901(04): Avis concernant une demande au titre de l\u2019article 30 de la directive 2004/17/CE\n\n52016XC0819(02): Avis concernant une demande au titre de l\u2019article 35 de la directive 2014/25/UE\nDemande \u00e9manant d\u2019une entit\u00e9 adjudicatrice \u2014 prolongation du d\u00e9lai"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notice - request made by a contracting entity , Notice concerning a request pursuant to \nRequest made by a contracting entity\nArticle 30 of Directive 2004/17/EC \nArticle 35 of Directive 2014/25/EU"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_045"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XC0221(06)\n52014XC0416(07), Information communicated by Member States regarding State aid granted under Commission Regulation (EC) No 1857/2006 on the application of Articles 87 and 88 of the Treaty to State aid to small and medium-sized enterprises active in the production of agricultural products and amending Regulation (EC) No 70/2001\n\nSummary information communicated by Member States regarding State aid granted under Commission Regulation (EC) No 736/2008 on the application of Articles 87 and 88 of the Treaty to State aid to small and medium, Renseignements communiqu\u00e9s par les \u00c9tats membres sur les aides d\u0027\u00c9tat accord\u00e9es conform\u00e9ment au r\u00e8glement (CE) no 1857/2006 de la Commission concernant l\u0027application des articles 87 et 88 du trait\u00e9 aux aides d\u0027\u00c9tat accord\u00e9es aux petites et moyennes entreprises actives dans la production de produits agricoles et modifiant le r\u00e8glement (CE) no 70/2001\n\nRenseignements communiqu\u00e9s par les \u00c9tats membres sur les aides d\u0027\u00c9tat accord\u00e9es conform\u00e9ment au r\u00e8glement (CE) no 736/2008 de la Commission concernant l\u0027application des articles 87 et 88 du trait\u00e9 aux aides d\u0027\u00c9tat accord\u00e9es aux petites et moyennes entreprises actives dans les secteurs de la production, de la transformation et de la commercialisation de produits de la p\u00eache"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information communicated by Member States - State aid, Information communicated by Member States \nSummary information\nState aid granted \nRegulation (EC) No 1857/2006 \nRegulation (EC) No 736/2008\nRegulation (EC) No 800/2008"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~communicated by Member States regarding State aid granted ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_R_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG_IMPL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_166"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021R0166, Commission Implementing Regulation (EU) 2021/166 of 10 February 2021 amending Implementing Regulation (EU) 2015/1368 as regards the extension of the national programmes in the apiculture sector\nC/2021/745, R\u00e8glement d\u2019ex\u00e9cution (UE) 2021/166 de la Commission du 10 f\u00e9vrier 2021 modifiant le r\u00e8glement d\u2019ex\u00e9cution (UE) 2015/1368 en ce qui concerne la prolongation des programmes nationaux dans le secteur de l\u2019apiculture\nC/2021/745"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission Implementing Regulation "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/POSIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_033"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CONSIL"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018AG0001(01)\n52017AG0006(01), 52015AG0016(01): Position (EU) No 16/2015 of the Council at first reading with a view to the adoption of a Directive of the European Parliament and of the Council to approximate the laws of the Member States relating to trade marks Adopted by the Council on 10 November 2015 (Text with EEA relevance), 52015AG0016(01): Position (EU) No 16/2015 of the Council at first reading with a view to the adoption of a Directive of the European Parliament and of the Council to approximate the laws of the Member States relating to trade marks Adopted by the Council on 10 November 2015 (Text with EEA relevance) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Position of the Council at first reading, Council\nPosition of the Council at first reading with a view to the adoption of"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex number contains split (01)\nLink to procedure + EP - Legislative observatory\n\nDN=\"5*AG*(01)\" ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "eurovo:5769, eurovo:8465"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_154"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0047, Council Decision (EU) 2021/47 of 21 January 2021 replacing a member of the panel provided for in Article 255 of the Treaty on the Functioning of the European Union, D\u00e9cision (UE) 2021/47 du Conseil du 21 janvier 2021 portant remplacement d\u2019un membre du comit\u00e9 pr\u00e9vu \u00e0 l\u2019article 255 du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u2019Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - EP, Council - appointing, Decision\nEuropean Parliament, the Council\nappointing members\nreplacing\nrenewing the term of office"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_021"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XC0605(05)\n52013XC0823(07)\n52014XC0801(02), State aid \u2014 Belgium \u2014 State aid SA.37667 (2015/C) (ex 2015/NN) \u2014 Excess profit tax ruling system in Belgium \u2014 Article 185\u00a7 2(b) CIR92 \u2014 Invitation to submit comments pursuant to Article 108(2) of the Treaty on the Functioning of the European Union (Text with EEA relevance), Aide d\u2019\u00c9tat \u2014 Belgique \u2014 Aide d\u2019\u00c9tat SA.37667 (2015/C) (ex 2015/NN) \u2014 Syst\u00e8me belge de d\u00e9cisions fiscales anticip\u00e9es relatives aux b\u00e9n\u00e9fices exc\u00e9dentaires \u2014 Article 185, paragraphe 2, point b), du Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 (\u00abCIR 92\u00bb) \u2014 Invitation \u00e0 pr\u00e9senter des observations en application de l\u0027article 108, paragraphe 2, du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u0027Union europ\u00e9enneTexte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "State aid - Invitation to submit comments - COM, European Commission\nState aid \nInvitation to submit comments pursuant to Article 108(2) TFEU\nAnnouncement"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:014020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#decision_internal_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5640, http://eurovoc.europa.eu/19"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_142"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52004DP0001, European Parliament decision on the numerical strength of the committees, D\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en sur la composition num\u00e9rique des commissions "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament decision - numerical strength of the committees, European Parliament (EP)\ninternal decision\nnumerical strength of the committees"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Metadata duplication under date of vote, as the information is doubled. It appears as Annotation (DD) and under its specific category under dates.  "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PAPER_GREEN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_263"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015DC0630\n52014DC0464, 52015DC0630: GREEN PAPER on retail financial services Better products, more choice, and greater opportunities for consumers and businesses\n\nCOM/2015/0630 final, 52015DC0630: LIVRE VERT sur les services financiers de d\u00e9tail De meilleurs produits, un plus large choix et davantage d\u0027opportunit\u00e9s pour les consommateurs et les entreprises\nCOM/2015/0630 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Green paper "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_X"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROGRAM"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_130"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31961X1201                            31961X1202, General Programme for the abolition of restrictions on freedom to provide services , Programme g\u00e9n\u00e9ral pour la suppression des restrictions \u00e0 la libre prestation des services"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Programm, Programm (general)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "There are more notices having FM=PROGRAM, they have different celexes\n\nthose from example celex: MI - Extended to the EEA by 21994A0103(01) --\u003e  wrong number should be instead 21994A0103(58)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AMEND_PROP"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_251"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "51998PC0784\n51998PC0372(01)\n51999PC0247, 51998PC0784: Amended proposal - Proposal for a Community action plan on promoting safer use of the Internet by combating illegal and harmful content on global networks\n\n/* COM/98/0784 final - COD 97/0337 */, 51998PC0784: Proposition modifi\u00e9e - Proposition de plan d\u0027action communautaire visant \u00e0 promouvoir une utilisation plus s\u00fbre d\u0027Internet par la lutte contre le contenu illicite et pr\u00e9judiciable diffus\u00e9 sur les r\u00e9seaux mondiaux\n/* COM/98/0784 final - COD 97/0337 */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amended proposal"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_069"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2019/427I/01, Call for applications for the Jan Amos Comenius Prize for high-quality teaching about the European Union 2019/C 427 I/01\nPUB/2019/109, Appel \u00e0 candidatures pour le Prix Jan Amos Comenius pour un enseignement de haute qualit\u00e9 sur l\u2019Union europ\u00e9enne 2019/C 427 I/01\nPUB/2019/109"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Call for applications, Call for applications\nsubmission of applications"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#info_decision_cjeu"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_CG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_057"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62013CG0002, Opinion 2/13: Opinion of the Court (Full Court) of 18 December 2014  \u2014 European Commission (Opinion pursuant to Article 218(11) TFEU \u2014 Draft international agreement \u2014 Accession of the European Union to the European Convention for the Protection of Human Rights and Fundamental Freedoms \u2014 Compatibility of the draft agreement with the EU and FEU Treaties) , Avis 2/13: Avis de la Cour (Assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re) du 18 d\u00e9cembre 2014 \u2014 Commission europ\u00e9enne (Avis rendu en vertu de l\u2019article 218, paragraphe 11, TFUE \u2014 Projet d\u2019accord international \u2014 Adh\u00e9sion de l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 la convention europ\u00e9enne de sauvegarde des droits de l\u2019homme et des libert\u00e9s fondamentales \u2014 Compatibilit\u00e9 dudit projet avec les trait\u00e9s UE et FUE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion of the Court - C - info, Opinion of the Court\nCourt of Justice\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:04103010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PECH"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2380, http://eurovoc.europa.eu/2437, http://eurovoc.europa.eu/2879, http://eurovoc.europa.eu/4788, http://eurovoc.europa.eu/5256, http://eurovoc.europa.eu/544"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_178"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012XC1114(03)\n52015XC0916(01)\n52015XC0916(04)\n52015XC0918(01)\n52010XC0525(01), 52016XC0715(02): Information communicated by Member States regarding closure of fisheries, 52016XC0715(02): Informations communiqu\u00e9es par les \u00c9tats membres concernant la fermeture de p\u00eacheries "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information - Member States - fisheries, Information communicated by Member States regarding closure of fisheries"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_250"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52011SC1507\n51988PC0730(01), 51988PC0730(01): DRAFT JOINT DECISION OF THE COUNCIL AND THE COMMISSION ESTABLISHING A PROGRAMME OF OPTIONS SPECIFIC TO THE REMOTE AND INSULAR NATURE OF THE FRENCH OVERSEAS DEPARTMENTS ( POSEIDOM )\n\n/* COM/88/730FINAL */, 51988PC0730(01): PROJET DE DECISION COMMUNE DU CONSEIL ET DE LA COMMISSION INSTITUANT UN PROGRAMME D\u0027 OPTIONS SPECIFIQUES A L\u0027 ELOIGNEMENT ET A L\u0027 INSULARITE DES DEPARTEMENTS FRANCAIS D\u0027 OUTRE-MER ( POSEIDOM )\n/* COM/88/730FINAL */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft decision"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "some of those documnets added as a part of historical COM documents - legal analysis was not done"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CURIA"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_218"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2016/068/01, Last publications of the Court of Justice of the European Union in the Official Journal of the European Union , Derni\u00e8res publications de la Cour de justice de l\u2019Union europ\u00e9enne au Journal officiel de l\u2019Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "CURIA - Last publication in OJ, Last publication of\n(Notice)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:052040"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:SOCI"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XX_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_206"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XX0116(01), Administrative Commission for the Coordination of Social Security Systems \u2014 Average costs of benefits in kind, Commission administrative pour la coordination des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u2014 Co\u00fbts moyens des prestations en nature"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Administrative Commission for the Coordination of Social Security Systems, Administrative Commission for the Coordination of Social Security Systems\n(Notice)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Administrative Commission for the Coordination of Social Security Systems"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cooperation_police-and-judicial"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_F_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC_FRAMW"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_109"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32009F0948, Council Framework Decision 2009/948/JHA of 30 November 2009 on prevention and settlement of conflicts of exercise of jurisdiction in criminal proceedings , D\u00e9cision-cadre 2009/948/JAI du Conseil du 30 novembre 2009 relative \u00e0 la pr\u00e9vention et au r\u00e8glement des conflits en mati\u00e8re d\u2019exercice de la comp\u00e9tence dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Framework decision, Framework decision  (JHA number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Framework decisions were created in the Amsterdam Treaty and replaced joint actions which were legal instruments available under the Maastricht Treaty. The Lisbon Treaty abolished framework decisions and the EU can now enact directives and regulations in the area of criminal justice by means of the ordinary legislative procedure.                                                                                                             Under TP there are some documents where there is no specified the \u0027See article X\u0027 after \u0027At the latest\u0027. Ex. 32006F0960, 32009F0948                                                                                                                                       Under M.I\u003eA.I sometimes there is a reference to the CNS (Consultation procedure). This reference has to be eliminated as that information is doubled under procedure.  Under \u0027Amendment to\u0027 there is the abolition relation in some documents. To be included in one column?                                                    There is no column for \u0027Corrected by\u0027 relation under \u0027Amendment to\u0027.To be included?"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#info_decision_cjeu"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_CU_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_056"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62015CU0002, Opinion 2/15: Request for an opinion submitted by the European Commission pursuant to Article 218(11) TFEU , Avis 2/15: Demande d\u0027avis pr\u00e9sent\u00e9e par la Commission europ\u00e9enne au titre de l\u2019article 218, paragraphe 11, TFUE"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Request for an opinion - C - info, Request for an opinion\nCourt of Justice\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_council, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory_council, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#recource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_177"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52004XG1112(01)\n52001XG0313(01)\n52001XG0303(01), 52001XG0313(01): Communication from the Council \u2013 Objectives in the fight against poverty and social exclusion\n\n52001XG1229(01): Communication relating to the opening of the quotas laid down by decision of the Representatives of the Governments of the Member States, meeting within the Council, of 19 December 2001 for the imports of certain ECSC steel products originating in the Russian Federation, 52001XG0313(01): Communication du Conseil \u2013 Objectifs de lutte contre la pauvret\u00e9 et l\u0027exclusion sociale \n\n52001XG1229(01): Communication relative \u00e0 l\u0027ouverture des contingents fix\u00e9s par la d\u00e9cision des repr\u00e9sentants des gouvernements des \u00c9tats membres, r\u00e9unis au sein du Conseil du 19 d\u00e9cembre 2001, pour les importations de certains produits sid\u00e9rurgiques CECA originaires de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication from the Council, Council\nCommunication from the Council\nCommunication relating to the opening of the quotas laid down by decision of the Representatives of the Governments of the Member States"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ENER"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:15102010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:NUCL"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2539, http://eurovoc.europa.eu/347, http://eurovoc.europa.eu/4042"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_A_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_044"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015A1031(01)\n32019A0520(01)\n32018A0911(01), Commission Opinion of 29 October 2015 relating to the plan for the disposal of radioactive waste arising from decommissioning stages III and IV of the Bohunice A-1 Nuclear Power Plant, located in the Slovak Republic , Avis de la Commission du 29 octobre 2015 concernant le projet de rejet d\u2019effluents radioactifs r\u00e9sultant des phases III et IV du d\u00e9classement du r\u00e9acteur A-1 de la centrale nucl\u00e9aire de Bohunice, en R\u00e9publique slovaque"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission Opinion, Opinion\nCommission\nnuclear energy\nradioactive waste"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "AU_CODED = COM AND (DTS=3 AND DTT=A) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_R_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_165"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020R1684, Commission Regulation (EU) 2020/1684 of 12 November 2020 amending Annex VI to Regulation (EC) No 1223/2009 of the European Parliament and of the Council on cosmetic products (Text with EEA relevance)\nC/2020/7725, R\u00e8glement (UE) 2020/1684 de la Commission du 12 novembre 2020 modifiant l\u2019annexe VI du r\u00e8glement (CE) no 1223/2009 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif aux produits cosm\u00e9tiques (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE)\nC/2020/7725"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission Regulation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#document_budget_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/6013"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_B_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_032"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015B1623, Decision (EU, Euratom) 2015/1623 of the European Parliament of 29 April 2015 on the closure of the accounts of the general budget of the European Union for the financial year 2013, Section III \u2014 Commission , D\u00e9cision (UE, Euratom) 2015/1623 du Parlement europ\u00e9en du 29 avril 2015 sur la cl\u00f4ture des comptes du budget g\u00e9n\u00e9ral de l\u0027Union europ\u00e9enne relatifs \u00e0 l\u0027exercice 2013, section III \u2014 Commission"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP - Decision on the closure of the accounts , European Parliament\nDecision on the closure of the accounts of the general budget of the European Union\nfinancial year"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~decision closure of the accounts of the general budget ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG, subject-matter:FIN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/1460"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_153"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020D1598, Decision (EU) 2020/1268 of the European Parliament and of the Council of 15 July 2020 on the mobilisation of the Contingency Margin in 2020 to provide continued humanitarian support to refugees in Turkey, D\u00e9cision (UE) 2020/1268 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 15 juillet 2020 relative \u00e0 la mobilisation de la marge pour impr\u00e9vus en 2020 en vue de fournir une aide humanitaire prolong\u00e9e aux r\u00e9fugi\u00e9s en Turquie"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - EP, Council - mobilisation - European Contingency Margin , Decision \nEuropean Parliament and of the Council\nmobilisation \nContingency Margin"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0120"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:DGEN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2809"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_020"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0430(01), Withdrawal of Commission Proposals, RETRAIT DE PROPOSITIONS DE LA COMMISSION"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Withdrawal - Commission proposals, Withdrawal\nCommission proposals"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:014020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#decision_internal_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3561, http://eurovoc.europa.eu/5851"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_141"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52007DP0189, European Parliament decision of 22 May 2007 on amendment of Rule 47 of Parliament\u0027s Rules of Procedure - cooperation between committees (2007/2016(REG)) , D\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en du 22 mai 2007 sur la modification de l\u0027article 47 du r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en - coop\u00e9ration entre commissions (2007/2016(REG)) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament decision - Rules of Procedure, European Parliament decision\nParliament\u0027s Rules of Procedure\namendment"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Metadata duplication under date of vote, as the information is doubled. It appears as Annotation (DD) and under its specific category under dates.  "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PAPER_WHIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_262"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014DC0449, 52014DC0449: WHITE PAPER Towards more effective EU merger control (Text with EEA relevance)\n\n/* COM/2014/0449 final */, 52014DC0449: LIVRE BLANC Vers un contr\u00f4le plus efficace des concentrations dans l\u2019UE (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE)\n/* COM/2014/0449 final */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "White paper "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CEDEFOP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2218, http://eurovoc.europa.eu/1074, http://eurovoc.europa.eu/20, http://eurovoc.europa.eu/5342, http://eurovoc.europa.eu/6920"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_068"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2020/166/04, Grant award notice Call for proposals \u2013 ref: GP/DSI/ReferNet_FPA/001/20 ReferNet \u2013 Cedefop\u2019s European Network of Expertise on Vocational Education and Training (VET) 2020/C 166/04, Avis d\u2019attribution de subventions Appel \u00e0 propositions \u2014 R\u00e9f.: GP/DSI/ReferNet_FPA/001/20 ReferNet \u2014 Le R\u00e9seau europ\u00e9en d\u2019expertise en mati\u00e8re d\u2019enseignement et de formation professionnels (EFP) du Cedefop 2020/C 166/04"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Grant award notice, Grant award notice Call for proposals"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:02201010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:TDC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/4381, http://eurovoc.europa.eu/5751"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_189"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0727(03)\n52010XC0723(03)\n52010XC0723(02)\n52010XC0723(01)\n52008XC0530(07) , 52016XC0727(03): Explanatory Notes to the Combined Nomenclature of the European Union, 52016XC0727(03): Notes explicatives de la nomenclature combin\u00e9e de l\u2019Union europ\u00e9enne "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Explanatory Notes to the Combined Nomenclature, Explanatory Notes to the Combined Nomenclature of the European Union"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:014020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PRIV"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1303, http://eurovoc.europa.eu/2248, http://eurovoc.europa.eu/2704"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_140"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012DP0307, Waiver of the parliamentary immunity of Jaroslaw Leszek Walesa European Parliament decision of 11 September 2012 on the request for waiver of the immunity of Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa (2012/2112(IMM)) , Lev\u00e9e de l\u0027immunit\u00e9 parlementaire de Jaroslaw Leszek Walesa D\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en du 11 septembre 2012 sur la demande de lev\u00e9e de l\u0027immunit\u00e9 de Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa (2012/2112(IMM)) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament decision - waiver of the parliamentary immunity, European Parliament decision\nwaiver of the parliamentary immunity"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Metadata duplication under date of vote, as the information is doubled. It appears as Annotation (DD) and under its specific category under dates.                                                                                                       Under A.I we have the procedure number which is repeated under procedure"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EEAS"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_JC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/JOINT_REPORT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_261"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015JC0013\n52016JC0010, JOINT REPORT TO THE EUROPEAN PARLIAMENT AND THE COUNCIL Macao Special Administrative Region: 2014 Annual Report\n\n/* JOIN/2015/0013 final */, 52015JC0013: RAPPORT CONJOINT AU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET AU CONSEIL R\u00e9gion administrative sp\u00e9ciale de Macao: rapport annuel 2014\n/* JOIN/2015/0013 final */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint report to the European Parliament and the Council"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_COURT"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_J_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_209"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2014J0019, Judgment of the Court of 19 June 2015 in Case E-19/14 \u2014 EFTA Surveillance Authority v the Kingdom of Norway (Non-compliance with a judgment of the Court establishing a failure to fulfil obligations \u2014 Article 33 SCA \u2014 Measures necessary to comply with a judgment of the Court), Arr\u00eat de la Cour du 19 juin 2015 dans l\u2019affaire E-19/14, Autorit\u00e9 de surveillance AELE contre Royaume de Norv\u00e8ge (Inex\u00e9cution d\u2019un arr\u00eat de la Cour constatant un manquement \u2014 Article 33 de l\u2019accord Surveillance et Cour de justice \u2014 Mesures n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution d\u2019un arr\u00eat de la Cour)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EFTA - judgment - info, Judgment (Curia)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010, dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_023"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2019C0822(01), Decision No 052/19/COL of 10 July 2019 to open a formal investigation into Farsund Vekst (Case 83835)\nInvitation to submit comments pursuant to Article 1(2) of Part I of Protocol 3 to the Agreement between the EFTA States on the Establishment of a Surveillance Authority and a Court of Justice on state aid issues\n(2019/C 284/04), D\u00e9cision n\u00b0 052/19/COL du 10 juillet 2019 d\u2019ouvrir une proc\u00e9dure formelle d\u2019examen concernant Farsund Vekst (affaire 83835) \u2014 Invitation \u00e0 pr\u00e9senter des observations, en application de l\u2019article 1er, paragraphe 2, de la partie I du protocole 3 de l\u2019accord entre les \u00c9tats de l\u2019AELE relatif \u00e0 l\u2019institution d\u2019une Autorit\u00e9 de surveillance et d\u2019une Cour de justice, concernant des questions relatives \u00e0 des aides d\u2019\u00c9tat"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "State aid - decision - EFTA, EFTA Surveillance Authority\nState aid \nDecision to open a formal investigation\nInvitation to submit comments\n"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "In fact this is just the invitation to submit comments following the decision to initiate proceedings pursuant to Article 1(2) of Part I of Protocol 3 to the Agreement between the EFTA States on the Establishment of a Surveillance Authority and a Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:1140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT, subject-matter:COOP"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_JC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/JOINT_PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_144"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CONSIL"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018JC0027, Joint Proposal for a COUNCIL DECISION on the position to be taken on behalf of the European Union within the Association Council established by the Euro-Mediterranean Agreement establishing an Association between the European Communities and their Member States, of the one part, and the State of Israel, of the other part, concerning the extension of the EU \u2013 Israel Action Plan\nJOIN/2018/27 final, Proposition conjointe de D\u00c9CISION DU CONSEIL relative \u00e0 la position \u00e0 prendre, au nom de l\u2019Union europ\u00e9enne, au sein du conseil d\u2019association institu\u00e9 par l\u2019accord euro-m\u00e9diterran\u00e9en \u00e9tablissant une association entre les Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes et leurs \u00c9tats membres, d\u0027une part, et l\u2019\u00c9tat d\u2019Isra\u00ebl, d\u0027autre part, en ce qui concerne la prolongation du plan d\u2019action UE-Isra\u00ebl.\nJOIN/2018/27 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint Proposal for a Council decision, Joint Proposal\nCouncil decision\nJOIN/yyyy/nnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#treaty"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_1_"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/TREATY"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_132"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_TREATY"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "12012T/TXT, Consolidated version of the Treaty on the Functioning of the European Union, Version consolid\u00e9e du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u0027Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Treaty - complete text, Treaty"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO_DIR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_253"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "51982PC0165(01), 51982PC0165(01): RECOMMENDATION FOR A COUNCIL DIRECTIVE CONCERNING THE NEGOTIATION OF A PROTOCOL AMENDING CERTAIN PROVISIONS OF THE AGREEMENT BETWEEN THE EUROPEAN ECONOMIC COMMUNITY AND PORTUGAL\n/* COM/82/165FINAL */, 51982PC0165(01): RECOMMANDATION DE DIRECTIVE DU CONSEIL RELATIVE A LA NEGOCIATION D\u0027 UN PROTOCOLE PORTANT MODIFICATION DE CERTAINES DISPOSITIONS DE L\u0027 ACCORD ENTRE LA COMMUNAUTE ECONOMIQUE EUROPEENNE ET LE PORTUGAL\n/* COM/82/165FINAL */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Recomendation for a directive"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016O20"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#regulation"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:FIN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3119"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Q_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG_FINANC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_120"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32003Q0401(01), Financial regulation of 27 March 2003 applicable to the 9th European Development Fund , R\u00e8glement financier du 27 mars 2003 applicable au 9e Fonds europ\u00e9en de d\u00e9veloppement"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Financial regulation  "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "The link to the repealing act under End of validity (EV) is sometimes not hyperlinked.In some documents, Under Internal reference (M.I) the reference to the procedure is doubled (as it is specifically under procedure)."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0150"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:STAT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1048, http://eurovoc.europa.eu/250, http://eurovoc.europa.eu/3751, http://eurovoc.europa.eu/5251"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_241"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XC1212(04), 52014XC1212(04): Update with effect from 1 July 2014 of the rate of contribution to the pension scheme of officials and other servants of the European Union, 52014XC1212(04): Actualisation avec effet au 1 er juillet 2014 du taux de la contribution au r\u00e9gime de pensions des fonctionnaires et autres agents de l\u2019Union europ\u00e9enne "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Update - rate of contribution to the pension scheme of officials, Update of the rate of contribution to the pension scheme of officials and other servants of the European Union"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CMT_ADVIS_MERGER"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_059"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021M8713, Opinion of the Advisory Committee on mergers given at its meeting of 18 March 2015 regarding a draft decision relating to Case M.7265 \u2014 Zimmer/Biomet \u2014 Rapporteur: Poland, Avis du comit\u00e9 consultatif en mati\u00e8re de concentrations rendu lors de sa r\u00e9union du 18 mars 2015 au sujet d\u2019un projet de d\u00e9cision dans l\u2019affaire M.7265 \u2014 Zimmer/Biomet \u2014 Rapporteur: Pologne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion - Advisory Committee on mergers, Opinion of the Advisory Committee on mergers regarding a draft decision\nCase M.nnnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex 5*M since 01/07/2017"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EURUN"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#agreement_international"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1474, http://eurovoc.europa.eu/8481"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_A_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AGREE_INTERNATION"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_047"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_AGREE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22016A0420(01)\n22016A0421(01)\n22014A0712(01), Participation Agreement between the European Union and the Swiss Confederation on the participation of the Swiss Confederation in the European Union Advisory Mission for Civilian Security Sector Reform in Ukraine (EUAM Ukraine), ACCORD DE PARTICIPATION\nentre l\u0027Union europ\u00e9enne et la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse relatif \u00e0 la participation de la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse \u00e0 la mission de conseil de l\u0027Union europ\u00e9enne sur la r\u00e9forme du secteur de la s\u00e9curit\u00e9 civile en Ukraine (EUAM UKRAINE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Participation Agreement, Participation agreement\nEuropean Union"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Usually between EU and Swiss concerning CFSP\n\nTI~\"participation agreement\" AND DTS_SUBDOM = INTER_AGREE ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_regulation_ec"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_011"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019PC0038\n52019PC0208, 52015PC0487: Proposal for a COUNCIL REGULATION amending Regulation (EU) No 2015/104 as regards certain fishing opportunities\n\nCOM/2015/0487 final - 2015/0236 (NLE), 52015PC0487: Proposition de R\u00c8GLEMENT DU CONSEIL modifiant le r\u00e8glement (UE) 2015/104 en ce qui concerne certaines possibilit\u00e9s de p\u00eache\n\nCOM/2015/0487 final - 2015/0236 (NLE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for amending regulation, Proposal for amending regulation\n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for an amending regulation - \"amending\" must follow directly after type and author of proposed act\n\nLink to procedure + EP - Legislative observatory"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_168"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018M9123(01)\n52021M10037\nC2015/441/01, Non-opposition to a notified concentration (Case M.7632 \u2014 Nokia/Alcatel-Lucent) (Text with EEA relevance) C2015/329/01, Non-opposition \u00e0 une concentration notifi\u00e9e"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Non-opposition to a notified concentration, European Commission\nNon-opposition to a notified concentration\nM.nnnn\nNotice"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "See also Prior notification of a concentration"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EDPS"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XX_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/SUM"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_035"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_5OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XX0603(01)\n52019XX0603(02)\n52019XX0416(01), Summary of the Opinion of the European Data Protection Supervisor on the proposal for a Regulation on ECRIS-TCN, R\u00e9sum\u00e9 de l\u2019avis du contr\u00f4leur europ\u00e9en de la protection des donn\u00e9es sur la proposition de r\u00e8glement relatif au syst\u00e8me ECRIS-TCN"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Summary of the opinion - European Data Protection Supervisor , Summary of the opinion \nEuropean Data Protection Supervisor "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure + EP - Legislative observatory\n\nTI~Summary of the Opinion of the European Data Protection Supervisor ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3483, http://eurovoc.europa.eu/5788"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC_IMPL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_156"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015D1118, Council Implementing Decision (CFSP) 2015/1118 of 9 July 2015 implementing Decision 2015/740/CFSP concerning restrictive measures in view of the situation in South Sudan, D\u00e9cision d\u0027ex\u00e9cution (PESC) 2015/1118 du Conseil du 9 juillet 2015 mettant en \u0153uvre la d\u00e9cision (PESC) 2015/740 concernant des mesures restrictives en raison de la situation au Soudan du Sud"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Implementing decision - Council - restrictive measures, Council Implementing Decision\nrestrictive measures\nspecific measures\nlist\nterrorism\nCFSP"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ESRB"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:06202040, dir-eu-legal-act:1030"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PECO"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1039, http://eurovoc.europa.eu/1806, http://eurovoc.europa.eu/1864, http://eurovoc.europa.eu/2815, http://eurovoc.europa.eu/298, http://eurovoc.europa.eu/3378, http://eurovoc.europa.eu/742, http://eurovoc.europa.eu/84"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Y_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/WARN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_090"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32019Y1030(08), Warning of the European Systemic Risk Board of 27 June 2019 on medium-term vulnerabilities in the residential real estate sector in Germany (ESRB/2019/11)2019/C 366/08, Alerte du Comit\u00e9 europ\u00e9en du Risque Syst\u00e9mique du 27 juin 2019 concernant des vuln\u00e9rabilit\u00e9s \u00e0 moyen terme du secteur immobilier r\u00e9sidentiel en Allemagne (CERS/2019/11)2019/C 366/08"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Warning of the European Systemic Risk Board, Warning \nEuropean Systemic Risk Board\nvulnerabilities\nresidential real estate sector"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_208"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2016C0825(01), Communication from the EFTA Surveillance Authority \u2014 Termination and appointment of Hearing Officers , Communication de l\u2019Autorit\u00e9 de surveillance AELE \u2014 Cessation de fonctions et nomination des conseillers-auditeurs"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication from EFTA - Appointment Hearing Officer, Appointment\nEFTA\nHearing Officier\n(Notice)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/STAT_REASON"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_034"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CONSIL"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018AG0001(02)\n52017AG0006(02), Statement of Council\u2019s reasons: Position (EU) No 4/2016 of the Council at first reading with a view to the adoption of a Regulation of the European Parliament and of the Council on transmissible animal diseases and amending and repealing certain acts in the area of animal health (\u2018Animal Health Law\u2019), Expos\u00e9 des motifs du Conseil: Position (UE) no 4/2016 du Conseil en premi\u00e8re lecture en vue de l\u0027adoption du r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif aux maladies animales transmissibles et modifiant et abrogeant certains actes dans le domaine de la sant\u00e9 animale (\u00abl\u00e9gislation sur la sant\u00e9 animale\u00bb)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Statement of the Council\u0027s reasons, Statement of the Council\u0027s reasons\nposition at first reading with a view to the adoption of"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex number contains split (02)\nLink to procedure + EP - Legislative observatory\n\n\nDN=\"5*AG*(02)\" ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:093010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:FISC, subject-matter:TVA"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "eurovo:4585, eurovo:5581"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC_IMPL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_155"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0086, Council Implementing Decision (EU) 2021/86 of 22 January 2021 authorising the Republic of Lithuania to apply a special measure derogating from Article 287 of Directive 2006/112/EC on the common system of value added tax, D\u00e9cision d\u2019ex\u00e9cution (UE) 2021/86 du Conseil du 22 janvier 2021 autorisant la R\u00e9publique de Lituanie \u00e0 appliquer une mesure particuli\u00e8re d\u00e9rogatoire \u00e0 l\u2019article 287 de la directive 2006/112/CE relative au syst\u00e8me commun de taxe sur la valeur ajout\u00e9e"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Implementing decision - Council - authorising derogation, Council Implementing Decision\nauthorising\nderogating\nDirective 2006/112/EC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010, dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_022"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2019C0613(01)\nE2019C0523(01), Invitation to submit comments pursuant to Article 1(2) of Part I of Protocol 3 to the Agreement between the EFTA States on the Establishment of a Surveillance Authority and a Court of Justice on state aid issues, Invitation \u00e0 pr\u00e9senter des observations en application de l\u2019article 1er, paragraphe 2, de la partie I du protocole 3 de l\u2019accord entre les \u00c9tats de l\u2019AELE relatif \u00e0 l\u2019institution d\u2019une Autorit\u00e9 de surveillance et d\u2019une Cour de justice, concernant des questions relatives \u00e0 des aides d\u2019\u00c9tat"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "State aid - Invitation to submit comments - EFTA, EFTA Surveillance Authority\nState aid \nInvitation to submit comments\n"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "following the decision to initiate proceedings pursuant to Article 1(2) of Part I of Protocol 3 to the Agreement between the EFTA States on the Establishment of a Surveillance Authority and a Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3483, http://eurovoc.europa.eu/c_1c478aa5"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_JC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/JOINT_PROP_REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_143"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CONSIL"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020JC0020, Joint Proposal for a COUNCIL REGULATION concerning restrictive measures against serious human rights violations and abuses\nJOIN/2020/20 final/2, Proposition conjointe de R\u00c8GLEMENT DU CONSEIL concernant des mesures restrictives en r\u00e9action aux graves violations des droits de l\u2019homme et aux graves atteintes \u00e0 ces droits\nJOIN/2020/20 final/2"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint Proposal for a Council regulation - restrictive measures, Joint Proposal\nCouncil regulation\nrestrictive measures\nJOIN/yyyy/nnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_264"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013PC0904\n52013PC0911, 52013PC0904: Proposal for a COUNCIL OPINION on the Economic Partnership Programme of France\n\n/* COM/2013/0904 final - 2013/0394 (NLE) */, 52013PC0904: Proposition de AVIS DU CONSEIL concernant le programme de partenariat \u00e9conomique de la France\n/* COM/2013/0904 final - 2013/0394 (NLE) */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for an opinion"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_legislative_other_oj_l"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_X_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ADD"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_131"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32011X1221(01), Addendum to Regulation (EU) No 1007/2011 of the European Parliament and of the Council of 27 September 2011 on textile fibre names and related labelling and marking of the fibre composition of textile products and repealing Council Directive 73/44/EEC and Directives 96/73/EC and 2008/121/EC of the European Parliament and of the Council ( OJ L 272, 18.10.2011 ) , Addendum au r\u00e8glement (UE) n \u00b0 1007/2011 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 septembre 2011 relatif aux d\u00e9nominations des fibres textiles et \u00e0 l\u0027\u00e9tiquetage et au marquage correspondants des produits textiles au regard de leur composition en fibres, et abrogeant la directive 73/44/CEE du Conseil et les directives 96/73/CE et 2008/121/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil ( JO L 272 du 18.10.2011 )"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Addendum to (regulation, directive, decision, recommendation)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_252"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020PC0697\n52016PC0518\n52014PC0685\n52015PC0182, 52020PC0697:Recommendation for a COUNCIL DECISION authorising the opening of negotiations on an agreement between the European Union and Mongolia on geographical indications, 52020PC0697:Recommandation de D\u00c9CISION DU CONSEIL autorisant l\u0027ouverture de n\u00e9gociations relatives \u00e0 un accord entre l\u0027Union europ\u00e9enne et la Mongolie sur les indications g\u00e9ographiques"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Recommendation for a decision "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0150"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:STAT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1048, http://eurovoc.europa.eu/5251, http://eurovoc.europa.eu/3273, http://eurovoc.europa.eu/3581, http://eurovoc.europa.eu/3540"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_240"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1211(02)\n52019XC1213(03)\n52016XC0618(01)\n52014XC1212(02), 52020XC1211(02): Annual update of the weightings applicable to the remuneration of officials, temporary staff and contract staff of the European Union serving in third countries (Eurostat Report of 29 October 2020 on the 2020 annual update of remuneration and pensions of EU officials in accordance with Articles 64 and 65 and Annexes XI to the Staff Regulations, applicable to officials and other servants of the European Union, adjusting with effect from 1 July 2020 the remuneration of active staff and the pensions of retired staff, and updating with effect from 1 July 2020 the correction coefficients applied to the remuneration of active staff serving in Intra-EU and Extra-EU duty stations, to the pensions of retired staff according to their country of residence, and for pension transfers. Further information on the methodology is available on the Eurostat website (\u2018Statistics Database\u2019 \u003e \u2018Economy and finance\u2019 \u003e \u2018Prices\u2019 \u003e \u2018Correction coefficients\u2019)) 2020/C 428/11\n\n52016XC0618(01): Adaptation interm\u00e9diaire des coefficients correcteurs applicables aux r\u00e9mun\u00e9rations des fonctionnaires, agents temporaires et agents contractuels de l\u2019Union europ\u00e9enne affect\u00e9s dans les pays tiers, 52020XC1211(02): Actualisation annuelle des coefficients correcteurs applicables aux r\u00e9mun\u00e9rations des fonctionnaires, agents temporaires et agents contractuels de l\u2019Union europ\u00e9enne affect\u00e9s dans les pays tiers (Rapport d\u2019Eurostat du 29 octobre 2020 sur l\u2019actualisation annuelle 2020 des r\u00e9mun\u00e9rations et des pensions des fonctionnaires de l\u2019UE conform\u00e9ment aux articles 64 et 65 et \u00e0 l\u2019annexe XI du statut applicable aux fonctionnaires et autres agents de l\u2019Union europ\u00e9enne portant adaptation, avec effet au 1er juillet 2020, des r\u00e9mun\u00e9rations du personnel en activit\u00e9 et des pensions du personnel retrait\u00e9, et portant actualisation, avec effet au 1er juillet 2020, des coefficients correcteurs applicables \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration du personnel en service dans des lieux d\u2019affectation situ\u00e9s \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de l\u2019UE et en dehors de l\u2019UE, aux pensions du personnel retrait\u00e9 en fonction de son pays de r\u00e9sidence et aux transferts de pension. De plus amples informations sur la m\u00e9thodologie utilis\u00e9e sont disponibles sur le site web d\u2019Eurostat en suivant l\u2019arborescence \u00abStatistiques\u00bb \u003e \u00ab\u00c9conomie et finances\u00bb \u003e \u00abPrix\u00bb \u003e \u00abCoefficients correcteurs\u00bb) 2020/C 428/11\n\n52014XC1212(02): Actualisation annuelle des coefficients correcteurs applicables aux r\u00e9mun\u00e9rations des fonctionnaires, agents temporaires et agents contractuels de l\u2019Union europ\u00e9enne affect\u00e9s dans les pays tiers"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Update -  weightings applicable to the remuneration of officials, Annual update of the weightings applicable to the remuneration of officials, temporary staff and contract staff of the European Union serving in third countries\nInterim"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#position_council"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AG"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/STAT_REASON"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_010"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CONSIL"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016AG0004(02)\n52015AG0010(02), 52016AG0004(02): Statement of Council\u2019s reasons: Position (EU) No 4/2016 of the Council at first reading with a view to the adoption of a Regulation of the European Parliament and of the Council on transmissible animal diseases and amending and repealing certain acts in the area of animal health (\u2018Animal Health Law\u2019), 52016AG0004(02): Expos\u00e9 des motifs du Conseil: Position (UE) no 4/2016 du Conseil en premi\u00e8re lecture en vue de l\u0027adoption du r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif aux maladies animales transmissibles et modifiant et abrogeant certains actes dans le domaine de la sant\u00e9 animale (\u00abl\u00e9gislation sur la sant\u00e9 animale\u00bb)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Statement of Council\u0027s reasons, Statement of Council\u0027s reasons\nposition at first reading with a view to the adoption of\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/SANTE"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1602, http://eurovoc.europa.eu/5274"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_058"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2021/004/02, Common catalogue of varieties of vegetable species Supplement 2020/1 (Text with EEA relevance) 2021/C 4/02, Catalogue commun des vari\u00e9t\u00e9s des esp\u00e8ces de l\u00e9gumes Compl\u00e9ment 2020/1 (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE) 2021/C 4/02"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Common catalogue - vegetable species , Common catalogue \nvegetable species "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_179"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XC0307(05)\n52015XC0807(04), 52014XC0307(05): Information communicated by Member States regarding State aid granted under Commission Regulation (EC) No 800/2008 declaring certain categories of aid compatible with the common market in application of Articles 87 and 88 of the Treaty (General Block Exemption Regulation) Text with EEA relevance, 52014XC0307(05): Renseignements communiqu\u00e9s par les \u00c9tats membres sur les aides d\u0027\u00c9tat accord\u00e9es conform\u00e9ment au r\u00e8glement (CE) n \u00b0 800/2008 de la Commission d\u00e9clarant certaines cat\u00e9gories d\u0027aide compatibles avec le march\u00e9 commun en application des articles 87 et 88 du trait\u00e9 (r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral d\u0027exemption par cat\u00e9gorie) Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information - Member States- State aid , Information communicated by Member States regarding State aid granted declaring certain categories of aid compatible with the common market \nSummary information"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\n\"X\" documents related to other policy areas as fisheries policy / agricultural policy "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_046"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC1207(04)\n52016XC1012(02)\n52015XC0123(02), Decision to close the formal investigation procedure after withdrawal by Member State \u2014 State aid \u2014 Greece (Articles 107 to 109 of the Treaty on the Functioning of the European Union) \u2014 Commission notice pursuant to Article 108(2) of the TFEU \u2014 Withdrawal of notification \u2014 State aid SA.35608 14/C (ex 14/N) \u2014 Hellenic Post (ELTA) \u2014 Compensation for the financing of the universal postal service (Text with EEA relevance )\nC/2016/7689, D\u00e9cision de clore la proc\u00e9dure formelle d\u2019examen apr\u00e8s retrait par l\u2019\u00c9tat membre \u2014 Aide d\u2019\u00c9tat \u2014 Gr\u00e8ce (Articles 107 \u00e0 109 du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u2019Union europ\u00e9enne) \u2014 Communication de la Commission conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 108, paragraphe 2, du TFUE \u2014 Retrait de notification \u2014 Aide d\u2019\u00c9tat SA.35608 (14/C) (ex 14/N) \u2014 Hellenic Post (ELTA) \u2014 Compensation pour le financement du service postal universel (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE )\nC/2016/7689"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision to close the formal investigation  - State aid, Commission notice\nDecision to close the formal investigation procedure \nState aid\nArticles 107 to 109 of the Treaty on the Functioning of the European Union"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~Decision formal investigation procedure withdrawal State aid AND DTS=5 ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_R_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG_DEL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_167"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021R0114, Commission Delegated Regulation (EU) 2021/114 of 25 September 2020 amending Annexes II and III to Regulation (EU) No 978/2012 of the European Parliament and of the Council as regards Armenia and Vietnam\nC/2020/6474, R\u00e8glement d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 (UE) 2021/114 de la Commission du 25 septembre 2020 modifiant les annexes II et III du r\u00e8glement (CE) no 978/2012 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil en ce qui concerne l\u2019Arm\u00e9nie et le Vi\u00eat Nam\nC/2020/6474"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission Delegated Regulation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_regulation_ec"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AMEND_PROP_REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_013"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015PC0049, Amended proposal for a REGULATION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL laying down Union procedures in the field of the common commercial policy in order to ensure the exercise of the Union\u2019s rights under international trade rules, in particular those established under the auspices of the World Trade Organization (codification)\n\n/* COM/2015/049 final - 2014/0174 (COD) */, Proposition modifi\u00e9e de R\u00c8GLEMENT DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL arr\u00eatant des proc\u00e9dures de l\u2019Union en mati\u00e8re de politique commerciale commune en vue d\u0027assurer l\u0027exercice par l\u2019Union des droits qui lui sont conf\u00e9r\u00e9s par les r\u00e8gles du commerce international, en particulier celles institu\u00e9es sous l\u0027\u00e9gide de l\u0027Organisation mondiale du commerce (OMC) (texte codifi\u00e9)\n/* COM/2015/049 final - 2014/0174 (COD) *"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amended proposal for a regulation, Amended proposal for a regulation\namendment to proposal\n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure + EP - Legislative observatory\n\nThere might be  a proposal with 2+ subsequent amendments:\n52016PC0408 - 52015PC0350 - 52014PC0343 - how EV should be treated? There are 3 pending proposals, but only 1 act will be adopted - statistics"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Q_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AGREE_INTERINSTIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_122"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32006Q0614(01), Interinstitutional Agreement between the European Parliament, the Council and the Commission on budgetary discipline and sound financial management - Declarations, Accord interinstitutionnel entre le Parlement europ\u00e9en, le Conseil et la Commission sur la discipline budg\u00e9taire et la bonne gestion financi\u00e8re - D\u00e9clarations"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Interinstitutional agreement - OJ-C, Interinstitutional agreement"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:191020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:LCP"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5405, http://eurovoc.europa.eu/5540, http://eurovoc.europa.eu/5649"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_243"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XC0714(01), 52016XC0909(01): Update of the list of border crossing points as referred to in Article 2(8) of Regulation (EU) 2016/399 of the European Parliament and of the Council on a Union Code on the rules governing the movement of persons across borders (Schengen Borders Code) (codification)\n\n52015XC0714(01: Update of the list of border crossing points referred to in Article 2(8) of Regulation (EC) No 562/2006 of the European Parliament and of the Council establishing a Community Code on the rules governing the movement of persons across borders ), 52016XC0909(01): Mise \u00e0 jour de la liste des points de passage frontaliers vis\u00e9s \u00e0 l\u2019article 2, paragraphe 8, du r\u00e8glement (UE) 2016/399 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil concernant un code de l\u2019Union relatif au r\u00e9gime de franchissement des fronti\u00e8res par les personnes (code fronti\u00e8res Schengen) (texte codifi\u00e9) \n\n52015XC0714(01: Mise \u00e0 jour de la liste des points de passage frontaliers vis\u00e9s \u00e0 l\u2019article 2, paragraphe 8, du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 562/2006 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant un code communautaire relatif au r\u00e9gime de franchissement des fronti\u00e8res par les personnes "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Update of the list of border crossing points , Update of the list of border crossing points as referred to in Article 2(8) of Regulation (EU) 2016/399 of the European Parliament and of the Council on a Union Code on the rules governing the movement of persons across borders (Schengen Borders Code) \nArticle 2(8) of Regulation (EC) No 562/2006 "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "32006R0562 was replaced by 32016R0399"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EUROPOL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:193010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cooperation_police-and-judicial"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "erovoc:5630, http://eurovoc.europa.eu/5551"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_F_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_110"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32007F0032, Act of the Management Board of Europol of 29 November 2006 modifying the list of Europol posts in Appendix 1 of the Europol Staff Regulations , Acte du conseil d\u2019administration d\u2019Europol du 29 novembre 2006 portant modification de la liste des postes d\u2019Europol \u00e0 l\u2019annexe 1 du statut du personnel d\u2019Europol"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Act of the Management Board of Europol "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "There is one document: 32007F0032, that is published in OJL and not OJC (contradicting the formula under DN_CLASS). It has also ELI number. "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2238, http://eurovoc.europa.eu/2337, http://eurovoc.europa.eu/3483"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_231"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1013(04)\n52015XC1009(03)\n52015XC0930(03)\n52015XC0814(04)\n52011XC0601(01), 52020XC1013(04): Notice for the attention of JAMAL HUSSEIN HASSAN ZEINIYE, whose name was added to the list referred to in Articles 2, 3 and 7 of Council Regulation (EC) No 881/2002 imposing certain specific restrictive measures directed against certain persons and entities associated with the ISIL (Da\u2019esh) and Al-Qaida organisations, by virtue of Commission Regulation (EU) 2020/1473 2020/C 340 I/02, 52020XC1013(04): Avis \u00e0 l\u2019attention de JAMAL HUSSEIN HASSAN ZEINIYE, dont le nom a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 la liste vis\u00e9e aux articles 2, 3 et 7 du r\u00e8glement (CE) no 881/2002 du Conseil instituant certaines mesures restrictives sp\u00e9cifiques \u00e0 l\u2019encontre de certaines personnes et entit\u00e9s li\u00e9es aux organisations EIIL (Daech) et Al-Qaida en vertu du r\u00e8glement (UE) 2020/1473 de la Commission 2020/C 340 I/02"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notices for the attention of the person/entities -restrictive measures - COM, European Commission\nNotice for the attention of persons subject to the restrictive measures\ninformation brought to the attention\nrestrictive measures directed against certain persons and entities"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EURUN"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#agreement_international"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1474, http://eurovoc.europa.eu/2850"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_A_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AGREE_PROT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_049"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_AGREE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22015A0731(01)\n22018A1220(01)\n22018A0622(02), Additional Protocol to the Trade Agreement between the European Union and its Member States, of the one part, and Colombia and Peru, of the other part, to take account of the accession of the Republic of Croatia to the European Union, Protocole additionnel \u00e0 l\u0027accord commercial entre l\u0027Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u0027une part, et la Colombie et le P\u00e9rou, d\u0027autre part, en vue de tenir compte de l\u0027adh\u00e9sion de la R\u00e9publique de Croatie \u00e0 l\u0027Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Additional Protocol - international agreement, Protocol \nadditional\ninternational agreement"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Usually amendments to an international agreement (link - amendment); or only a new protocol to be added to the agreement (link - addition)\n\n(TI~Protocol additional) AND DTS_SUBDOM = INTER_AGREE AND DTT=A ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_037"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XC0621(04)\n52019XC0614(04), Authorisation for State aid pursuant to Articles 107 and 108 of the Treaty on the Functioning of the European Union \u2014 Cases where the Commission raises no objections (Text with EEA relevance, except for products falling under Annex I of the Treaty), Autorisation des aides d\u0027\u00c9tat dans le cadre des dispositions des articles 107 et 108 du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u0027Union europ\u00e9enne \u2014 Cas \u00e0 l\u0027\u00e9gard desquels la Commission ne soul\u00e8ve pas d\u0027objection"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Authorisation for State aid  - COM, European Commission\nAuthorisation for State aid pursuant to Articles 107 and 108 TFEU\nExcept for products falling under Annex I of the Treaty\nNotice"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not coveirng similar documents related to the agriculture products from TFEU Annex I\n\nTI~Authorisation for State aid pursuant to Articles 107 and 108 except for products falling under Annex I of the Treaty ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "eurovo:8465"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_158"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0087, Political and Security Committee Decision (CFSP) 2021/87 of 26 January 2021 on the appointment of the EU Operation Commander for the European Union military operation to contribute to the deterrence, prevention and repression of acts of piracy and armed robbery off the Somali coast (Atalanta) and repealing Decision (CFSP) 2019/1613 (ATALANTA/1/2021), D\u00e9cision (PESC) 2021/87 du Comit\u00e9 politique et de s\u00e9curit\u00e9 du 26 janvier 2021 portant nomination du commandant de l\u2019op\u00e9ration de l\u2019Union europ\u00e9enne pour l\u2019op\u00e9ration militaire de l\u2019Union europ\u00e9enne en vue d\u2019une contribution \u00e0 la dissuasion, \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la r\u00e9pression des actes de piraterie et de vols \u00e0 main arm\u00e9e au large des c\u00f4tes de la Somalie (Atalanta) et abrogeant la d\u00e9cision (PESC) 2019/1613 (ATALANTA/1/2021)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Political and Security Committee Decision - appointing, Political and Security Committee Decision\nappointment\nextending the mandate\nCFSP"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010, dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_025"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2019C0620(01)\nE2019C0606(01)\nE2018C1011(01), No state aid within the meaning of Article 61(1) of the EEA Agreement, Absence d\u2019aide d\u2019\u00c9tat au sens de l\u2019article 61, paragraphe 1, de l\u2019accord EEE"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "State aid - no state aid - EFTA, EFTA Surveillance Authority\nNo state aid within the meaning of Article 61(1) of the EEA agreement"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "AU_CODED = EFTA_SUC AND (TI~No state aid within the meaning of) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_146"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0149, Commission Decision (EU) 2021/149 of 17 November 2020 on State aid SA.50707 2019/C (ex 2018/FC) \u2013 Spain \u2013 Air Nostrum fleet renewal (notified under document C(2020) 7913) (Only the Spanish version is authentic) (Text with EEA relevance)\nC/2020/7913, D\u00e9cision (UE) 2021/149 de la Commission du 17 novembre 2020 sur l\u2019aide d\u2019\u00c9tat SA.50707 2019/C (ex 2018/FC) \u2014 Espagne \u2014 Renouvellement de la flotte d\u2019Air Nostrum [notifi\u00e9e sous le num\u00e9ro C(2020) 7913] (Le texte en langue espagnole est le seul faisant foi.) (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE)\nC/2020/7913"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission decision - state aid, European Commission\nState aid\nSA.nnnnnn yyyy/C"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_001"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013XC0806(02), Draft Commission Regulation (EU) No \u2026/\u2026 of 5 August 2013 amending Regulation (EC) No 1857/2006 as regards its period of application , Projet de r\u00e8glement (UE) n \u00b0 \u2026/\u2026 de la Commission du 5 ao\u00fbt 2013 modifiant le r\u00e8glement (CE) n \u00b0 1857/2006 en ce qui concerne sa dur\u00e9e d\u2019application"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft regulation"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not containing COM or SEC/SWD number\nNot containing \"Codified version\" in the title\nThose are drafts published in the OJ in the past"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/FISMA"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:06202010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:MARI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1672, http://eurovoc.europa.eu/2701, http://eurovoc.europa.eu/34"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_134"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XC0617(03), Winding-up proceedings \u2014 Decision to open winding-up proceedings against \u2018LA VIE GREEK PUBLIC LIMITED HEALTH INSURANCE COMPANY\u2019 (Publication pursuant to Article 14 of Directive 2001/17/EC of the European Parliament and of the Council on the reorganisation and winding-up of insurance undertakings) , Proc\u00e9dures de liquidation\nD\u00e9cision relative \u00e0 l\u2019ouverture de la proc\u00e9dure de liquidation de \u00abLA VIE ANONYMI ELLINIKI ASFALISTIKI ETAIRIA YGEIAS\u00bb\n(Publication effectu\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 14 de la directive 2001/17/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil concernant l\u2019assainissement et la liquidation des entreprises d\u2019assurance)\n2014/C 185/07"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Winding-up proceeding, Winding-up proceedings"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "usually contains reference to directive 2009/138/EC (2001/17/EC)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_255"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021DC0038\n52015DC0462, 52021DC0038:Proposal for a COUNCIL RECOMMENDATION amending Council Recommendation (EU) 2020/1475 of 13 October 2020 on a coordinated approach to the restriction of free movement in response to the COVID-19 pandemic, 52021DC0038:Proposition de RECOMMANDATION DU CONSEIL modifiant la recommandation (UE) 2020/1475 du Conseil du 13 octobre 2020 relative \u00e0 une approche coordonn\u00e9e de la restriction de la libre circulation en r\u00e9action \u00e0 la pand\u00e9mie de COVID-19"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for a recommendation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC_DEL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_092"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015D1959, Commission Delegated Decision (EU) 2015/1959 of 1 July 2015 on the applicable systems to assess and verify constancy of performance of wastewater engineering products pursuant to Regulation (EU) No 305/2011 of the European Parliament and of the Council (Text with EEA relevance) , D\u00e9cision d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e (UE) 2015/1959 de la Commission du 1er juillet 2015 relative aux syst\u00e8mes applicables pour l\u0027\u00e9valuation et la v\u00e9rification de la constance des performances des produits d\u0027assainissement en vertu du r\u00e8glement (UE) n\u00b0 305/2011 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Delegated decision"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Duplicated information under RS (Service responsible) in the following documents: 32020D1071, 32020D0548, 32019D1764, 32019D1597, 32019D0969, 32019D0970, 32019D0971, 32019D0910, 32019D0708, 32019D0608, 32018D1007, 32018D0779, 32018D0771, 32017D2113, 32017D2075, 32017D1474 in Author and Department Responsible fields. In the rest of Delegated Decisions the DG is not named under Author and only under Department Responsible. Uniformity required."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/8465, http://eurovoc.europa.eu/4043, http://eurovoc.europa.eu/439498"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_080"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2020/399/05, Taking of the oath by new Members of the Court, Prestation de serment de nouveaux membres de la Cour"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Court of Justice - new Member - oath, New Members of the Court\noath\nCourt of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CCSS"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:SOCI"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_133"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "\u00a032020D0807(01), Administrative Commission for the Coordination of Social Security Systems Decision No H9 of 17 June 2020 regarding the postponement of deadlines mentioned in Articles 67 and 70 of Regulation (EC) No 987/2009 of the European Parliament and of the Council as well as in Decision No S9 due to the COVID-19 Pandemic (Text of relevance to the EEA and to the EC/Switzerland Agreement) , Commission administrative pour la coordination des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 sociale D\u00e9cision no H9 du 17 juin 2020 concernant le report des d\u00e9lais mentionn\u00e9s aux articles 67 et 70 du r\u00e8glement (CE) no 987/2009 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil ainsi que dans la d\u00e9cision no S9 en raison de la pand\u00e9mie de COVID-19 (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE et pour l\u2019accord CE/Suisse)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision (Administrative Commission for the Coordination of Social Security Systems)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO_REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_254"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "51986PC0425\n51983PC0374, 52015DC0462: Proposal for a COUNCIL RECOMMENDATION On the integration of the long-term unemployed into the labour market\nCOM/2015/0462 final - 2015/0219 (NLE), 52015DC0462: Proposition de RECOMMANDATION DU CONSEIL relative \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des ch\u00f4meurs de longue dur\u00e9e sur le march\u00e9 du travail\nCOM/2015/0462 final - 2015/0219 (NLE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Recomendation for a regulation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Q_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AGREE_INTERINSTIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_121"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020Q1222(01), Interinstitutional Agreement between the European Parliament and the European Central Bank on the practical modalities of the exercise of democratic accountability and oversight over the exercise of the tasks conferred on the ECB within the framework of the Single Supervisory Mechanism , 2013/694/UE: Accord interinstitutionnel entre le Parlement europ\u00e9en et la Banque centrale europ\u00e9enne sur les modalit\u00e9s pratiques de l\u2019exercice de la responsabilit\u00e9 d\u00e9mocratique et du suivi de l\u2019accomplissement, par la BCE, des missions qui lui sont confi\u00e9es dans le cadre du m\u00e9canisme de supervision unique"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Interinstitutional agreement - OJ-L, Interinstitutional agreement"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:191020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:LCP"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5405, http://eurovoc.europa.eu/5540, http://eurovoc.europa.eu/4003, http://eurovoc.europa.eu/4004, http://eurovoc.europa.eu/488"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_242"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0428(01)\n52015XC0626(01), 52015XC0626(01): Update of the list of residence permits referred to in Article 2(15) of Regulation (EC) No 562/2006 of the European Parliament and of the Council establishing a Community Code on the rules governing the movement of persons across borders , 52015XC0626(01): Mise \u00e0 jour de la liste des titres de s\u00e9jour vis\u00e9s \u00e0 l\u2019article 2, paragraphe 15, du r\u00e8glement (CE) no 562/2006 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant un code communautaire relatif au r\u00e9gime de franchissement des fronti\u00e8res par les personnes"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Update of the list of residence permits , Update of the list of residence permits referred to in Article 2(15) of Regulation (EC) No 562/2006 of the European Parliament and of the Council establishing a Community Code on the rules governing the movement of persons across borders"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:074020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#notice_prior-information"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:TRAN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3160, http://eurovoc.europa.eu/4505, http://eurovoc.europa.eu/6369"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_230"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC0131(03)\n52019XC0702(02)\n52019XC0401(03), 52020XC0131(03): Commission notice pursuant to Article 16(4) of Regulation (EC) No 1008/2008 of the European Parliament and of the Council on common rules for the operation of air services in the Community Changes to public service obligations in respect of scheduled air services (Text with EEA relevance) 2020/C 32/06, 52020XC0131(03): Communication de la Commission conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 16, paragraphe 4, du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 1008/2008 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant des r\u00e8gles communes pour l\u2019exploitation de services a\u00e9riens dans la Communaut\u00e9 Modification d\u2019obligations de service public portant sur des services a\u00e9riens r\u00e9guliers (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE) 2020/C 32/06"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission notice - air services, Commission notice pursuant to Article 16(4) of Regulation (EC) No 1008/2008"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EURUN"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#agreement_international"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1474, http://eurovoc.europa.eu/2850"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_A_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AGREE_PROT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_048"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_AGREE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22016A0521(01)\n22019A0508(01)\n22019A0426(01), Protocol amending the Euro-Mediterranean Aviation Agreement between the European Union and its Member States, of the one part, and the Hashemite Kingdom of Jordan, of the other part, to take account of the accession to the European Union of the Republic of Croatia, PROTOCOLE\nmodifiant l\u0027accord euro-m\u00e9diterran\u00e9en relatif aux services a\u00e9riens entre l\u0027Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u0027une part, et le Royaume hach\u00e9mite de Jordanie, d\u0027autre part, pour tenir compte de l\u0027adh\u00e9sion \u00e0 l\u0027Union europ\u00e9enne de la R\u00e9publique de Croatie"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Protocol amending international agreement, Protocol \namending \ninternational agreement"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Usually amendments to an international agreement (link - amendment)\n\n(TI~Protocol amending) AND DTS_SUBDOM = INTER_AGREE AND DTT=A ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/665, http://eurovoc.europa.eu/5322, http://eurovoc.europa.eu/729"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_169"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "2015/C 215/04, New national side of euro coins intended for circulation, Nouvelle face nationale de pi\u00e8ces en euros destin\u00e9es \u00e0 la circulation "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "New national side of euro, European Commission\nNew national side of euro"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_STC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0205"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:LCM"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5618, http://eurovoc.europa.eu/5451, http://eurovoc.europa.eu/1631, http://eurovoc.europa.eu/187, http://eurovoc.europa.eu/3813"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/E_G_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_036"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2018G0830(01)\nE2018G0830(02), Medicinal products \u2014 List of marketing authorisations granted by the EEA EFTA States for the second half of 2017, M\u00e9dicaments \u2014 Liste des autorisations de mise sur le march\u00e9 octroy\u00e9es par les \u00c9tats de l\u2019AELE membres de l\u2019EEE au cours du second semestre 2017"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EFTA - marketing authorisation, EEA EFTA\nlist\nmarketing authorisations\nMedicinal products\nregulation (EC) No 1907/2006 REACH"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~marketing authorisations EEA EFTA AND DTT=G ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/8465, http://eurovoc.europa.eu/3367, http://eurovoc.europa.eu/5873"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_157"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020D1313, Council Decision (CFSP) 2020/1313 of 21 September 2020 amending Decision (CFSP) 2020/489 appointing the European Union Special Representative for the Belgrade-Pristina Dialogue and other Western Balkan regional issues, D\u00e9cision (PESC) 2020/1313 du Conseil du 21 septembre 2020 modifiant la d\u00e9cision (PESC) 2020/489 portant nomination du repr\u00e9sentant sp\u00e9cial de l\u2019Union europ\u00e9enne pour le dialogue entre Belgrade et Pristina et les autres questions r\u00e9gionales concernant les Balkans occidentaux"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - Council - Representative, Decision \nCouncil \nRepresentative\nCFSP"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010, dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_024"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2017C0094\nE2017C0081\nE2016C0061, EFTA Surveillance Authority Decision No 94/17/COL of 31 May 2017 closing the formal investigation into the exemption rule for ambulant services under the scheme on differentiated social security contributions 2014-2020 (Norway) [2018/595], D\u00e9cision de l\u0027Autorit\u00e9 de surveillance AELE n\u00b0 94/17/COL du 31 mai 2017 cl\u00f4turant la proc\u00e9dure formelle d\u0027examen relative \u00e0 la d\u00e9rogation pour les services ambulatoires dans le cadre du r\u00e9gime de cotisations de s\u00e9curit\u00e9 sociale diff\u00e9renci\u00e9es 2014-2020 (Norv\u00e8ge) [2018/595]"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "State aid - closing the formal investigation - EFTA, EFTA Surveillance Authority decision\nclosing the formal investigation\nState aid "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "AU_CODED = EFTA_SUC AND (TI~decision to close formal investigation) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_regulation_ec"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_REG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_012"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019PC0088, \n\nProposal for a REGULATION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on certain aspects of railway safety and connectivity with regard to the withdrawal of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland from the Union\n\nCOM/2019/88 final\n, \n\n\n\nProposition de R\u00c8GLEMENT DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL concernant certains aspects de la s\u00e9curit\u00e9 et de la connectivit\u00e9 du transport ferroviaire eu \u00e9gard au retrait du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord de l\u2019Union\n\nCOM/2019/88 final\n"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for regulation, Proposal for regulation\n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for not amending regulation\n\nLink to procedure + EP - Legislative observatory"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:103030"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:UEM, subject-matter:PECO"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1606, http://eurovoc.europa.eu/3400, http://eurovoc.europa.eu/5840, http://eurovoc.europa.eu/6212, http://eurovoc.europa.eu/6340"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_H_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_145"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32020H0826(01), Council Recommendation of 20 July 2020 on the 2020 National Reform Programme of Belgium and delivering a Council opinion on the 2020 Stability Programme of Belgium 2020/C 282/01, Recommandation du Conseil du 20 Juillet 2020 concernant le programme national de r\u00e9forme de la Belgique pour 2020 et portant avis du Conseil sur le programme de stabilit\u00e9 de la Belgique pour 2020 2020/C 282/01"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Recommendation - National Reform Programme - OJ-C, Council Recommendation\nNational Reform Programme"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/NOR"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:062010, dir-eu-legal-act:125010, dir-eu-legal-act:125030"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:ENER"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1274, http://eurovoc.europa.eu/1810, http://eurovoc.europa.eu/2084, http://eurovoc.europa.eu/2423, http://eurovoc.europa.eu/3764, http://eurovoc.europa.eu/3765, http://eurovoc.europa.eu/4025, http://eurovoc.europa.eu/5618"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_091"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2021C0121(02), Announcement from Norway concerning Directive 94/22/EC of the European Parliament and of the Council on the conditions for granting and using authorisations for the prospection, exploration and production of hydrocarbons Announcement of invitation to apply for petroleum production licenses on the Norwegian Continental Shelf \u2013 the 25th licensing round 2021/C 22/05, Annonce de la Norv\u00e8ge concernant la directive 94/22/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil sur les conditions d\u2019octroi et d\u2019exercice des autorisations de prospecter, d\u2019exploiter et d\u2019extraire des hydrocarbures Annonce d\u2019un avis invitant \u00e0 pr\u00e9senter des demandes de licences d\u2019extraction de p\u00e9trole sur le plateau continental norv\u00e9gien \u2014 25e train d\u2019octroi de licences 2021/C 22/05"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Announcement from Norway - petroleum production licenses, Announcement \nNorway\npetroleum production licenses\nDirective 94/22/EC\npetroleum production licenses\ninvitation to apply"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/CONCL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_039"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XG0527(01)\n52016XG0723(01)\n52015XG1217(02)\n52009XG0131(01), Council conclusions on enhancing cross-sectorial policy cooperation to effectively address socio-economic challenges facing young people \n\nConclusions of the Council on the definition of a 2020 vision for the European research area\n\nCouncil conclusions on food product improvement\n\nCouncil conclusions on \u2018Lessons learned for Public Health from the Ebola outbreak in West Africa \u2014 Health Security in the European Union\u2019, Conclusions du Conseil: \u00abRenforcer la coop\u00e9ration intersectorielle afin de r\u00e9soudre efficacement les difficult\u00e9s socio\u00e9conomiques rencontr\u00e9es par les jeunes\u00bb\n\nConclusions du Conseil sur la d\u00e9finition d\u0027une \u00abVision 2020 pour l\u0027Espace europ\u00e9en de la recherche\u00bb\n\nConclusions du Conseil sur l\u2019am\u00e9lioration des produits alimentaires\n\nConclusions du Conseil \u00abEnseignements tir\u00e9s de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie d\u2019Ebola en Afrique de l\u2019Ouest en ce qui concerne la sant\u00e9 publique \u2014 S\u00e9curit\u00e9 sanitaire dans l\u2019Union europ\u00e9enne\u00bb"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council conclusions, Council\nconclusions"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~conclusions council AND AU=CONSIL NOT GOVREP AND DTT=XG ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/144"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_B_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/BUDGET"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_100"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32016B0150\n32015B0339, 32015B0339: Definitive adoption (EU, Euratom) 2015/339 of the European Union\u2019s general budget for the financial year 2015, 32015B0339: Adoption d\u00e9finitive (UE, Euratom) 2015/339 du budget g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Union europ\u00e9enne pour l\u2019exercice 2015"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "General budget - definitive adoption, European Parliament\nDefinitive adoption of the European Union\u2019s general budget\nfinal adoption"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:02303010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:TDCS"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3191, http://eurovoc.europa.eu/2734, http://eurovoc.europa.eu/2758, http://eurovoc.europa.eu/4080, http://eurovoc.europa.eu/4350"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_221"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1013(01)\n52020XC0423(02)\n52019XC1022(02), Notice to economic operators \u2014 New round of requests for the suspension of the autonomous Common Customs Tariff duties on certain industrial and agricultural products, Avis aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques \u2014 Nouveau cycle de demandes de suspension des droits autonomes du tarif douanier commun sur certains produits industriels et agricoles"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notice to economic operators, Notice to economic operators\nNew round of requests for the suspension of the autonomous Common Customs Tariff duties"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_003"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31999Y0626(02)\nC1995/291/06\n31997Y1203(01), Draft communication to operators in the banana sector - Subject: Applications for the registration of operators for 2000 , Projet de communication aux op\u00e9rateurs du secteur de la banane - Objet: demandes d\u0027enregistrement des op\u00e9rateurs pour l\u0027an 2000"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft communication"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not containing COM or SEC/SWD number\nThose are drafts published in the OJ in the past"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_directive_ec"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DIR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_015"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013PC0932, \n\nProposal for a DIRECTIVE OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on port reception facilities for the delivery of waste from ships, repealing Directive 2000/59/EC and amending Directive 2009/16/EC and Directive 2010/65/EU\n\nCOM/2018/033 final - 2018/012 (COD)\n, \n\nProposition de DIRECTIVE DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL relative aux installations de r\u00e9ception portuaires pour le d\u00e9p\u00f4t des d\u00e9chets des navires, abrogeant la directive 2000/59/CE et modifiant la directive 2009/16/CE et la directive 2010/65/UE\n\nCOM/2018/033 final - 2018/012 (COD)\n"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for directive , Proposal for directive \n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for not amending directive\nLink to procedure + EP - Legislative observatory"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0810, dir-eu-legal-act:11401010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_surveillance-authority_efta"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:AELE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5267"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_027"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2014C0220(01)\nE2003C0116(03)\nE2009C1203(01), EFTA Surveillance Authority notice on the conduct of settlement procedures in view of the adoption of Decisions pursuant to Article 7 and Article 23 of Chapter II of Protocol 4 to the Surveillance and Court Agreement in cartel cases\n\nNotice on immunity from fines and reduction of fines in cartel cases, Communication de l\u2019Autorit\u00e9 de surveillance AELE relative aux proc\u00e9dures de transaction engag\u00e9es en vue de l\u0027adoption de d\u00e9cisions en vertu des articles 7 et 23 du chapitre II du protocole 4 de l\u2019accord Surveillance et Cour de justice dans les affaires d\u0027entente\n\nCommunication sur l\u0027immunit\u00e9 d\u0027amendes et la r\u00e9duction de leur montant dans les affaires portant sur des ententes"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EFTA - Cartel cases, Notice\nEFTA Surveillance Authority \nCartel cases"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~(EFTA Surveillance Authority CASE cartel) OR (Notice on immunity from fines) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_148"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0210(01), Commission Decision of 16 December 2020 on instructing the central administrator to enter the national aviation allocation tables of Belgium, Bulgaria, Cyprus, Czechia, Denmark, Germany, Estonia, Ireland, Greece, Spain, France, Croatia, Iceland, Italy, Latvia, Lithuania, Luxembourg, Hungary, Malta, the Netherlands, Norway, Austria, Poland, Portugal, Romania, Slovenia, Slovakia, Finland and Sweden into the European Union Transaction Log 2021/C 47 I/01\nC/2020/9188, D\u00e9cision de la Commission du 16 d\u00e9cembre 2020 donnant instruction \u00e0 l\u2019administrateur central de charger dans le journal des transactions de l\u2019Union europ\u00e9enne les tableaux nationaux d\u2019allocation de quotas \u00abaviation\u00bb de la Belgique, de la Bulgarie, de Chypre, de la Tch\u00e9quie, du Danemark, de l\u2019Allemagne, de l\u2019Estonie, de l\u2019Irlande, de la Gr\u00e8ce, de l\u2019Espagne, de la France, de la Croatie, de l\u2019Islande, de l\u2019Italie, de la Lettonie, de la Lituanie, du Luxembourg, de la Hongrie, de Malte, des Pays-Bas, de la Norv\u00e8ge, de l\u2019Autriche, de la Pologne, du Portugal, de la Roumanie, de la Slov\u00e9nie, de la Slovaquie, de la Finlande et de la Su\u00e8de 2021/C 47 I/01\nC/2020/9188"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission decision - OJ-C, Commission decision"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COR"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_other_cor"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_IR_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OWNINI_OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_136"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COR"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015IR1693, Opinion of the European Committee of the Regions \u2014 The impact of climate change on regions: an assessment of the European Green Deal\nCOR 2020/03120, Avis du Comit\u00e9 europ\u00e9en des r\u00e9gions \u2014 Les effets du changement climatique sur les r\u00e9gions: \u00e9valuation du pacte vert pour l\u2019Europe\nCOR 2020/0312"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Own-initiative opinion - COR, Opinion of the European Committee of the Regions \nOwn-initiative opinion"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Metadata duplication under date of vote, as the information doubled. It appears as Annotation (DD) and under its specific category under dates."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN_AMEND_EP"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_257"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012PC0135\n52015PC0569, 52012PC0135: OPINION OF THE COMMISSION pursuant to Article 294(7)(c) of the Treaty on the Functioning of the European Union,on the European Parliament\u0027s amendments to the Council\u0027s position regarding the proposal for a REGULATION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCILconcerning the placing on the market and use of biocidal products.\n\n/* COM/2012/0135 final - 2009/0076 (COD) */, 52012PC0135: AVIS DE LA COMMISSION conform\u00e9ment \u00e0 l\u0027article 294, paragraphe 7, point c), du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u0027Union europ\u00e9ennesur l\u0027[les]amendement[s] du Parlement europ\u00e9en\u00e0 la position du Conseil concernant laproposition de R\u00c8GLEMENT DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEILconcernant la mise sur le march\u00e9 et l\u0027utilisation des produits biocides\n/* COM/2012/0135 final - 2009/0076 (COD) */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion of the Commission pursuant to Article 2947(7)(c) TFEU, OPINION OF THE COMMISSION on the European Parliament\u0027s amendments\npursuant to Article 294(7)(c) of the Treaty on the Functioning of the European Union\n"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Procedure number + EP - legislative observatory"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:1930"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI, subject-matter:INST"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_X_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ACT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_124"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32011X0922(01)  32010X0305(01), Council Act of 12 September 2011 determining the grade and step regarding the extension of the term of office of a Deputy Director of the European Police Office (Europol) , Acte du Conseil du 12 septembre 2011 d\u00e9terminant le grade et l\u0027\u00e9chelon auxquels s\u0027effectue le renouvellement du mandat d\u0027un directeur adjoint de l\u0027Office europ\u00e9en de police (Europol)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council act"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "The Form (M.I) is wrongly inserted under some docs: 32002X0327(01), 32010X0730(01)\nIt seems all of them are dealing with EUROPOL - to be analysed + last published in 2015"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DIR_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_245"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31998Y0307(02), 31998Y0307(02): Draft Commission Directive amending Directive 90/388/EEC in order to ensure that telecommunications networks and cable TV networks owned by a single operator are separate legal entities\n\nAres(2020)4997809: COMMISSION DIRECTIVE (EU) .../\u2026 amending Directive 2009/48/EC of the European Parliament and of the Council as regards specific limit values for aniline in certain toys, 31998Y0307(02): Projet de directive de la Commission modifiant la directive 90/388/CEE en vue de garantir que les r\u00e9seaux de t\u00e9l\u00e9communications et les r\u00e9seaux c\u00e2bl\u00e9s de t\u00e9l\u00e9vision appartenant \u00e0 un seul et m\u00eame op\u00e9rateur constituent des entit\u00e9s juridiques distinctes"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft Directive (no COM number), Draft Directive "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not containing COM or SEC/SWD number\nNot containing \"Codified version\" in the title\nCELEX number attributed in the past; the current identifier is the Ares reference"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cooperation_police-and-judicial"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5550, http://eurovoc.europa.eu/6222"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_F_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMPOS"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_112"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32000F0130                      31999F0364\n, 2000/130/JHA: Council Common Position of 31 January 2000 on the proposed protocol against the illicit manufacturing of and trafficking in firearms, their parts and components and ammunition, supplementing the United Nations Convention against transnational organised crime , 2000/130/JAI: Position commune du Conseil, du 31 janvier 2000, relative \u00e0 la proposition de protocole contre la fabrication et le trafic illicites d\u0027armes \u00e0 feu, de leurs pi\u00e8ces, \u00e9l\u00e9ments et munitions additionnel \u00e0 la convention des Nations unies contre la criminalit\u00e9 transnationale organis\u00e9e"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Common Position, Council Common Position (JHA number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "JHA number "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:125010, dir-eu-legal-act:125030, dir-eu-legal-act:06201020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:ENER, subject-matter:MARI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1274, http://eurovoc.europa.eu/1810, http://eurovoc.europa.eu/4025, http://eurovoc.europa.eu/2821"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTIF"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_233"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XG0909(05)) 52015XG0715(01)\n52015XG0602(01)\n52015XG0716(01)\n52011XG0427(05)\n52015XG0805(02), 52015XG0915(03): Notice from the Government of the Republic of Poland concerning Directive 94/22/EC of the European Parliament and of the Council on the conditions for granting and using authorisations for the prospection, exploration and production of hydrocarbons in the \u2018Zakrzewo\u2019 area\n\n52015XG0715(01): Notice from the Government of Denmark pursuant to Council Directive 2009/119/EC imposing an obligation on Member States to maintain minimum stocks of crude oil and/or petroleum products, 52015XG0915(03): Communication du gouvernement polonais relative \u00e0 la directive 94/22/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil sur les conditions d\u2019octroi et d\u2019exercice des autorisations de prospecter, d\u2019exploiter et d\u2019extraire des hydrocarbures dans la r\u00e9gion \u00abZakrzewo\u00bb\n\n52015XG0715(01): Avis \u00e9mis par le gouvernement du Danemark conform\u00e9ment \u00e0 la directive 2009/119/CE du Conseil faisant obligation aux \u00c9tats membres de maintenir un niveau minimal de stocks de p\u00e9trole brut et/ou de produits p\u00e9troliers"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notification  from Member state - authorisation, Member State\nGovernment\nNotification\nNotice  \nCommunication\nauthorisations for the prospection, exploration and production of hydrocarbons"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "The title might contain notice, communication or notification\nSector \"5\" should be only used for communications from EU Member States (not EFTA)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_070"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019DP0162, European Parliament decision to raise no objections to the Commission delegated regulation of 30 January 2019 amending Delegated Regulation (EU) 2016/522 as regards the exemption of the Bank of England and the United Kingdom Debt Management Office from the scope of Regulation (EU) No 596/2014 (C(2019)00792 \u2014 2019/2550(DEA)), D\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en de ne pas faire objection au r\u00e8glement d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de la Commission du 30 janvier 2019 modifiant le r\u00e8glement d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 (UE) 2016/522 en ce qui concerne l\u2019exclusion de la Banque d\u2019Angleterre et du Bureau de gestion de la dette du Royaume-Uni du champ d\u2019application du r\u00e8glement (UE) n\u00b0 596/2014 (C(2019)00792 \u2014 2019/2550(DEA))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP decision - no objections DEA, European Parliament decision to raise no objections\nyyyy/nnnn(DEA)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_191"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XG0729(01)\n52013XG0730(01)\n52009XC0306(02), 52014XG0729(01): Explanatory note \u2014 Accompanying document to Council Recommendations to Member States under the European semester 2014 \n\n52009XC0306(02): Explanatory note with regard to the definition of a parent carrier in Regulation (EC) No 80/2009 of the European Parliament and of the Council on a Code of Conduct for computerised reservation systems and repealing Council Regulation (EEC) No 2299/89, 52014XG0729(01): NOTE EXPLICATIVE\nDocument d\u2019accompagnement des recommandations du Conseil adress\u00e9es aux \u00c9tats membres dans le cadre du semestre europ\u00e9en 2014\n\n52009XC0306(02): Note explicative concernant la d\u00e9finition de \u00abtransporteur associ\u00e9\u00bb dans le r\u00e8glement (CE) no 80/2009 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil instaurant un code de conduite pour l\u0027utilisation de syst\u00e8mes informatis\u00e9s de r\u00e9servation et abrogeant le r\u00e8glement (CEE) no 2299/89 du Conseil"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Explanatory note \u2014 Accompanying document, Explanatory note \nAccompanying document to Council Recommendations\nwith regard to the definition of "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_L_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DIR_DEL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_094"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015L086            32020L1833                                 32020L1687            , Commission Delegated Directive (EU) 2015/863 of 31 March 2015 amending Annex II to Directive 2011/65/EU of the European Parliament and of the Council as regards the list of restricted substances (Text with EEA relevance) , Directive d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e (UE) 2015/863 de la Commission du 31 mars 2015 modifiant l\u0027annexe II de la directive 2011/65/UE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil en ce qui concerne la liste des substances soumises \u00e0 limitations (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Delegated directive "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3561, http://eurovoc.europa.eu/439498, http://eurovoc.europa.eu/3980, http://eurovoc.europa.eu/5640"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_082"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2020/399/03, Designation of the Chamber responsible for cases of the kind referred to in Article 107 of the Rules of Procedure of the Court (urgent preliminary ruling procedure), D\u00e9signation des chambres charg\u00e9es des affaires vis\u00e9es \u00e0 l\u2019article 107 du r\u00e8glement de proc\u00e9dure de la Cour (proc\u00e9dure pr\u00e9judicielle d\u2019urgence)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Court of Justice - Designation of the Chamber, Designation \nChamber responsible for cases\nCourt of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DIR_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_002"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31998Y0307(02), Draft Commission Directive amending Directive 90/388/EEC in order to ensure that telecommunications networks and cable TV networks owned by a single operator are separate legal entities, Projet de directive de la Commission modifiant la directive 90/388/CEE en vue de garantir que les r\u00e9seaux de t\u00e9l\u00e9communications et les r\u00e9seaux c\u00e2bl\u00e9s de t\u00e9l\u00e9vision appartenant \u00e0 un seul et m\u00eame op\u00e9rateur constituent des entit\u00e9s juridiques distinctes"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft directive"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not containing COM or SEC/SWD number\nNot containing \"Codified version\" in the title\nThose are drafts published in the OJ in the past"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cooperation_police-and-judicial"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5550, http://eurovoc.europa.eu/6222"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_F_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/JOINT_ACTION"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_111"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31998F0733, 98/733/JHA: Joint action of 21 December 1998 adopted by the Council on the basis of Article K.3 of the Treaty on European Union, on making it a criminal offence to participate in a criminal organisation in the Member States of the European Union , 98/733/JAI: Action commune du 21 d\u00e9cembre 1998 adopt\u00e9e par le Conseil sur la base de l\u0027article K.3 du trait\u00e9 sur l\u0027Union europ\u00e9enne, relative \u00e0 l\u0027incrimination de la participation \u00e0 une organisation criminelle dans les \u00c9tats membres de l\u0027Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint action, Joint action (JHA number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "This type of legally binding act is no longer used since the Treaty of Lisbon came into force December 2009. The joint action constituted an operational action by the member states within the framework of the common foreign and security policy. The joint action sets out the objective, means and duration of the operational action. Inclue a column for partial repeal?"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2238, http://eurovoc.europa.eu/2337, http://eurovoc.europa.eu/3483"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_232"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XG0619(02)\n52015XG0626(01)\n52015XG0217(01)\n52015XG1002(02), 52020XG0619(02):Notice for the attention of the persons and entities subject to the restrictive measures provided for in Council Decision 2010/413/CFSP as amended by Council Decision (CFSP) 2020/849 and in Council Regulation (EU) No 267/2012 as implemented by Council Implementing Regulation (EU) 2020/847 concerning restrictive measures against Iran 2020/C 205/04\n\n52015XG1002(02): Notice for the attention of the data subjects to whom the restrictive measures provided for in Council Regulation (EU) 2015/1755 concerning restrictive measures in view of the situation in Burundi apply , 52020XG0619(02):Avis \u00e0 l\u2019attention des personnes et entit\u00e9s faisant l\u2019objet des mesures restrictives pr\u00e9vues dans la d\u00e9cision 2010/413/PESC du Conseil, modifi\u00e9e par la d\u00e9cision (PESC) 2020/849 du Conseil, et dans le r\u00e8glement (UE) no 267/2012 du Conseil, mis en \u0153uvre par le r\u00e8glement d\u2019ex\u00e9cution (UE) 2020/847 du Conseil, concernant des mesures restrictives \u00e0 l\u2019encontre de l\u2019Iran 2020/C 205/04\n\n52015XG1002(02): Avis \u00e0 l\u2019attention des personnes concern\u00e9es auxquelles s\u2019appliquent les mesures restrictives pr\u00e9vues par le r\u00e8glement (UE) 2015/1755 du Conseil concernant des mesures restrictives en raison de la situation au Burundi"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notices for the attention of the person/entities -restrictive measures - CONSIL, Notice for the attention of the persons and entities subject to the restrictive measures"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_directive_ec"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DIR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_014"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015PC0337, Proposal for a DIRECTIVE OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL amending Directive 2003/87/EC to enhance cost-effective emission reductions and low-carbon investments\n\nCOM/2015/0337 final - 2015/0148 (COD), Proposition de DIRECTIVE DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL modifiant la directive 2003/87/CE afin de renforcer le rapport co\u00fbt-efficacit\u00e9 des r\u00e9ductions d\u2019\u00e9missions et de favoriser les investissements \u00e0 faible intensit\u00e9 de carbone\nCOM/2015/0337 final - 2015/0148 (COD)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for an amending directive , Proposal for an amending directive \n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure + EP - Legislative observatory\n\nProposal for an amending directive - \"amending\" must follow directly after type and author of proposed act"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#notice_prior-information"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/889, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/1476, http://eurovoc.europa.eu/8460"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_220"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1201(01)\n52020XC1223(02)\n52021XC0127(01), 52021XC0127(01): Commission notice on current State aid recovery interest rates and reference/discount rates applicable as from 1 February 2021 (Published in accordance with Article 10 of Commission Regulation (EC) No 794/2004 of 21 April 2004 (OJ L 140, 30.4.2004, p. 1)) 2021/C 30/04, 52021XC0127(01): Communication de la Commission concernant les taux d\u2019int\u00e9r\u00eat applicables \u00e0 la r\u00e9cup\u00e9ration des aides d\u2019\u00c9tat et les taux de r\u00e9f\u00e9rence et d\u2019actualisation, en vigueur \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2021 [Publi\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 10 du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 794/2004 de la Commission du 21 avril 2004 (JO L 140 du 30.4.2004, p. 1)] 2021/C 30/04"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission notice - State aid recovery interest rates, Commission notice on current State aid recovery interest rates and reference/discount rates"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/GOVREP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_4_Y_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_038"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "42019Y0607(01)\n42019Y0605(01)\n42018Y1218(01), Resolution of the Council and of the representatives of the Member States meeting within the Council establishing guidelines on the governance of the EU Youth Dialogue \u2014 European Union Youth Strategy 2019-2027\nST/9149/2019/INIT, R\u00e9solution du Conseil et des repr\u00e9sentants des \u00c9tats membres r\u00e9unis au sein du Conseil \u00e9tablissant des lignes directrices pour la gouvernance du dialogue de l\u2019Union europ\u00e9enne en faveur de la jeunesse \u2014 Strat\u00e9gie de l\u2019Union europ\u00e9enne en faveur de la jeunesse 2019-2027\nST/9149/2019/INIT"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Resolution of the Council and of the representatives of the MS, Resolution \nCouncil\nrepresentatives of the Member States"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "(DTS=4 AND DTT=Y) AND AU_CODED = GOVREP AND TI~resolution ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECB"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_159"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0124, Decision (EU) 2021/124 of the European Central Bank of 29 January 2021 amending Decision (EU) 2019/1311 on a third series of targeted longer-term refinancing operations (ECB/2021/3), D\u00e9cision (UE) 2021/124 de la Banque centrale europ\u00e9enne du 29 janvier 2021 modifiant la d\u00e9cision (UE) 2019/1311 concernant une troisi\u00e8me s\u00e9rie d\u2019op\u00e9rations de refinancement \u00e0 plus long terme cibl\u00e9es (BCE/2021/3)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - ECB, Decision \nEuropean Central Bank\nECB/yyyy/nnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3581"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_026"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2016C0428(02)\nE2016C0428(01)\nE2008C0515(03), Communication from the EFTA Surveillance Authority published pursuant to Article 27(4) of Chapter II, Protocol 4 of the Surveillance and Court Agreement (Case No 76958 \u2014 Color Line/Sandefjord Municipality) \u2014 Commitments offered by Sandefjord Municipality, Communication de l\u2019Autorit\u00e9 de surveillance AELE publi\u00e9e conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 27, paragraphe 4, du chapitre II du protocole 4 de l\u2019accord Surveillance et Cour de justice (Affaire n\u00b0 76958 \u2014 Color Line/Municipalit\u00e9 de Sandefjord) \u2014 Engagements offerts par la municipalit\u00e9 de Sandefjord"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EFTA notice/communication, Communication\nNotice\nEFTA Surveillance Authority\nArticle 27(4)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~(EFTA Surveillance Authority) AND (\"27(4)\") ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_147"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021D0156, Commission Decision (EU) 2021/156 of 9 February 2021 renewing the mandate of the European Group on Ethics in Science and New Technologies\nC/2021/715, D\u00e9cision (UE) 2021/156 de la Commission du 9 f\u00e9vrier 2021 renouvelant le mandat du groupe europ\u00e9en d\u2019\u00e9thique des sciences et des nouvelles technologies\nC/2021/715"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission decision - OJ-L, Commission decision"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COR"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_consultation_cor"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AR_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_135"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COR"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015AR1419, Opinion of the European Committee of the Regions \u2014 Guidelines for the employment policies of the Member States, Avis du Comit\u00e9 europ\u00e9en des r\u00e9gions \u2014 Lignes directrices pour les politique de l\u2019emploi des \u00c9tats membres "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion - COR, Opinion of the European Committee of the Regions "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion proposing or not proposing amendment (as mentioned in the text) \nReference to COM number in the text                                                                                                                        Metadata duplication under date of vote, as the information doubled. It appears as Annotation (DD) and under its specific category under dates.                                                                                                        Term of office field under M.I has not a column in the table.Relevance assessment needed. "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC_POSIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_256"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021PC0040, 52021PC0040:COMMUNICATION FROM THE COMMISSION TO THE EUROPEAN PARLIAMENT pursuant to Article 294(6) of the Treaty on the Functioning of the European Union concerning the position of the Council on the recast of Regulation (EC) No 1371/2007 of the European Parliament and of the Council of 23 October 2007 on rail passengers\u2019 rights and obligations, 52021PC0040: COMMUNICATION DE LA COMMISSION AU PARLEMENT EUROP\u00c9EN conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 294, paragraphe 6, du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u2019Union europ\u00e9enne concernant la position du Conseil sur la refonte du r\u00e8glement (CE) n\u00ba 1371/2007 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 23 octobre 2007 sur les droits et obligations des voyageurs ferroviaires"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - Commission - concerning the position of the Council, Communication from the Commission concerning the position of the Council"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_legislative_other_oj_l"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_X_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_123"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32010X0306(01)\n32005X0621(01), Information concerning the declarations by the Republic of Cyprus and Romania on their acceptance of the jurisdiction of the Court of Justice of the European Union to give preliminary rulings on the acts referred to in Article 35 of the Treaty on European Union , Information concernant les d\u00e9clarations par lesquelles la R\u00e9publique de Chypre et la Roumanie acceptent la comp\u00e9tence de la Cour de justice de l\u0027Union europ\u00e9enne pour statuer \u00e0 titre pr\u00e9judiciel sur les actes vis\u00e9s \u00e0 l\u0027article 35 du trait\u00e9 sur l\u0027Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information, Information (notice) concerning (entry into force)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REG_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_244"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013XC0806(02), Projet de r\u00e8glement (UE) n \u00b0 \u2026/\u2026 de la Commission du 5 ao\u00fbt 2013 modifiant le r\u00e8glement (CE) n \u00b0 1857/2006 en ce qui concerne sa dur\u00e9e d\u2019application, Draft Commission Regulation (EU) No \u2026/\u2026 of 5 August 2013 amending Regulation (EC) No 1857/2006 as regards its period of application \n\nAres(2021)694480: COMMISSION REGULATION (EU) \u2026/\u2026 amending Council Regulation (EC) No 338/97 on the protection of species of wild fauna and flora by regulating trade therein and Commission Regulation (EC) No 865/2006 laying down detailed rules concerning the implementation of Council Regulation (EC) No 338/97"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft Regulation (no COM number), Draft Regulation\n(no COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not containing COM or SEC/SWD number\nNot containing \"Codified version\" in the title\nCELEX number attributed in the past; the current identifier is the Ares reference"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/GCEU"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/8465, http://eurovoc.europa.eu/4043"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_081"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2019/406/09, Taking of the oath by new Members of the General Court, Prestation de serment de nouveaux membres du Tribunal"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "General Court - new Member - oath, New Members of the Court\noath\nGeneral Court"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18, dir-eu-legal-act:02401030"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:RDOU"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5542, http://eurovoc.europa.eu/2647, http://eurovoc.europa.eu/3190, http://eurovoc.europa.eu/3506, http://eurovoc.europa.eu/5461"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_190"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XC0213(01)\n52005XC1029(05)\n52003XC1114(01), 52015XC0213(01): Information note \u2014 Council Regulation (EC) No 428/2009 setting up a Community regime for the control of exports, transfer, brokering and transit of dual-use items: Information on measures adopted by Member States in conformity with Articles 5, 6, 8, 9, 10, 17 and 22, 52015XC0213(01): NOTE D\u2019INFORMATION\nR\u00e8glement (CE) no 428/2009 du Conseil instituant un r\u00e9gime communautaire de contr\u00f4le des exportations, des transferts, du courtage et du transit de biens \u00e0 double usage: informations concernant les mesures arr\u00eat\u00e9es par les \u00c9tats membres conform\u00e9ment aux articles 5, 6, 8, 9, 10, 17 et 22"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information note - exports, Information note\nCouncil Regulation (EC) No 428/2009 setting up a Community regime for the control of exports, transfer, brokering and transit of dual-use items"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_L_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DIR_IMPL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_093"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015L1955                 , Commission Implementing Directive (EU) 2015/1955 of 29 October 2015 amending Annexes I and II to Council Directive 66/402/EEC on the marketing of cereal seed (Text with EEA relevance) , Directive d\u0027ex\u00e9cution (UE) 2015/1955 de la Commission du 29 octobre 2015 modifiant les annexes I et II de la directive 66/402/CEE du Conseil concernant la commercialisation des semences de c\u00e9r\u00e9ales (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Implementing directive"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Duplicated information under RS (Service responsible) in Author and Department Responsible fields. In other documents the DG is not named under Author and only under Department Responsible. Uniformity required + In this CELEX: https://eur-lex.europa.eu/legal-content/EN/ALL/?uri=CELEX:32014L0019\u0026qid=1610612659814 I have found in related documents the relation \u0027abolition\u0027. Why is not in between the LAM properties?"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010, dir-eu-legal-act:074020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:TRAN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3160, http://eurovoc.europa.eu/4505, http://eurovoc.europa.eu/6369"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTIF"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_029"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2019C0207(01)\nE2016C0602(02)\nE2016C0915(01), Information notice from the EFTA Surveillance Authority based on Article 17(5) of Regulation (EC) No 1008/2008 of the European Parliament and of the Council on common rules for the operation of air services in the Community \u2014 Invitation to tender in respect of the operation of scheduled air services in accordance with public service obligations\n\nInformation notice from the EFTA Surveillance Authority based on Article 16(4) of Regulation (EC) No 1008/2008 of the European Parliament and of the Council on common rules for the operation of air services in the Community \u2014 Repeal of public service obligations in respect of scheduled air services, Avis d\u2019information de l\u2019Autorit\u00e9 de surveillance AELE fond\u00e9 sur l\u2019article 17, paragraphe 5, du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 1008/2008 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant des r\u00e8gles communes pour l\u2019exploitation de services a\u00e9riens dans la Communaut\u00e9 \u2014 Appel d\u2019offres portant sur l\u2019exploitation de services a\u00e9riens r\u00e9guliers conform\u00e9ment aux obligations de service public\n\nAvis d\u2019information de l\u2019Autorit\u00e9 de surveillance AELE fond\u00e9 sur l\u2019article 16, paragraphe 4, du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 1008/2008 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant des r\u00e8gles communes pour l\u2019exploitation de services a\u00e9riens dans la Communaut\u00e9 \u2014 Suppression d\u2019obligations de service public portant sur des services a\u00e9riens r\u00e9guliers"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EFTA - Information notice, Information notice\nEFTA Surveillance Authority\nArticle 17(5) of Regulation (EC) No 1008/2008\n Article 16(4) of Regulation (EC) No 1008/2008\n common rules for the operation of air services"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~Information notice from the EFTA Surveillance Authority ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_legislative"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES_LEGIS"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_138"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012AP0479\n52013AP0312, European Parliament legislative resolution of 11 December 2012 on the draft Council decision on the conclusion of the Agreement establishing an Association between the European Union and its Member States, on the one hand, and Central America, on the other (16395/1/2011 \u2014 C7-0182/2012 \u2014 2011/0303(NLE)), R\u00e9solution l\u00e9gislative du Parlement europ\u00e9en du 11 d\u00e9cembre 2012 sur la proposition de d\u00e9cision du Conseil concernant la conclusion de l\u0027accord \u00e9tablissant une association entre l\u0027Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u0027une part, et l\u0027Am\u00e9rique centrale, d\u0027autre part (16395/1/2011 \u2014 C7-0182/2012 \u2014 2011/0303(NLE))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament legislative resolution , European Parliament legislative resolution (COM number) (COD number) (NLE number)\nasterisks"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Asterisks are present in the title:\n* Consultation  (in a CNS oder NLE procedure)\n*** Consent (in an APP or NLE procedure)\n***I Ordinary legislative procedure: first reading\n***II Ordinary legislative procedure: second reading\n***III Ordinary legislative procedure: third reading\n\nReference to the procedure under the title (e.g. \"Consultation \u2013 recast\")                                              Metadata duplication under date of vote, as the information is doubled. It appears as Annotation (DD) and under its specific category under dates.  "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/WORK_DOC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_259"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014DC0271\n52013DC0784, 52014DC0271: COMMISSION WORKING DOCUMENT on calculation, financing, payment and entry in the budget of the correction of budgetary imbalances in favour of the United Kingdom (\"the UK correction\") in accordance with Articles 4 and 5 of Council Decision 2014/xxx/EU, Euratom on the system of own resources of the European Union\n\n/* COM/2014/0271 final */, 52014DC0271: DOCUMENT DE TRAVAIL DE LA COMMISSION concernant le mode de calcul, le financement, le versement et la budg\u00e9tisation de la correction des d\u00e9s\u00e9quilibres budg\u00e9taires en faveur du Royaume-Uni (\u00abla correction en faveur du Royaume-Uni\u00bb) conform\u00e9ment aux articles 4 et 5 de la d\u00e9cision 2014/xxx/UE, Euratom du Conseil relative au syst\u00e8me des ressources propres de l\u0027Union europ\u00e9enne\n/* COM/2014/0271 final */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Working document "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#info_decision_cjeu"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_6_CA"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_017"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62015CA0058, Case C-58/15: Judgment of the Court (Sixth Chamber) of 23 December 2015 (request for a preliminary ruling from the Bayerischer Verwaltungsgerichtshof \u2014 Germany) \u2014 Firma Theodor Pfister v Landkreis Main-Spessart (Reference for a preliminary ruling \u2014 Agriculture \u2014 Health inspections \u2014 Official feed and food controls \u2014 Financing of controls \u2014 Inspection costs relating to slaughter \u2014 Regulation (EC) No 882/2004 \u2014 Directive 85/73/EEC \u2014 Possibility of levying fees covering the actual cost of inspection, exceeding the fees set by that directive) , Affaire C-580/14: Ordonnance de la Cour (sixi\u00e8me chambre) du 17 d\u00e9cembre 2015 (demande de d\u00e9cision pr\u00e9judicielle du Verwaltungsgericht Berlin \u2014 Allemagne) \u2014 Sandra Bitter, en qualit\u00e9 de mandataire liquidateur de Ziegelwerk H\u00f6xter GmbH/Bundesrepublik Deutschland (Renvoi pr\u00e9judiciel \u2014 Directive 2003/87/CE \u2014 Syst\u00e8me d\u0027\u00e9change de quotas d\u0027\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre \u2014 Amende sur les \u00e9missions exc\u00e9dentaires \u2014 Proportionnalit\u00e9\u00bb)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Judgment of the Court - C - info\ncase, Court of Justice\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EESC"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_other_committee_ecsc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AE"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN_EXPLOR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_005"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EESC"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016AE0137\n52014AE4791, 52014AE4791: Opinion of the European Economic and Social Committee on \u2018European immigration policies\u2019 (exploratory opinion) , 52014AE4791: Avis du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en sur les politiques europ\u00e9ennes d\u0027immigration (avis exploratoire) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EESC opinion - exploratory opinion, Opinion of the European Economic and Social Committee \nexploratory opinion"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECSC_CMTCSL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_committee_ecsc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Y_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_097"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32001Y0111(03), Resolution of the ECSC Consultative Committee on the proposals for Council Decisions concerning the financial consequences of the expiry, in 2002, of the Treaty establishing the European Coal and Steel Community, and especially on the proposed Coal and Steel Research Fund , R\u00e9solution du Comit\u00e9 consultatif CECA sur les propositions de d\u00e9cisions du Conseil concernant les cons\u00e9quences financi\u00e8res de l\u0027expiration, en 2002, du trait\u00e9 instituant la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne du charbon et de l\u0027acier, et notamment sur le Fonds de recherche du charbon et de l\u0027acier envisag\u00e9"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Resolution"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex 3*Y*, but also 5*XK*"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECB"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_X_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AGREE_INTERINSTIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_126"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32008X0201(02), Agreement of 31 December 2007 between the European Central Bank and the Central Bank of Malta regarding the claim credited to the Central Bank of Malta by the European Central Bank under Article 30.3 of the Statute of the European System of Central Banks and of the European Central Bank, Accord du 31 d\u00e9cembre 2007 entre la Banque centrale europ\u00e9enne et le Bank \u010aentrali ta\u0027 Malta/Central Bank of Malta concernant la cr\u00e9ance re\u00e7ue par le Bank \u010aentrali ta\u0027 Malta/Central Bank of Malta de la Banque centrale europ\u00e9enne en vertu de l\u0027article 30.3 des statuts du Syst\u00e8me europ\u00e9en de banques centrales et de la Banque centrale europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Interinstitutional agreement - ECB, Agreement between the European Central Bank and the Central Bank of (Euro area Member  State)\nInterinstitutional agreement"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AMEND_PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_247"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021PC0013\n52020PC0445\n52019PC0574, 52021PC0013: Amended proposal for a COUNCIL DECISION on the conclusion, on behalf of the Union, of the Protocol to amend the Air Transport Agreement between the United States of America, of the one part, and the European Community and its Member States, of the other part., 52021PC0013: Proposition modifi\u00e9e de D\u00c9CISION DU CONSEIL concernant la conclusion, au nom de l\u2019Union, du protocole modifiant l\u2019accord de transport a\u00e9rien entre les \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique, d\u2019une part, et la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u2019autre part"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amended proposal for a decision"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_H_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_114"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021H0122(01), Council Recommendation on a common framework for the use and validation of rapid antigen tests and the mutual recognition of COVID-19 test results in the EU 2021/C 24/01, Recommandation du Conseil relative \u00e0 un cadre commun pour l\u2019utilisation et la validation de tests rapides de d\u00e9tection d\u2019antig\u00e8nes et la reconnaissance mutuelle des r\u00e9sultats des tests de d\u00e9pistage de la COVID-19 dans l\u2019UE 2021/C 24/01"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Recommendation - OJ-C, Council Recommendation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:152020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PROT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1425, http://eurovoc.europa.eu/3173, http://eurovoc.europa.eu/893"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_235"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0909(03)\n52016XC0514(03)\n52010XC0224(03)\n52020XC0330(01), 52016XC0909(03): Publication of an application pursuant to Article 50(2)(a) of Regulation (EU) No 1151/2012 of the European Parliament and of the Council on quality schemes for agricultural products and foodstuffs\n\n52010XC0224(03): Publication of an application pursuant to Article 6(2) of Council Regulation (EC) No 510/2006 on the protection of geographical indications and designations of origin for agricultural products and foodstuffs\n\n52016XC0514(03): Publication of an application for approval of a minor amendment in accordance with the second subparagraph of Article 53(2) of Regulation (EU) No 1151/2012 of the European Parliament and of the Council on quality schemes for agricultural products and foodstuffs, 52016XC0909(03): Publication d\u2019une demande en application de l\u2019article 50, paragraphe 2, point a), du r\u00e8glement (UE) no 1151/2012 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif aux syst\u00e8mes de qualit\u00e9 applicables aux produits agricoles et aux denr\u00e9es alimentaires\n\n52010XC0224(03): Publication d\u2019une demande au sens de l\u2019article 6, paragraphe 2, du r\u00e8glement (CE) n o  510/2006 du Conseil relatif \u00e0 la protection des indications g\u00e9ographiques et des appellations d\u2019origine des produits agricoles et des denr\u00e9es alimentaires\n\n52016XC0514(03): Publication d\u2019une demande d\u2019approbation d\u2019une modification mineure conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 53, paragraphe 2, deuxi\u00e8me alin\u00e9a, du r\u00e8glement (UE) no 1151/2012 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Publication of an application, European Commission\nPublication of an application\nPublication of an amendment application\nCommunication\na minor amendment \n\nPursuant to Article 50(2)(a) of Regulation (EU) No 1151/2012 of the European Parliament and of the Council on quality schemes for agricultural products and foodstuffs\n\nArticle 6(2) of Council Regulation (EC) No 510/2006 on the protection of geographical indications and designations of origin for agricultural products and foodstuffs\n\nsecond subparagraph of Article 53(2) of Regulation (EU) No 1151/2012 \n"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Currently based on Regulation (EU) No 1151/2012 of the European Parliament and of the Council.\nBefore Council Regulation (EC) No 510/2006."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/2864, http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/5059, http://eurovoc.europa.eu/5061"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_B_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/BUDGET_SUPPL_AMEND"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_102"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32016B0909(11)\n32015B1021(01), Statement of revenue and expenditure of the Executive Agency for Small and Medium-sized Enterprises for the financial year 2015 \u2014 Amending budget No 1, \u00c9tat des recettes et des d\u00e9penses de l\u2019Agence ex\u00e9cutive pour les petites et moyennes entreprises pour l\u2019exercice 2015 \u2014 Budget rectificatif no 1"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Statement of revenue and expenditure, Statement of revenue and expenditure of general budget\namending\nsuplementary"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Budget - agencies"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:1140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#notice_prior-information"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2271, http://eurovoc.europa.eu/2275, http://eurovoc.europa.eu/5403, http://eurovoc.europa.eu/6292"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_223"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0705(03)\n52015XC0630(02)\n52009XC0912(03)\n52013XC0417(01), 52016XC0705(03): Commission notice concerning the date of application of the Regional Convention on pan-Euro-Mediterranean preferential rules of origin or the protocols on rules of origin providing for diagonal cumulation between the Contracting Parties to this Convention, 52016XC0705(03): Communication de la Commission concernant la date d\u2019application de la convention r\u00e9gionale sur les r\u00e8gles d\u2019origine pr\u00e9f\u00e9rentielles paneuro-m\u00e9diterran\u00e9ennes ou des protocoles relatifs aux r\u00e8gles d\u2019origine pr\u00e9voyant un cumul diagonal entre les parties contractantes \u00e0 cette convention"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission notice - date of application - international agreement, Commission notice concerning the date of application of the Regional Convention on pan-Euro-Mediterranean preferential rules of origin or the protocols on rules of origin providing for diagonal cumulation between the Contracting Parties to this Convention"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1969, http://eurovoc.europa.eu/4390, http://eurovoc.europa.eu/665"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/EXCH_RATE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_211"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2016/039/03, Euro exchange rates, Taux de change de l\u0027euro"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Euro exchange rates , Euro exchange rates\n\n(Notice) "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_G_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_096"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32012G0107(01), Council Resolution of 13 December 2011 on the future of customs law enforcement cooperation , R\u00e9solution du Conseil du 13 d\u00e9cembre 2011 sur l\u0027avenir de la coop\u00e9ration dans le domaine de la r\u00e9pression en mati\u00e8re douani\u00e8re"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council resolution \n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/BUDG"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:144020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3076, http://eurovoc.europa.eu/3253, http://eurovoc.europa.eu/413, http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/881, http://eurovoc.europa.eu/922, http://eurovoc.europa.eu/c_e548b67f"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_084"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020PC0960, Proposal for a DECISION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on the mobilisation of the European Union Solidarity Fund to provide assistance to Croatia and Poland in relation to a natural disaster and to provide for the payment of advances to Croatia, Germany, Greece, Hungary, Ireland, Portugal and Spain in relation to a public health emergency\nCOM/2020/960 final, Proposition de D\u00c9CISION DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL relative \u00e0 la mobilisation du Fonds de solidarit\u00e9 de l\u2019Union europ\u00e9enne pour venir en aide \u00e0 la Croatie et \u00e0 la Pologne en rapport avec une catastrophe naturelle et pour verser des avances \u00e0 l\u2019Allemagne, \u00e0 la Croatie, \u00e0 l\u2019Espagne, \u00e0 la Gr\u00e8ce, \u00e0 la Hongrie, \u00e0 l\u2019Irlande et au Portugal en rapport avec une urgence de sant\u00e9 publique\nCOM/2020/960 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for a decision - mobilisation - Solidarity Fund, Proposal for a decision \nmobilisation\nSolidarity Fund\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#agreement_international"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1474"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_X_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_072"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_AGREE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22021X0128(01), Information relating to the entry into force of the Agreement between the European Union and the Commonwealth of the Bahamas amending the Agreement between the European Community and the Commonwealth of the Bahamas on the short-stay visa waiver, Informations relatives \u00e0 l\u2019entr\u00e9e en vigueur de l\u2019accord entre l\u2019Union europ\u00e9enne et le Commonwealth des Bahamas portant modification de l\u2019accord entre la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne et le Commonwealth des Bahamas relatif \u00e0 l\u2019exemption de visa pour les s\u00e9jours de courte dur\u00e9e"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information  - international agreement, Information \nagreement\nconvention\nprotocol\nsignature\nprovisional application\nentry into force "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "There are also similar documents published only on EUR-Lex. It might happen the same information is covered by two different notices. They are not linked.\n22020X1125(01) and ST_13010_2020_INIT"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:04103010, dir-eu-legal-act:0410"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PECH"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5238, http://eurovoc.europa.eu/7231"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_193"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XC0715(02), List of ports in EU Member States where landings and transhipment operations of fishery products are allowed and port services are accessible for third country fishing vessels, in accordance with Article 5(2) of Council Regulation (EC) No 1005/2008 2020/C 51/05\nPUB/2020/107, Liste des ports dans les \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne o\u00f9 les d\u00e9barquements et op\u00e9rations de transbordement de produits de la p\u00eache sont autoris\u00e9s et o\u00f9 les services portuaires sont accessibles aux navires de p\u00eache de pays tiers, conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 5, paragraphe 2, du r\u00e8glement (CE) no 1005/2008 du Conseil 2020/C 51/05\nPUB/2020/107"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of ports, List of ports\nfisheries"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CMT_ADVIS_MONOPOL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0830"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3145, http://eurovoc.europa.eu/435330"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AT_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_060"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021AT40335, Opinion of the Advisory Committee on restrictive practices and dominant positions at the meeting on 19 February 2020 concerning a draft decision in Case AT.40335 \u2013 Romanian gas interconnectors Rapporteur: Italy 2021/C 16/02, Avis du comit\u00e9 consultatif en mati\u00e8re d\u2019ententes et de positions dominantes rendu lors de sa r\u00e9union du 19 f\u00e9vrier 2020 concernant un projet de d\u00e9cision dans l\u2019affaire AT.40335 \u2014 Interconnexions gazi\u00e8res en Roumanie \u00c9tat membre rapporteur: Italie 2021/C 16/02"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion - Advisory on restrictive practices and dominant positions, Opinion of the Advisory Committee on restrictive practices and dominant positions\nregarding a draft decision\nCase AT.nnnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex 5*AT since 01/12/2019"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_181"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0721(01)\n52014XC1209(01)\n52014XC0715(01)\n, Information from the Commission pursuant to Council Decision (EU) 2016/833\n\nInformation from the Commission pursuant to Council Decision 2014/699/EU\nInformation from the Commission pursuant to Council Decision 2014/327/EU\n\nInformation from the Commission - Composition of the ECSC consultative Committee\u0027s Bureau and standing subcommittees for the business year 2000-2001 , Information communiqu\u00e9e par la Commission en vertu de la d\u00e9cision (UE) 2016/833 du Conseil\n\n Informations communiqu\u00e9es par la Commission en application de la d\u00e9cision 2014/699/UE du Conseil\n\nInformation communiqu\u00e9e par la Commission en vertu de la d\u00e9cision 2014/327/UE du Conseil\n\nCommunication de la Commission - Composition du bureau et des commissions permanentes du Comit\u00e9 consultatif de la CECA pour l\u0027exercice 2000-2001 "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information from the Commission , Information from the Commission pursuant to\n\nCouncil Decision\n(EU) 2016/833\n2014/699/EU\n2014/327/EU\nComposition"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "not information about notifications form Member States\n32001Y0213(01) (to be corrected?)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EFTA_SUC"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11401010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_surveillance-authority_efta"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AELE, subject-matter:"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_E_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_028"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EFTA"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "E2012C0621(04)\nE2009C0618(01)\nE2006C0280, Summary of the EFTA Surveillance Authority Decision No 605/08/COL of 17 September 2008 relating to a proceeding pursuant to Article 53 of the EEA Agreement (Case 61291 Liechtensteinische Kraftwerke Anstalt and Telecom Liechtenstein AG) (Text with EEA relevance ), R\u00e9sum\u00e9 de la d\u00e9cision n o 605/08/COL de l\u0027Autorit\u00e9 de surveillance AELE du 17 septembre 2008 relative \u00e0 une proc\u00e9dure d\u0027application de l\u0027article 53 de l\u0027accord EEE (Affaire 61291 Liechtensteinische Kraftwerke Anstalt et Telecom Liechtenstein AG) (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE )"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Summary of Decision\nEFTA Surveillance Authority"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~Summary of the EFTA Surveillance Authority Decision ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_149"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015D0998, Council and Commission Decision (EU, Euratom) 2015/998 of 21 April 2015 on the conclusion of the Stabilisation and Association Agreement between the European Communities and their Member States, of the one part, and Bosnia and Herzegovina, of the other part, D\u00e9cision (UE, Euratom) 2015/998 du Conseil et de la Commission du 21 avril 2015 concernant la conclusion de l\u0027accord de stabilisation et d\u0027association entre les Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes et leurs \u00c9tats membres, d\u0027une part, et la Bosnie-Herz\u00e9govine, d\u0027autre part"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council and Commission Decision (EU, Euratom), Council and Commission Decision \n(EU, Euratom)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/EXCH_RATE_MRO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_210"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2016/002/01, Interest rate applied by the European Central Bank to its main refinancing operations: 0,05 % on 1 January 2016 \u2014 Euro exchange rates , Taux d\u0027int\u00e9r\u00eat appliqu\u00e9 par la Banque centrale europ\u00e9enne \u00e0 ses op\u00e9rations principales de refinancement: 0,05 % au 1er janvier 2016 \u2014 Taux de change de l\u0027euro"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Interest rate Euro exchange rates , Interest rate applied by the European Central Bank to its main refinancing operations \nEuro exchange rates \n(Notice)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DECLAR_DRAFT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_004"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "JOC_1990_044_R_0014_01, Draft joint declaration by the ACP States and the Community and its Member States , Projet de d\u00e9claration conjointe, des \u00c9tats ACP, de la Communaut\u00e9 et de ses \u00c9tats membres "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft (joint) declaration, Draft declaration\njoint declaration"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Not containing COM or SWD (SEC) number\nThose are drafts published in the OJ in the past"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_directive_ec"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/AMEND_PROP_DIR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_016"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52017PC0637, \n\nAmended proposal for a DIRECTIVE OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on certain aspects concerning contracts for the online and other distance sales of goods, amending Regulation (EC) No 2006/2004 of the European Parliament and of the Council and Directive 2009/22/EC of the European Parliament and of the Council and repealing Directive 1999/44/EC of the European Parliament and of the Council\n\nCOM/2017/0637 final - 2015/0288 (COD), \n\nProposition modifi\u00e9e de DIRECTIVE DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL on certain aspects concerning contracts for the online and other distance sales of goods, amending Regulation (EC) No 2006/2004 of the European Parliament and of the Council and Directive 2009/22/EC of the European Parliament and of the Council and repealing Directive 1999/44/EC of the European Parliament and of the Council\n\nCOM/2017/0637 final - 2015/0288 (COD)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amended proposal for a directive , Amended proposal for a directive \namendment to proposal\n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure + EP - Legislative observatory "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COR"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_cor"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XR_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_137"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COR"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XR3308, 52015XR3308: Resolution on the priorities for the 2016 work programme of the European Commission, R\u00e9solution sur les priorit\u00e9s pour le programme de travail de la Commission europ\u00e9enne pour 2016 "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Resolution - COR, Resolution - Committee of the Regions "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EEAS"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_JC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/JOINT_COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_258"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016JC0030\n52014JC0021, 52014JC0021: JOINT COMMUNICATION TO THE EUROPEAN PARLIAMENT AND THE COUNCIL Elements for an EU strategy on public security in Central America and the Caribbean\n\n/* JOIN/2014/021 final */, 52014JC0021: COMMUNICATION CONJOINTE AU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET AU CONSEIL \u00c9l\u00e9ments pour une strat\u00e9gie de l\u2019Union europ\u00e9enne relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique en Am\u00e9rique centrale et dans les Cara\u00efbes\n/* JOIN/2014/021 final */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint communication to the European Parliament and the Council"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BOV"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_X_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/BALANCE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_125"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31994X0791, Council Estimate of 12 December 1994 concerning young male bovine animals weighing 300 kilograms or less and intended for fattening for the period 1 January to 30 June 1995 , Bilan estimatif du Conseil du 12 d\u00e9cembre 1994 concernant les jeunes bovins m\u00e2les d\u0027un poids \u00e9gal ou inf\u00e9rieur \u00e0 300 kilogrammes et destin\u00e9s \u00e0 l\u0027engraissement pour la p\u00e9riode du 1er janvier au 30 juin 1995"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Estimate"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Under Internal reference the reference to the procedure is doubled (as it is specifically under procedure). Delete it from M.I?\nLast publication in 1994"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_246"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021PC0041\n52020PC0833\n52020PC0834, 52021PC0041:Proposal for a COUNCIL DECISION on the position to be taken on behalf of the European Union in the European Committee for drawing up Standards in the field of Inland Navigation and in the Central Commission for the Navigation on the Rhine on the adoption of standards concerning professional qualifications in inland navigation, 52021PC0041: Proposition de D\u00c9CISION DU CONSEIL relative \u00e0 la position \u00e0 prendre, au nom de l\u2019Union europ\u00e9enne, au sein du Comit\u00e9 europ\u00e9en pour l\u2019\u00e9laboration de standards dans le domaine de la navigation int\u00e9rieure et de la Commission centrale pour la navigation du Rhin sur l\u2019adoption de normes relatives aux qualifications professionnelles dans le domaine de la navigation int\u00e9rieure"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for a decision"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure + EP - Legislative observatory\nBefore Lisbon, two different resource types were used:\n\"PDECB\" means \"proposal for a decision without addressee\", and the \"PDEC\" means \"proposal for a decision with addressee\". Both are mapped in the RT in PROP_DEC. "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_H_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_113"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021H0132, Council Recommendation (EU) 2021/132 of 2 February 2021 amending Recommendation (EU) 2020/912 on the temporary restriction on non-essential travel into the EU and the possible lifting of such restriction, Recommandation (UE) 2021/132 du Conseil du 2 f\u00e9vrier 2021 modifiant la recommandation (UE) 2020/912 concernant la restriction temporaire des d\u00e9placements non essentiels vers l\u2019UE et la possible lev\u00e9e de cette restriction"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Recommendation - OJ-L, Council Recommendation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_234"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021M10152\n52021M10123, 52021M10152: Prior notification of a concentration (Case M.10152 \u2014 Temasek/Gategroup) Candidate case for simplified procedure (Text with EEA relevance) 2021/C 49/07, 52021M10152:Notification pr\u00e9alable d\u2019une concentration (Affaire M.10152 \u2014 Temasek/Gategroup) Cas susceptible d\u2019\u00eatre trait\u00e9 selon la proc\u00e9dure simplifi\u00e9e (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE) 2021/C 49/07"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Prior notification of a concentration"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5059, http://eurovoc.europa.eu/144, http://eurovoc.europa.eu/5061"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_B_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/BUDGET_SUPPL_AMEND"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_101"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32016B0836\n32015B0369\n32003B0030, \n32016B0836: Definitive adoption (EU, Euratom) 2016/836 of Amending budget No 1 of the European Union for the financial year 2016\n , 32016B0836: ADOPTION D\u00c9FINITIVE (UE, Euratom) 2016/836\ndu budget rectificatif no 1 de l\u2019Union europ\u00e9enne pour l\u2019exercice 2016\n"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amending budget definitive adoption, European Parliament\nDefinitive adoption \namending budget\nsuplementary\nfinal adoption"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:152020, dir-eu-legal-act:114060"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT, subject-matter:PROT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1425, http://eurovoc.europa.eu/3173, http://eurovoc.europa.eu/8418"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_222"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC0701(04)\n52020XC0612(03)\n52020XC0310(02), 52021XC0122(04): Information notice \u2014 Public consultation Geographical indications proposed by Indonesia to be protected in the EU 2021/C 24/20\n\n52020XC0612(03): Information Notice \u2013 Public Consultation Names from Switzerland to be protected as Geographical Indications in the European Union 2020/C 197/07, 52021XC0122(04): Communication \u2013 Consultation Publique Indications g\u00e9ographiques propos\u00e9es par l\u2019Indon\u00e9sie destin\u00e9es \u00e0 \u00eatre prot\u00e9g\u00e9es dans l\u2019Union europ\u00e9enne 2021/C 24/20\n\n52020XC0612(03): Communication \u2014 Consultation publique D\u00e9nominations de la Suisse \u00e0 prot\u00e9ger en tant qu\u2019indications g\u00e9ographiques dans l\u2019Union europ\u00e9enne 2020/C 197/07"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information Notice \u2013 Public Consultation Geographical indications, Information notice \nPublic consultation \nAnnouncement\nGeographical indications"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ec, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_180"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XC0412(01)\n52014XC0906(01), 52014XC0412(01): Information from the Commission about notifications by the Member States of cases of non-reciprocity in accordance with Article 1(4)(a) of Council Regulation (EC) No 539/2001 as amended by Regulation (EU) No 1289/2013 of the European Parliament and of the Council \n\n52014XC0906(01): Information from the Commission about notifications by the Member States of decisions concerning the application of Decision No 565/2014/EU of the European Parliament and of the Council, 52014XC0412(01): Informations communiqu\u00e9es par la Commission au sujet des notifications faites par les \u00c9tats membres en cas de non-r\u00e9ciprocit\u00e9, conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 1er, paragraphe 4, point a), du r\u00e8glement (CE) no 539/2001 du Conseil modifi\u00e9 par le r\u00e8glement (UE) no 1289/2013 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil\n\n52014XC0906(01): Informations communiqu\u00e9es par la Commission au sujet des notifications par les \u00c9tats membres de d\u00e9cisions relatives \u00e0 l\u2019application de la d\u00e9cision no 565/2014/UE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information from the Commission - notifications by Member States, Information from the Commission about notifications by the Member States "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#directive"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_L_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNEX"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_095"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31996L0049(02) 31994L0055(02), Annexes A and B to Council Directive 96/49/EC as announced in Commission Directive 2001/6/EC adapting for the third time to technical progress Council Directive 96/49/EC on the approximation of the laws of the Member States with regard to the transport of dangerous goods by rail (Text with EEA relevance) , Annexes A et B de la directive 96/49/CE du Conseil telles qu\u0027annonc\u00e9es dans la directive 2001/6/CE de la Commission portant adaptation pour la troisi\u00e8me fois au progr\u00e8s technique de la directive 96/49/CE du Conseil relative au rapprochement des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres concernant le transport des marchandises dangereuses par chemin de fer (Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Annex to directive"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "There are three documents where there is no Classifications field. The docs are the following: 31996L0086(01), 31994L0055(01), 31996L0049(01). The field should be created and the EUROVOC codes named under DC in this row should be included for the CELEX mentioned above. In those documents + in 31996L0049(02) also the subject matter (CT) field should be created with the following codes: RAPL, TRAN. Again, in the documents named above+ 31996L0049(02) the directory code field should be created with the following codes: 07.20.40.10, 13.30.18.00, 15.10.20.50."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "eurovo:5769, eurovo:8465"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_083"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32016D0823(01), Commission Decision of 18 August 2016 on appointing the members of the European Consumer Consultative Group and their alternates\nC/2016/5417, D\u00e9cision de la Commission du 18 ao\u00fbt 2016 relative \u00e0 la nomination des membres du groupe consultatif europ\u00e9en des consommateurs et de leurs suppl\u00e9ants\nC/2016/5417"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission Decision - appointing members - OJ-C, Commission Decision\nappointing members"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/BUDG"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/5059, http://eurovoc.europa.eu/5825"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/BUDGET_DRAFT_SUPPL_AMEND"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_071"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020DC0961, DRAFT AMENDING BUDGET No 9 TO THE GENERAL BUDGET 2020 Accompanying the proposal to mobilise the European Union Solidarity Fund to provide assistance to Croatia and Poland in relation to a natural disaster and to provide for the payment of advances to Croatia, Germany, Greece, Hungary, Ireland, Portugal and Spain in relation to a public health emergency\nCOM/2020/961 final, DRAFT AMENDING BUDGET No 9 TO THE GENERAL BUDGET 2020 Accompanying the proposal to mobilise the European Union Solidarity Fund to provide assistance to Croatia and Poland in relation to a natural disaster and to provide for the payment of advances to Croatia, Germany, Greece, Hungary, Ireland, Portugal and Spain in relation to a public health emergency\nCOM/2020/961 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Draft amending budget, Draft amending budget\nCOM/yyyy/nnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/GUIDELINE_GEN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_192"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0615(01)\n52015XC0911(01)\n52004XC0427(01)\n52004XC0427(07), 52016XC0615(01): Commission Notice \u2014 Interpretative Guidelines on Regulation (EC) No 261/2004 of the European Parliament and of the Council establishing common rules on compensation and assistance to passengers in the event of denied boarding and of cancellation or long delay of flights and on Council Regulation (EC) No 2027/97 on air carrier liability in the event of accidents as amended by Regulation (EC) No 889/2002 of the European Parliament and of the Council\nC/2016/3502\n\n52015XC0911(01): Commission Notice \u2014 Guidelines for the prudent use of antimicrobials in veterinary medicine \n\n52014XC1104(01): Commission Notice \u2014 Customs and FLEGT Implementation Guidelines \u2014 Public Summary, 52016XC0615(01): COMMUNICATION DE LA COMMISSION\nOrientations interpr\u00e9tatives relatives au r\u00e8glement (CE) no 261/2004 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant des r\u00e8gles communes en mati\u00e8re d\u2019indemnisation et d\u2019assistance des passagers en cas de refus d\u2019embarquement et d\u2019annulation ou de retard important d\u2019un vol, et au r\u00e8glement (CE) no 2027/97 du Conseil relatif \u00e0 la responsabilit\u00e9 des transporteurs a\u00e9riens en cas d\u2019accident, tel que modifi\u00e9 par le r\u00e8glement (CE) no 889/2002 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil\nC/2016/3502\n\n52015XC0911(01): COMMUNICATION DE LA COMMISSION\nLignes directrices pour une utilisation prudente des antimicrobiens en m\u00e9decine v\u00e9t\u00e9rinaire\n\n52014XC1104(01): Communication de la Commission\nOrientations de mise en \u0153uvre Douanes et FLEGT \u2014 R\u00e9sum\u00e9 public"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission Notice - Guidelines, Commission Notice \nInterpretative Guidelines \nPublic summary\n(C number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "C number\n\nNo SEC/SWD/COM/JOIN number\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EUROPOL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#decision"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_128"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32014D0705(02), Decision of the Management Board of Europol of 18 April 2014 amending the Decision of the Europol Management Board of 16 November 1999 agreeing to the conditions and procedures laid down by Europol regarding taxes applicable to salaries and emoluments paid to Europol staff members for the benefit of Europol , D\u00e9cision du conseil d\u2019administration d\u2019Europol du 18 avril 2014 modifiant la d\u00e9cision du conseil d\u2019administration d\u2019Europol du 16 novembre 1999 autorisant les conditions et proc\u00e9dures fix\u00e9es par Europol en mati\u00e8re d\u2019imp\u00f4ts applicables aux traitements et \u00e9moluments vers\u00e9s aux membres du personnel d\u2019Europol au profit d\u2019Europol"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - Management Board - Europol - OJ-C, Decision of the Management Board of Europol"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DEC_IMPL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_249"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021PC0023\n52021PC0014\n52020PC0467, 52021PC0023: Proposal for a COUNCIL IMPLEMENTING DECISION authorising the Netherlands to apply a reduced rate of taxation to electricity supplied to [charging stations for] electric vehicles in accordance with Article 19 of Directive 2003/96/EC, 52021PC0023: Proposition de D\u00c9CISION D\u2019EX\u00c9CUTION DU CONSEIL autorisant les Pays-Bas \u00e0 appliquer un taux r\u00e9duit de taxation \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 fournie aux [stations de recharge pour] v\u00e9hicules \u00e9lectriques conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 19 de la directive 2003/96/CE"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for an implementing decision"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_M"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_116"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015M7631                  32021M10034, Commission Decision of 02/09/2015 declaring a concentration to be compatible with the common market (Case No COMP/M.7631 - ROYAL DUTCH SHELL / BG GROUP) according to Council Regulation (EC) No 139/2004 (Only the English text is authentic) , D\u00e9cision de la Commission du 02/09/2015 d\u00e9clarant la compatibilit\u00e9 avec le march\u00e9 commun d\u0027une concentration (Affaire N COMP/M.7631 - ROYAL DUTCH SHELL / BG GROUP) sur base du R\u00e8glement (CE) N 139/2004 du Conseil. (Le texte en langue anglaise est le seul faisant foi.)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision COMP, Decision \nCommission\nCOMP/M.nnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "No COMP or Case No IV is in the title"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_237"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019DC0553\n52012DC0198, 52019DC0553: COMMISSION OPINION on a draft Regulation of the European Parliament laying down the regulations and general conditions governing the performance of the Ombudsman\u0027s duties (Statute of the European Ombudsman) and repealing Decision 94/262/ECSC, EC, Euratom"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission opinion on a draft, Commission opinion\non draft\non proposal\non the request for amendments to Protocol  on the Statute of "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "there are some 5*PC or 3*A\n(TI~\"commission opinion\") AND DTT=PC ORDER BY XC DESC\n(TI~\"commission opinion\") AND DTT=A ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EESC"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_consultation_eesc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AE"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_007"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EESC"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015AE1246\n52016AE1268, 52015AE1246: Opinion of the European Economic and Social Committee on the \u2018Proposal for a Regulation of the European Parliament and of the Council amending Regulation (EU) No 1304/2013 of the European Parliament and of the Council on the European Social Fund, as regards an increase of the initial pre-financing amount paid to operational programmes supported by the Youth Employment Initiative\u2019 (COM(2015) 46 final) , 52015AE1246: Avis du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en sur la \u00abProposition de r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil modifiant le r\u00e8glement (UE) no 1304/2013 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif au Fonds social europ\u00e9en afin d\u2019augmenter le montant du pr\u00e9financement initial vers\u00e9 aux programmes op\u00e9rationnels soutenus par l\u2019initiative pour l\u2019emploi des jeunes\u00bb [COM(2015) 46 final) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EESC opinion on proposal - no amendments, Opinion of the European Economic and Social Committee on the proposal\n(COM number) \n(JOIN number)\n(COD number)\n\nOpinion not proposing amendments"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion not proposing amendment - in the opinion, no changes of specific parts of proposal are listed"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EURUN"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#agreement_international"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1474"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_A_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ARRANG"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_019"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_AGREE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22016A0311(01)\n22012A0413(01)\n22014A0611(02)\n22014A0412(01), Arrangement between the European Union and the Swiss Confederation on the modalities of its participation in the European Asylum Support Office, ARRANGEMENT entre l\u0027Union europ\u00e9enne et la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse sur les modalit\u00e9s de sa participation au bureau europ\u00e9en d\u0027appui en mati\u00e8re d\u0027asile"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Arrangement, Arrangement\nEuropean Union"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "arrangement between EU and third country\n\nDTS_SUBDOM = INTER_AGREE AND (TI~arrangement between) ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/341"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_B_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_099"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015B1705\n32015B2210, Decision (EU) 2015/1705 of the European Parliament of 29 April 2015 on discharge in respect of the implementation of the budget of the European Institute of Innovation and Technology for the financial year 2013 , D\u00e9cision (UE) 2015/1705 du Parlement europ\u00e9en du 29 avril 2015 concernant la d\u00e9charge sur l\u0027ex\u00e9cution du budget de l\u0027Institut europ\u00e9en d\u0027innovation et de technologie pour l\u0027exercice 2013"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision on discharge, European Parliament\nDecision on discharge in respect of the implementation of the budget of\nfinancial year"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Discharge procedure (https://www.eumonitor.eu/9353000/1/j9vvik7m1c3gyxp/vha0p81aocy1): \n\nStep 1: Control of finances (Council)\n \nThe EU Court of Auditors sends its annual report to the Council of Ministers. The Court of Auditors evaluates the financial year. It may provide a separate assessment regarding income and expenditure in specific policy areas. Also included in the annual report are the statements of the European institutions in response to information requests by the Court of Auditors.\n \nThe Council of Ministers provides, partially based on the report of the Court, a positive or negative advice concerning the discharge of the budget.\n \nStep 2: second control of finances (EP)\n \nThe European Parliament, too, analyses the report of the Court of Auditors.\n \nThe EP has the right to request the Commission to give further evidence of the expenditures and how these expenditures were checked. The Commission is obliged to answer the question as best as they can.\n \nStep 3: decision on discharge\n \nBased on their assessment of the financial year the EP decides by majority of votes cast to either approve or dissapprove discharge of the budget.\n \nStep 4: consequences of not approving the discharge\n \nThe European treaties provide no stipulation of what happens should the European Parliament not discharge the budget. The European Parliament\u0027s rules of procedure state how the follow-up to this procedure is arranged.\n \nIn case the EP does not approve discharge of the budget the decision is postponed by half a year. During that time the budgetary control commission of the EP checks all annual reports and other financial documentation again.\n \nThe Parliament then takes a second vote concerning discharge of the budget. Whether the EP approves or dissapproves discharge of the budget, the discharge procedure is closed. Should the EP dissapprove discharge of the budget the Commission is required to make a statement at the next plenary session of the Parliament.\n \nStep 5: improval of the controls after discharge"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_087"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021DC0032, COMMUNICATION FROM THE COMMISSION TO THE EUROPEAN PARLIAMENT, THE COUNCIL, THE EUROPEAN CENTRAL BANK, THE EUROPEAN ECONOMIC AND SOCIAL COMMITTEE AND THE COMMITTEE OF THE REGIONS The European economic and financial system: fostering openness, strength and resilience\nCOM/2021/32 final, COMMUNICATION DE LA COMMISSION AU PARLEMENT EUROP\u00c9EN, AU CONSEIL EUROP\u00c9EN, AU CONSEIL, AU COMIT\u00c9 \u00c9CONOMIQUE ET SOCIAL EUROP\u00c9EN ET AU COMIT\u00c9 DES R\u00c9GIONS Syst\u00e8me \u00e9conomique et financier europ\u00e9en: favoriser l\u0027ouverture, la solidit\u00e9 et la r\u00e9silience\nCOM/2021/32 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication from the Commission - COM, Communication \nCommission\nCOM/yyyy/nnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/HR"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0150"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:STAT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1048, http://eurovoc.europa.eu/5251, http://eurovoc.europa.eu/1026, http://eurovoc.europa.eu/3273"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_075"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1211(02), Annual update of the weightings applicable to the remuneration of officials, temporary staff and contract staff of the European Union serving in third countries\nPUB/2020/970, Actualisation annuelle des coefficients correcteurs applicables aux r\u00e9mun\u00e9rations des fonctionnaires, agents temporaires et agents contractuels de l\u2019Union europ\u00e9enne affect\u00e9s dans les pays tiers\nPUB/2020/970"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Update of the weightings - remuneration of officials, Annual update\nInterim update\nweightings\nremuneration of officials, temporary staff and contract staff"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/8465"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_196"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52011XP0246, Appointment of a Member of the Court of Auditors (H.G. Wessberg-SV) European Parliament decision of 7 June 2011 on the nomination of H.G. Wessberg as a Member of the Court of Auditors (C7-0103/2011 \u2013 2011/0803(NLE)), Nomination d\u0027un membre de la Cour des comptes (M. H.G. Wessberg - SV) D\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en du 7 juin 2011 sur la nomination propos\u00e9e de H.G. Wessberg comme membre de la Cour des comptes (C7-0103/2011 \u2013 2011/0803(NLE))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament decision - appointment of members , European Parliament (EP)\nAppointment of Members\nDecision "
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Addressee:    Court of Auditors of the European Communities, Council of the European Union \nParliamentary term:    Seventh legislature \nAdditional information:    NLE 2011/0803, Ordinary consultation ( single reading ) "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG, Subject-matter:FIN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/4884, http://eurovoc.europa.eu/62, http://eurovoc.europa.eu/929"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_104"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XC0930(05) 52018XC0928(02) 52017XC0928(02), Communication from the Commission to the European Parliament, the Council and the Court of Auditors Consolidated annual accounts of the European Union for the financial year 2018, Communication de la Commission au Parlement europ\u00e9en, au Conseil et \u00e0 la Cour des comptes Comptes annuels consolid\u00e9s de l\u2019Union europ\u00e9enne pour l\u2019exercice 2018"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - Consolidated annual accounts OJ-C, Communication from the Commission to the European Parliament, Council, European Economic and Social committee, Committee of Regions \nConsolidated annual accounts\nbudget"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Consolidated annual accounts without COM number\nPublished in OJ\nThe same documents but with COM number is published on EUR-Lex (5*DC*)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11604020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:DUMP"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2771, http://eurovoc.europa.eu/3191, http://eurovoc.europa.eu/519"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_225"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021XC0202(01)\n52020XC1221(02)\n52020XC1211(05), 52021XC0202(01): Notice amending the notice of initiation of an anti-dumping proceeding concerning imports of aluminium flat-rolled products originating in the People\u2019s Republic of China 2021/C 36/10, 52021XC0202(01): Avis modifiant l\u2019avis d\u2019ouverture d\u2019une proc\u00e9dure antidumping concernant les importations de produits lamin\u00e9s plats en aluminium originaires de la R\u00e9publique populaire de Chine 2021/C 36/10"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notice of initiation of anti-dumping proceeding, Notice of initiation of an anti-dumping proceeding concerning imports of \npartial interim review"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_legislative_ep"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES_LEGIS"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_213"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013AP0080\n52012AP0448\n52013AP0296, Amendments adopted by the European Parliament on 13 March 2013 on the proposal for a directive of the European Parliament and of the Council concerning flag State responsibilities for the enforcement of Council Directive 2009/13/EC implementing the Agreement concluded by the European Community Shipowners\u2019 Associations (ECSA) and the European Transport Workers\u2019 Federation (ETF) on the Maritime Labour Convention, 2006, and amending Directive 1999/63/EC (COM(2012)0134 \u2014 C7-0083/2012 \u2014 2012/0065(COD)) , Amendements du Parlement europ\u00e9en, adopt\u00e9s le 13 mars 2013, \u00e0 la proposition de directive du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relative aux responsabilit\u00e9s de l\u0027\u00c9tat du pavillon en ce qui concerne le respect de la directive 2009/13/CE du Conseil portant mise en \u0153uvre de l\u2019accord conclu par les Associations des armateurs de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne (ECSA) et la F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des travailleurs des transports (ETF) concernant la convention du travail maritime, 2006, et modifiant la directive 1999/63/CE (COM(2012)0134 \u2014 C7-0083/2012 \u2014 2012/0065(COD)) (1) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amendments adopted by the European Parliament (COM number) (COD number), European Parliament (EP)\nAmendments adopted by the European Parliament on the proposal for \n(COM number) \n(COD number)\n(Legislative resolution)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EPSO"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ACT_OTHER"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_201"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "JOC_2005_285_A_0003_01,  Reserve list \u2014 Open competition EPSO/AST/1/04 \u2014 Clerical officers (C*1),   Liste de r\u00e9serve \u2014 Concours g\u00e9n\u00e9ral EPSO/AST/1/04 \u2014 Commis (C*1) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Reserve list - EPSO, Reserve list\n\n(Notice)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "recruitment - human resources"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0860"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:AIDE"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5541, http://eurovoc.europa.eu/889"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_074"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC0925(01), Communication from the Commission Guidelines on certain State aid measures in the context of the system for greenhouse gas emission allowance trading post-2021 2020/C 317/04\nC/2020/6400, Communication de la Commission Lignes directrices concernant certaines aides d\u2019\u00c9tat dans le contexte du syst\u00e8me d\u2019\u00e9change de quotas d\u2019\u00e9mission de gaz \u00e0 effet de serre apr\u00e8s 2021 2020/C 317/04\nC/2020/6400"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - Commission - Guidelines on State aid, Communication \nCommission \nGuidelines on certain State aid"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "There are also similar documents published only on EUR-Lex. It might happen the same information is covered by two different notices. They are not linked.\n52020XC0708(01) and PI_COM:C(2020)4355"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:014020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ep, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG, subject-matter:FIN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/2243, http://eurovoc.europa.eu/1164"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_195"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013XP0629(01), Report on budgetary and financial management \u2014 Financial year 2012 , Rapport sur la gestion budg\u00e9taire et financi\u00e8re \u2014 Exercice 2012 "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Report - EP - budgetary management, European Parliament (EP)\nReport\nBudgetary and financial management"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Parliamentary term:    Provisional data "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:2646"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3145, http://eurovoc.europa.eu/435330"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AT_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_062"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021AT40410(01), Final Report of the Hearing Officer (Pursuant to Article 16 of Decision 2011/695/EU of the President of the European Commission of 13 October 2011 on the function and terms of reference of the hearing officer in certain competition proceedings (OJ L 275, 20.10.2011, p. 29).) (Case AT.40410 \u2013 Ethylene) 2021/C 24/08, Rapport final du conseiller-auditeur (Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 16 de la d\u00e9cision 2011/695/UE du pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne du 13 octobre 2011 relative \u00e0 la fonction et au mandat du conseiller-auditeur dans certaines proc\u00e9dures de concurrence (JO L 275 du 20.10.2011, p. 29).) (Affaire AT.40410 \u2014 \u00c9thyl\u00e8ne) 2021/C 24/08"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Final Report of the Hearing Officer - Case AT, Final report\nHearing Officer\nCase AT.nnnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex 5*AT since 01/12/2019"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/BUDG"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5825"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_D_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/BUDGET"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_183"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_5OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015DC0513\n52014DC0730, AMENDING LETTER N\u00b0 2 TO THE DRAFT GENERAL BUDGET 2016 Updating of the estimated needs for agricultural expenditure and fisheries Managing the refugee crisis: immediate budgetary measures under the European Agenda on Migration\nCOM/2015/051AMENDING LETTER TO THE DRAFT AMENDING BUDGET N\u00b06/2014 GENERAL STATEMENT OF REVENUE STATEMENT OF EXPENDITURE BY SECTION Section III \u2013 Commission Section VIII \u2013 European Ombudsman /* COM/2014/0730 final - 2014/, LETTRE RECTIFICATIVE N\u00b0 2 AU PROJET DE BUDGET G\u00c9N\u00c9RAL 2016 Actualisation des besoins estim\u00e9s pour les d\u00e9penses agricoles et la p\u00eache. Gestion de la crise des r\u00e9fugi\u00e9s: mesures budg\u00e9taires imm\u00e9diates au titre de l\u0027agenda europ\u00e9en en mati\u00e8re de migration\nCOM/2015/0513 final\n\nLETTRE RECTIFICATIVE AU PROJET DE BUDGET RECTIFICATIF N\u00ba 6/2014 \u00c9TAT G\u00c9N\u00c9RAL DES RECETTES \u00c9TAT DES D\u00c9PENSES PAR SECTION Section III \u2013 Commission Section VIII \u2013 M\u00e9diateur europ\u00e9en\n/* COM/2014/0730 final */"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Amending letter - budget, Amending letter\ndraft general budget\nLetter of amendment \nCOM/yyyy/nnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "COM number"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:133015"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:SANT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2081, http://eurovoc.europa.eu/5451"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/SUM"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_050"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XC0726(02)\n52019XC0628(01)\n52019XC0524(06)\n52019XC0503(05), Summary of European Union decisions on marketing authorisations in respect of medicinal products from 1 July 2018 to 31 July 2018 (Published pursuant to Article 13 or Article 38 of Regulation (EC) No 726/2004 of the European Parliament and of the Council), R\u00e9sum\u00e9 des d\u00e9cisions de l\u2019Union europ\u00e9enne relatives aux autorisations de mise sur le march\u00e9 des m\u00e9dicaments du 1er juillet 2018 au 31 juillet 2018 [Publi\u00e9 en vertu de l\u2019article 13 ou de l\u2019article 38 du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 726/2004 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil]"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Summary of European Union decisions - medicinal products - 726/2004, Summary of European Union decisions\nSummary of European Union decision\nRegulation (EC) No 726/2004\nmedicinal products"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "(TI~Summary of European Union decisions on marketing authorisations 726/2004) AND DTS_SUBDOM = PRE_ACTS ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5127, http://eurovoc.europa.eu/5953"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ACKNOWLEDGE_RECP"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_171"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XC0226(03)\n52015XC0313(02)\n52005XC0225(03), Acknowledgement of receipt of complaint CHAP(2015) 227, Accus\u00e9 de r\u00e9ception de la plainte CHAP(2015) 227"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Acknowledgement of receipt of complaint, European Commission\nAcknowledgement of receipt of complaint\nCHAP number"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "See also Information about the follow-up brought to the complaint"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_IP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OWNINI_RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_139"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012IP0409, EU-Russia trade relations following Russia\u0027s accession to the WTO European Parliament resolution of 26 October 2012 on EU-Russia trade relations following Russia\u2019s accession to the WTO (2012/2695(RSP)) , Relations commerciales UE-Russie dans la foul\u00e9e de l\u0027adh\u00e9sion de la Russie \u00e0 l\u0027OMC R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 26 octobre 2012 sur les relations commerciales entre l\u0027Union europ\u00e9enne et la Russie \u00e0 la suite de l\u0027adh\u00e9sion de la Russie \u00e0 l\u0027Organisation mondiale du commerce (OMC) (2012/2695(RSP)) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament own-initiative resolution , European Parliament resolution \nown-initiative"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EUROPOL"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#decision"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_127"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32009D1010, Decision of the Management Board of Europol of 4 June 2009 on the conditions related to the processing of data on the basis of Article 10(4) of the Europol Decision , D\u00e9cision du conseil d\u2019administration d\u2019Europol du 4 juin 2009 sur les conditions relatives au traitement des donn\u00e9es sur la base de l\u2019article 10, paragraphe 4, de la d\u00e9cision Europol"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - Management Board - Europol - OJ-L, Decision of the Management Board of Europol"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_REG_IMPL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_248"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020PC0199\n52018PC0821\n52017PC0568, 52020PC0199: Proposal for a COUNCIL IMPLEMENTING REGULATION amending Implementing Regulation (EU) 2019/2026 as regards the dates of application due to the outbreak of the COVID-19 crisis, 52020PC0199: Proposition de R\u00c8GLEMENT D\u2019EX\u00c9CUTION DU CONSEIL modifiant le r\u00e8glement d\u2019ex\u00e9cution (UE) 2019/2026 en ce qui concerne les dates d\u2019application en raison de la crise provoqu\u00e9e par la pand\u00e9mie de COVID-19"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for an implementing regulation"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to procedure + EP - Legislative observatory  (proposals of legislative acts)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EESC"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_consultation_eesc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AE"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_006"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EESC"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015AE6292, 52015AE6292: Opinion of the European Economic and Social Committee on the \u2018Proposal for a directive of the European Parliament and of the Council on certain aspects concerning contracts for the supply of digital content\u2019 (COM(2015) 634 final \u2014 2015/0287 (COD)) and the \u2018Proposal for a directive of the European Parliament and of the Council on certain aspects concerning contracts for the online and other distance sales of goods\u2019 (COM(2015) 635 final \u2014 2015/0288 (COD)), 52015AE6292:  Avis du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en sur la \u00abProposition de directive du Parlement europ\u00e9en et du Conseil concernant certains aspects des contrats de fourniture de contenu num\u00e9rique\u00bb\n[COM(2015) 634 final \u2014 2015/0287 (COD))\net la\n\u00abProposition de directive du Parlement europ\u00e9en et du Conseil concernant certains aspects des contrats de ventes en ligne et de toute autre vente \u00e0 distance de biens\u00bb\n[COM(2015) 635 final \u2014 2015/0288 (COD))\n"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EESC opinion on proposal - amendments, Opinion of the European Economic and Social Committee on the proposal\n(COM number) \n(JOIN number)\n(COD number)\n\nOpinion proposing amendments"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Amendments to the proposal are described in the text - usually under \"Specifric comments\". There is a reference to a specific part of the proposal and description what should be changed.\n\nThere is link to procedure + European Parliament - Legisltive obsetvatory.\n\nExample (52015AE6292):\n\n4.2.5.1    Article 1 \u2014 Subject matter and scope\nProcurement of certain online and distance services, such as leasing, should not be excluded from the subject matter and scope.\n\n4.2.5.2    Article 2 \u2014 Definitions\n1. The concept of commercial guarantee should also cover other forms of compensation, otherwise they will not be deemed to be covered by the rules in Article 15.\n\n2. The concept of a tangible movable good has not been positively defined, which gives rise to different interpretations by Member States.\n(...)\n\n4.2.5.3    Article 3 \u2014 Level of harmonisation\nThe level of harmonisation should be minimum, with all the necessary consequences for the regime."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#info_decision_cjeu"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_6_CB"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_018"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62018CB0373, Case C-373/18: Order of the Court (First Chamber) of 31 January 2019 (request for a preliminary ruling from the Tribunal Administrativo e Fiscal de Penafiel \u2014 Portugal) \u2014 Prosa \u2014 Produtos e Servi\u00e7os Agr\u00edcolas v Autoridade Tribut\u00e1ria e Aduaneira (Reference for a preliminary ruling \u2014 Article 99 of the Rules of Procedure of the Court of Justice \u2014 Indirect taxes on the raising of capital \u2014 Directive 69/335/EEC \u2014 Articles 4 and 7 \u2014 Incorporation of a capital company \u2014 Stamp duty in force on 1 July 1984 \u2014 Subsequent abolition of that stamp duty, followed by its reintroduction) , Affaire C-373/18: Ordonnance de la Cour (premi\u00e8re chambre) du 31 janvier 2019 (demande de d\u00e9cision pr\u00e9judicielle du Tribunal Administrativo e Fiscal de Penafiel \u2014 Portugal) \u2014 Prosa \u2014 Produtos e Servi\u00e7os Agr\u00edcolas/Autoridade Tribut\u00e1ria e Aduaneira (Renvoi pr\u00e9judiciel \u2014 Article 99 du r\u00e8glement de proc\u00e9dure de la Cour \u2014 Imp\u00f4ts indirects frappant les rassemblements de capitaux \u2014 Directive 69/335/CEE \u2014 Articles 4 et 7 \u2014 Constitution d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 de capitaux \u2014 Droit de timbre en vigueur au 1er juillet 1984 \u2014 Suppression de ce droit de timbre par la suite, puis r\u00e9introduction de celui-ci)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Order of the Court - C - info, Court of Justice\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EMPL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:5203020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#proposal_decision_ec"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EMPL"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/3516, http://eurovoc.europa.eu/723, http://eurovoc.europa.eu/8549"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_098"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016PC0554\n52015PC0553, 52016PC0554: Proposal for a DECISION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on the mobilisation of the European Globalisation Adjustment Fund following an application from Sweden \u2013 EGF/2016/002 SE/Ericsson\nCOM/2016/0554 final, 52016PC0554: Proposition de D\u00c9CISION DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL \nrelative \u00e0 la mobilisation du Fonds europ\u00e9en d\u2019ajustement \u00e0 la mondialisation \u00e0 la suite d\u2019une demande pr\u00e9sent\u00e9e par la Su\u00e8de \u2013 EGF/2016/002 SE/Ericsson\nCOM/2016/0554 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for a decision - mobilisation of the European Globalisation Adjustment Fund, Proposal for a decision \nmobilisation \nEuropean Globalisation Adjustment Fund\nCOM/yyyy/nnnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Link to internal procedure in some cases"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/BUDG"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/1460"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_086"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020PC0422, Proposal for a DECISION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on the mobilisation of the Contingency Margin in 2020 to continue humanitarian support to refugees in Turkey\nCOM/2020/422 final, Proposition de D\u00c9CISION DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL relative \u00e0 la mobilisation de la marge pour impr\u00e9vus en 2020 en vue de poursuivre l\u2019aide humanitaire aux r\u00e9fugi\u00e9s en Turquie\nCOM/2020/422 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for a decision - mobilisation - Contingency Margin, Proposal for a decision \nmobilisation\nContingency Margin"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECSC_HA"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_K_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_115"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "31996K2393, 31996K2393: Commission Recommendation No 2393/96/ECSC of 16 December 1996 amending Recommendation 91/141/ECSC concerning the questionnaires contained in the Annex , 31996K2393: Recommandation n\u00b0 2393/96/CECA de la Commission du 16 d\u00e9cembre 1996 modifiant la recommandation 91/141/CECA en ce qui concerne les questionnaires contenus dans l\u0027annexe"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Recommendation EESC, Recommendation  (ECSC number) (obsolete)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "obsolete type of documents. Because of this I classified them under \u0027OTHER\u0027. \nECSC number might be not present in old documents "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2864, http://eurovoc.europa.eu/933"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XX_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_236"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XX1103(26)\n52017XX1114(47), 52020XX1103(26): European Medicines Agency \u2014 Publication of the final accounts for the financial year 2019, 52020XX1103(26): Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments \u2014 Publication des comptes d\u00e9finitifs de l\u2019exercice 2019"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Publication of the final accounts for the financial year"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/BUDG"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG, subject-matter:FIN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/4884, http://eurovoc.europa.eu/62, http://eurovoc.europa.eu/929"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_DC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_103"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015DC0377              52012DC0436                                      52020DC0288, 52015DC0377: COMMUNICATION FROM THE COMMISSION TO THE EUROPEAN PARLIAMENT, THE COUNCIL AND THE COURT OF AUDITORS CONSOLIDATED ANNUAL ACCOUNTS OF THE EUROPEAN UNION 2014\nCOM/2015/0377 final, 52015DC0377: COMMUNICATION DE LA COMMISSION\nCOMPTES ANNUELS CONSOLID\u00c9S DE L\u0027UNION EUROP\u00c9ENNE 2014"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - Consolidated annual accounts - EUR, Communication from the Commission to the European Parliament, Council, European Economic and Social committee, Committee of Regions \nConsolidated annual accounts\nbudget\n(COM number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Consolidated annual accounts with COM number\nNot published in OJ\nThe same documents but without COM number is published in OJ-C (5*XC*)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11604020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#notice_prior-information"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:DUMP"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2771, http://eurovoc.europa.eu/3191, http://eurovoc.europa.eu/519"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_224"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1005(03)\n52019XC1206(01)\n52015XC1212(02)\n52015XC0829(03), 52020XC1005(03): Notice concerning the anti-dumping measures in force in respect of imports of certain cast iron articles originating in the People\u2019s Republic of China: name change of a company subject to the anti-dumping duty rate for cooperating non-sampled companies 2020/C 327/09\n\n52015XC1212(02): Notice concerning the definitive anti-dumping and countervailing duties imposed on imports of crystalline silicon photovoltaic modules and key components (i.e. cells) originating in or consigned from the People\u2019s Republic of China: change of name of one company subject to an undertaking, 52020XC1005(03): Avis concernant les mesures antidumping en vigueur applicables aux importations de certains articles en fonte originaires de la R\u00e9publique populaire de Chine: changement du nom d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 soumise au taux de droit antidumping applicable aux soci\u00e9t\u00e9s ayant coop\u00e9r\u00e9 non retenues dans l\u2019\u00e9chantillon 2020/C 327/09\n\n52015XC1212(02): Avis concernant les droits antidumping et compensateur d\u00e9finitifs institu\u00e9s sur les importations de modules photovolta\u00efques en silicium cristallin et leurs composants essentiels (cellules) originaires ou en provenance de la R\u00e9publique populaire de Chine: changement du nom d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 ayant soumis un engagement"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notice concerning anti-dumping measures , Notice concerning the definitive anti-dumping and countervailing duties imposed on imports of\n\nNotice concerning the anti-dumping measures in force in respect of imports into the Union of\n\nchange\nmodification \n(C number)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP_AFET"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_IP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_212"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012IP0113\n52013IP0382, 52012IP0113: European Parliament recommendation of 29 March 2012 to the Council on the modalities for the possible establishment of a European Endowment for Democracy (EED) (2011/2245(INI)) , 52012IP0113: Recommandation du Parlement europ\u00e9en du 29 mars 2012 \u00e0 l\u0027intention du Conseil sur les modalit\u00e9s de l\u0027\u00e9ventuelle cr\u00e9ation d\u0027un Fonds europ\u00e9en pour la d\u00e9mocratie (FEDEM) (2011/2245(INI))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament recommendation, European Parliament (EP)\nRecommendation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECA"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:016060"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#report_eca"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/4675, http://eurovoc.europa.eu/5640, http://eurovoc.europa.eu/189"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_TA_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT_ANNUAL_SPECIF"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_200"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020TA1127(01), Report on any contingent liabilities arising as a result of the performance by the Single Resolution Board, the Council or the Commission of their tasks under this Regulation for the financial year 2019 2020/C 408/05, Rapport sur tout engagement \u00e9ventuel d\u00e9coulant de l\u2019ex\u00e9cution, par le Conseil de r\u00e9solution unique, le Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne ou la Commission, des t\u00e2ches qui leur incombent en vertu du r\u00e8glement (UE) n\u00b0 806/2014 pour l\u2019exercice 2019 2020/C 408/05"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Specific annual report - Court of Auditors, European Court of Auditors (ECA)\nSpecific annual report"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/BUDG"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:191020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG, subject-matter:IMMI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3253, http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/881, http://eurovoc.europa.eu/922, http://eurovoc.europa.eu/259, http://eurovoc.europa.eu/2986, http://eurovoc.europa.eu/3075, http://eurovoc.europa.eu/3453, http://eurovoc.europa.eu/6541"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_PC_EUR"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROP_DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_085"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COM"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020PC0171, Proposal for a DECISION OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL amending Decision (EU) 2020/265 as regards adjustments to the amounts mobilised from the Flexibility Instrument for 2020 to be used for migration, refugee inflows and security threats, for immediate measures in the framework of the COVID-19 outbreak and for reinforcement of the European Public Prosecutor\u0027s Office\nCOM/2020/171 final, Proposition de D\u00c9CISION DU PARLEMENT EUROP\u00c9EN ET DU CONSEIL modifiant la d\u00e9cision (UE) 2020/265 en ce qui concerne l\u2019adaptation des montants mobilis\u00e9s au titre de l\u2019instrument de flexibilit\u00e9 pour 2020 et destin\u00e9s \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9s pour faire face \u00e0 la migration, \u00e0 l\u2019afflux de r\u00e9fugi\u00e9s et aux menaces pesant sur la s\u00e9curit\u00e9, pour des mesures imm\u00e9diates dans le cadre de la pand\u00e9mie de COVID-19 et pour le renforcement du Parquet europ\u00e9en\nCOM/2020/171 final"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Proposal for a decision - mobilisation - Flexibility Instrument, Proposal for a decision \nmobilisation\nFlexibility Instrument\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/TRADE"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:1140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:EXT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/1489, http://eurovoc.europa.eu/1492, http://eurovoc.europa.eu/2300, http://eurovoc.europa.eu/3462"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_073"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC0528(04), List of the bilateral investment agreements referred to in Article 4(1) of Regulation (EU) No 1219/2012 of the European Parliament and of the Council establishing transitional arrangements for bilateral investment agreements between Member States and third countries, Liste des accords bilat\u00e9raux d\u2019investissement vis\u00e9s \u00e0 l\u2019article 4, paragraphe 1, du r\u00e8glement (UE) no 1219/2012 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant des dispositions transitoires pour les accords bilat\u00e9raux d\u2019investissement conclus entre des \u00c9tats membres et des pays tiers"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of the bilateral investment agreements, List \nbilateral investment agreements\nRegulation (EU) No 1219/2012"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_194"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XP0702(01), 52015XP0702(01): Communication of the European Parliament concerning the European Citizen\u0027s Prize \u2014 CIVI EUROPAEO PRAEMIUM , Communication du Parlement europ\u00e9en relative au Prix du citoyen europ\u00e9en CIVI EUROPAEO PRAEMIUM "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Communication - EP, European Parliament (EP)\nCommunication"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_061"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021M8713(01), Final Report of the Hearing Officer (Pursuant to Articles 16 and 17 of Decision 2011/695/EU of the President of the European Commission of 13 October 2011 on the function and terms of reference of the hearing officer in certain competition proceedings (OJ L 275, 20.10.2011, p. 29) (\u2018Decision 2011/695/EU\u2019).) (Case M.8713 \u2013 Tata Steel/ThyssenKrupp/JV) (Text with EEA relevance) 2021/C 24/11, Rapport final du conseiller-auditeur (Conform\u00e9ment aux articles 16 et 17 de la d\u00e9cision 2011/695/UE du pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne du 13 octobre 2011 relative \u00e0 la fonction et au mandat du conseiller-auditeur dans certaines proc\u00e9dures de concurrence (JO L 275 du 20.10.2011, p. 29) (ci-apr\u00e8s la \u00abd\u00e9cision 2011/695/UE\u00bb).) (Affaire M.8713 \u2014 Tata Steel/ThyssenKrupp/JV) (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE) 2021/C 24/11"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Final Report of the Hearing Officer - Case M, Final report\nHearing Officer\nCase M.nnnnn"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Celex 5*M since 01/07/2017"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ESTAT"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0160"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ec, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:FIN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2198, http://eurovoc.europa.eu/5598, http://eurovoc.europa.eu/712"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ACT_PREP"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_182"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52004XC0730(03)\nC2004/194/04 , Ex post notification of Eurostat grants in 2003 \u2014 Public information, PUBLICIT\u00c9 EX POST DES SUBVENTIONS D\u0027EUROSTAT EN 2003 - Information au public"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Ex post notification - Eurostat , Ex post notification - Public information\nEurostat"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1048, http://eurovoc.europa.eu/2126, http://eurovoc.europa.eu/4071, http://eurovoc.europa.eu/7928"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_C"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECRUIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_170"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "C2015/231A/01\nC2016/112A/01\nC2015/218A/01\nC2016/214A/01, C2015/218A/01: Vacancy notice for a Director-General function (AD 15) in DG Justice and Consumers\n\nC2016/214A/01:  Directorate-General for Informatics \u2014 Vacancy notice for a Director in the Directorate \u2018Digital Business Solutions\u2019 (DIGIT.B) (AD 14) Brussels \u2014 (Article 29(2) of the Staff Regulations) \u2014 COM/2016/10368\n\nCALL FOR EXPRESSIONS OF INTEREST\n\nContract staff members in the area of surveillance and prevention, C2015/218A/01: Avis de vacance pour un poste de directeur g\u00e9n\u00e9ral (AD 15) \u00e0 la DG \u00abJustice et consommateurs\u00bb \u2014 Bruxelles (Article 29, paragraphe 2, du statut) \u2014 COM/2015/10360\n\nC2016/214A/01:  Direction g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019informatique\nPublication d\u2019un avis de vacance pour un poste de directeur \u00e0 la direction \u00abSolutions business\u00bb (DIGIT.B) (AD 14) Bruxelles\n(Article 29, paragraphe 2, du statut)\nCOM/2016/10368\n\nAppel \u00e0 manifestation d\u2019int\u00e9r\u00eat \u2014 Agents contractuels dans le domaine de la surveillance et de la pr\u00e9vention "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Call for expression of interest - Vacancy notice, Call for expression of interest\nCall for applications\nNotice of open competition\nNotice of open competitions\nGuide to candidates taking competition\nContract staff members\nfunction group\nrecruitment - human resources\nAnnouncement\nVacancy notice\nEPSO"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "RECRUIT (and no  ANNOUNC)  should be used only for human resources recruitment (OJ CA).\nANNOUNC should be used for any other formal public statement about a fact, occurrence, or intention where a  \"feedback\" is expected."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#arrangement_institutional"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3561"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Q_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/PROC_INTERNAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_118"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32014Q0714(01), Rules of Procedure of the European Union Civil Service Tribunal , R\u00e8glement de proc\u00e9dure du Tribunal de la fonction publique de l\u0027Union europ\u00e9enne"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Rules of procedure - OJ-L, Rules of procedure (administrative) \nInternalrules of procedure"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69, http://eurovoc.europa.eu/3581"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/SUM"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_239"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020M9409(03)\n52020M9064(02)\n52021M9076(02), 52020M9409(03): Summary of Commission Decision of 4 May 2020 declaring a concentration compatible with the internal market and the functioning of the EEA Agreement (Case M.9409 \u2013 Aurubis/Metallo Group Holding) (notified under document number C(2020) 2752) (Only the English version is authentic) (Text with EEA relevance) 2020/C 224/06, 52020M9409(03): R\u00e9sum\u00e9 de la d\u00e9cision de la Commission du 4 mai 2020 d\u00e9clarant une concentration compatible avec le march\u00e9 int\u00e9rieur et avec le fonctionnement de l\u2019accord EEE (Affaire M.9409 \u2014 Aurubis/Metallo Group Holding) [notifi\u00e9e sous le num\u00e9ro C(2020) 2752] (Le texte en langue anglaise est le seul faisant foi.) (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE) 2020/C 224/06"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Summary of Commission Decision - concentration, Summary of Commission Decision of\ndeclaring a concentration compatible with the internal market and the functioning of the EEA Agreement"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Before the 1st of July 2017, Summaries of Commission Decisions declaring concentrations compatible with the internal market were indexed under the type of CELEX 5*XC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:18"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#cfsp"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:PESC"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5788"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_E_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/JOINT_ACTION"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_106"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32005E0582, Council Joint Action 2005/582/CFSP of 28 July 2005 amending and extending the mandate of the European Union Special Representative for the South Caucasus , Action commune 2005/582/PESC du Conseil du 28 juillet 2005 modifiant et prorogeant le mandat du repr\u00e9sentant sp\u00e9cial de l\u2019Union europ\u00e9enne pour le Caucase du Sud"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Council Joint Action , Council Joint Action (CFSP number)"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "This type of legally binding act is no longer used since the Treaty of Lisbon came into force December 2009. The joint action constituted an operational action by the member states within the framework of the common foreign and security policy. The joint action sets out the objective, means and duration of the operational action."
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11604020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:DUMP"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2771, http://eurovoc.europa.eu/3191, http://eurovoc.europa.eu/1591"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_227"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1116(01)\n52020XC1030(01)\n52020XC1030(03), 52020XC1116(01): Notice of the impending expiry of certain anti-dumping measures 2020/C 389/04, 52020XC1116(01): Avis d\u2019expiration prochaine de certaines mesures antidumping 2020/C 389/04"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notice of the impending expiry of certain anti-dumping measures, Notice of the impending expiry of certain anti-dumping measures\nNotice of the expiry of certain anti-dumping measures "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#question_parliamentary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_BP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_215"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52012BP0485, European Parliament resolution of 12 December 2012 on the Council position on Draft amending budget No 6/2012 of the European Union for the financial year 2012, Section III \u2014 Commission (17295/2012 \u2014 C7-0401/2012 \u2014 2012/2281(BUD)) , R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 12 d\u00e9cembre 2012 relative \u00e0 la position du Conseil sur le projet de budget rectificatif no 6/2012 de l\u0027Union europ\u00e9enne pour l\u0027exercice 2012, section III \u2014 Commission (17295/2012 \u2014 C7-0401/2012 \u2014 2012/2281(BUD))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament resolution (BUD number) , European Parliament (EP)\nResolution on the Council position on Draft (amending) budget\nBUD number"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "BUD number"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EESC"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_other_committee_ecsc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_IE"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OWNINI_OPIN_ADDIT"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_009"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EESC"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013IE6537\n52012IE2321, 52013IE6537: Opinion of the European Economic and Social Committee on \u2018The Single Market Act \u2014 identifying missing measures\u2019 (additional opinion) , 52013IE6537: Avis du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en sur \u00abL\u0027Acte pour le march\u00e9 unique \u2013 D\u00e9terminer les mesures manquantes\u00bb (suppl\u00e9ment d\u0027avis) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EESC opinion - additional opinion, Opinion of the European Economic and Social Committee \nAdditional opinion "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_2_D_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC_ADOPT_INTERNATION"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_089"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_AGREE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "22021D0137, Decision No 1/2020 of the Joint Committee established under the Agreement between the European Community and its Member States, of the one part, and the Swiss Confederation, of the other, on the free movement of persons of 15 December 2020 amending Annex II to that Agreement on the coordination of social security schemes [2021/137]\nPUB/2021/4, D\u00e9cision NO 1/2020 du Comit\u00e9 mixte institu\u00e9 par l\u2019accord entre la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u2019une part, et la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse, d\u2019autre part, sur la libre circulation des personnes du 15 d\u00e9cembre 2020 modifiant l\u2019annexe II dudit accord sur la coordination des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 sociale [2021/137]\nPUB/2021/4"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - International agreements, Decision\nJoint Committee established under the Agreement"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COMP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:CONC, subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_M_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_077"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021M10008(01), Withdrawal of notification of a concentration (Case M.10008 \u2014 Egeria/Parcom/Wood Holdingco JV) (Text with EEA relevance) 2021/C 36/01\nPUB/2021/84, Retrait de la notification d\u2019une op\u00e9ration de concentration (Affaire M.10008 \u2014 Egeria/Parcom/Wood Holdingco JV) (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE) 2021/C 36/01\nPUB/2021/84"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Withdrawal of notification of a concentration, Withdrawal \nnotification of a concentration\nCase M.nnnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECA"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:063010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#report_special_eca"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:MARC"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_SA_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT_SPECIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_198"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015SA0010, Special Report No 10 // 2015\nEfforts to address problems with public procurement in EU cohesion expenditure should be intensified (pursuant to Article 287(4), second subparagraph, TFEU) , Rapport sp\u00e9cial no 10: Les probl\u00e8mes li\u00e9s aux march\u00e9s publics dans le cadre des d\u00e9penses de coh\u00e9sion de l\u2019UE n\u00e9cessitent des efforts suppl\u00e9mentaires"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Special Report - Court of Auditors, European Court of Auditors (ECA)\nSpecial Report"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:191020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG, subject-matter:IMMI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3253, http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/881, http://eurovoc.europa.eu/922, http://eurovoc.europa.eu/259, http://eurovoc.europa.eu/2986, http://eurovoc.europa.eu/3075, http://eurovoc.europa.eu/3453, http://eurovoc.europa.eu/6541"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_BP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_065"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018BP0501, European Parliament resolution of 12 December 2018 on the proposal for a decision of the European Parliament and of the Council on the mobilisation of the Flexibility Instrument to finance immediate budgetary measures to address the on-going challenges of migration, refugee inflows and security threats (COM(2018)0901 \u2014 C8-0492/2018 \u2014 2018/2274(BUD)), R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 12 d\u00e9cembre 2018 sur la proposition de d\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relative \u00e0 la mobilisation de l\u2019instrument de flexibilit\u00e9 aux fins du financement de mesures budg\u00e9taires imm\u00e9diates pour faire face aux d\u00e9fis actuels li\u00e9s \u00e0 la migration, \u00e0 l\u2019afflux de r\u00e9fugi\u00e9s et aux menaces pesant sur la s\u00e9curit\u00e9 (COM(2018)0901 \u2014 C8-0492/2018 \u2014 2018/2274(BUD))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP resolution - mobilisation - Flexibility instrument, European Parliament resolution\nmobilisation\nFlexibility instrument\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:014030"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1634, http://eurovoc.europa.eu/3717, http://eurovoc.europa.eu/4028, http://eurovoc.europa.eu/4039, http://eurovoc.europa.eu/447756, http://eurovoc.europa.eu/5427, http://eurovoc.europa.eu/5762, http://eurovoc.europa.eu/6050, http://eurovoc.europa.eu/8465"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_186"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52016XG0706(01)\n52015XG0911(01), 52016XG0706(01): List of appointments made by the Council \u2014 January-June 2016 (social field), 52016XG0706(01): Relev\u00e9 des nominations effectu\u00e9es par le Conseil De janvier \u00e0 juin 2016 (domaine social)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of appointments made by the Council , List of appointments made by the Council\nsocial field"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/GCEU"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#communication_case_new"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_TN_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_053"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62015TN0704, Case T-704/15: Action brought on 28 November 2015 \u2014 Micula e.a. v Commission, Affaire T-704/15: Recours introduit le 28 novembre 2015 \u2014 Micula e.a./Commission"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Action brought - T - info, Request for a preliminary ruling\nAction brought\nnew case\nGeneral Court\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - General Court"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0840"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#official-journal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#publication_general"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:MERG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/183, http://eurovoc.europa.eu/69"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_174"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_STATEAID"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013XC0305(01)\n52004XC0519(01)\n, Communication from the Commission \u2014 Communication pursuant to Article 23(1) of Commission Regulation (EC) No 802/2004 implementing Council Regulation (EC) No 139/2004 on the control of concentrations between undertakings , Communication de la Commission dans le cadre de la mise en \u0153uvre de la directive 90/385/CEE du Conseil, du 20 juin 1990, concernant le rapprochement des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres relatives aux dispositifs m\u00e9dicaux implantables actifs"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission communication - concentrations, European Commission\nCommunication pursuant to Article 23(1) of Commission Regulation (EC) No 802/2004 implementing Council Regulation (EC) No 139/2004 on the control of concentrations between undertakings "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECB"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_HB_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RECO"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_203"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_ECB"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015HB0023\n52016HB0024, Recommendation of the European Central Bank of 10 June 2015 to the Council of the European Union on the external auditors of Banka Slovenije (ECB/2015/23), Recommandation de la Banque centrale europ\u00e9enne du 10 juin 2015 au Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne concernant la d\u00e9signation du commissaire aux comptes ext\u00e9rieur de la Banka Slovenije (BCE/2015/23) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Recommendation of the European Central Bank, European Central Bank (ECB)\nRecommendation"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CJ"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#communication_case_new"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_CN_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/INFO_JUDICIAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_052"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CASE"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "62015CN0632, Case C-632/15: Request for a preliminary ruling from the \u00cenalta Curte de Casa\u021bie \u0219i Justi\u021bie (Romania) lodged on 30 November 2015 \u2014 Costin Popescu v Guvernul Rom\u00e2niei, Ministerul Afacerilor Interne, Direc\u021bia Regim Permise de Conducere \u0219i \u00cenmatriculare a Vehiculelor, Direc\u021bia Rutier\u0103, Serviciul Public Comunitar Regim Permise de Conducere si Inmatriculare a Vehiculelor , Affaire C-632/15: Demande de d\u00e9cision pr\u00e9judicielle pr\u00e9sent\u00e9e par la \u00cenalta Curte de Casa\u021bie \u0219i Justi\u021bie (Roumanie) le 30 novembre 2015 \u2014 Costin Popescu/Guvernul Rom\u00e2niei, Ministerul Afacerilor Interne, Direc\u021bia Regim Permise de Conducere \u0219i \u00cenmatriculare a Vehiculelor, Direc\u021bia Rutier\u0103, Serviciul Public Comunitar Regim Permise de Conducere \u0219i \u00cenmatriculare a Vehiculelor "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Action brought - C - info, Request for a preliminary ruling\nAction brought\nnew case\nCourt of Justice\njudicial infomation EU case law"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "\njudicial infomation EU case law - Court of Justice"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:133099"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:MARI, subject-matter:RAPL, subject-matter:SANT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2081, http://eurovoc.europa.eu/2897, http://eurovoc.europa.eu/3646, http://eurovoc.europa.eu/3648, http://eurovoc.europa.eu/6091"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_173"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XC0710(01), Commission communication in the framework of the implementation of the Council Directive 90/385/EEC of 20 June 1990 on the approximation of the laws of the Member States relating to active implantable medical devices\n52015XC0710(01), Communication de la Commission dans le cadre de la mise en \u0153uvre de la directive 90/385/CEE du Conseil, du 20 juin 1990, concernant le rapprochement des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres relatives aux dispositifs m\u00e9dicaux implantables actifs (Publication des titres et des r\u00e9f\u00e9rences des normes harmonis\u00e9es au titre de la l\u00e9gislation d\u2019harmonisation de l\u2019Union)Texte pr\u00e9sentant de l\u0027int\u00e9r\u00eat pour l\u0027EEE "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission communication - harmonisation of standards\n, European Commission \nCommunication in the framework of the implementation of\nPublication of titles and references of harmonised standards under Union harmonisation legislation\nPublication of references of European Assessment Documents in accordance with Article 22 of Regulation (EU) No 305/2011"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/GOVREP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/CONCL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_040"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XG1223(02)\n52016XG0614(03), Conclusions of the Council and of the Representatives of the Governments of the Member States, meeting within the Council, on enhancing integrity, transparency and good governance in major sport events\n\nConclusions of the Council and of the Representatives of the Governments of the Member States, meeting within the Council, on a Work Plan for Culture (2015-2018) , Conclusions du Conseil et des repr\u00e9sentants des gouvernements des \u00c9tats membres, r\u00e9unis au sein du Conseil, sur le renforcement de l\u2019int\u00e9grit\u00e9, de la transparence et de la bonne gouvernance dans le cadre des grandes manifestations sportives\n\nConclusions du Conseil et des repr\u00e9sentants des gouvernements des \u00c9tats membres, r\u00e9unis au sein du Conseil, sur un programme de travail (2015-2018) en faveur de la culture"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Conclusions of the Council and of the Representatives of MS, Conclusions \nCouncil \nRepresentatives of the Governments of the Member States"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~conclusions council AND AU=CONSIL AND GOVREP AND DTT=XG ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM, http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DECLAR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_161"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021C0212(02), Joint Declaration of the European Parliament, the Council and the Commission 2021/C 49/02, D\u00e9claration commune du Parlement, du Conseil et de la Commission 2021/C 49/02"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Joint Declaration - EP, Council and Commission, Joint Declaration of the European Parliament, the Council and the Commission"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ESRB"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_Y_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DEC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_129"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015Y0123(01), Decision of the European Systemic Risk Board of 16 September 2014 on the extension of certain deadlines set by Recommendation ESRB/2012/2 on funding of credit institutions (ESRB/2014/4) , D\u00e9cision du Comit\u00e9 europ\u00e9en du risque syst\u00e9mique du 16 septembre 2014 sur l\u2019extension de certains d\u00e9lais impartis par la recommandation CERS/2012/2 sur le financement des \u00e9tablissements de cr\u00e9dit (CERS/2014/4)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Decision - European Systemic Risk Board, Decision of the European Systemic Risk Board\nESRB/yyyy/nn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECB"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BCE"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_O_OJL"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/GUIDELINE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_117"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_NLEGIS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32015O0027, Guideline (EU) 2015/1938 of the European Central Bank of 27 August 2015 amending Guideline (EU) 2015/510 of the European Central Bank on the implementation of the Eurosystem monetary policy framework (ECB/2015/27) , Orientation (UE) 2015/1938 de la Banque centrale europ\u00e9enne du 27 ao\u00fbt 2015 modifiant l\u0027orientation (UE) 2015/510 de la Banque centrale europ\u00e9enne concernant la mise en \u0153uvre du cadre de politique mon\u00e9taire de l\u0027Eurosyst\u00e8me (BCE/2015/27)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Guideline - ECB, Guideline\nEuropean Central Bank \nECB/yyyy/nnnn"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:132060"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:MARI, subject-matter:INFO"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/4539, http://eurovoc.europa.eu/6189, http://eurovoc.europa.eu/6370, http://eurovoc.europa.eu/6767, http://eurovoc.europa.eu/6894, http://eurovoc.europa.eu/c_8a6f744c"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_238"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XC0816(01)\n52016XC0628(01), 52019XC0816(01): Information related to data on Member States\u0027 trusted lists as notified under Commission Implementing Decision (EU) 2015/1505, 52019XC0816(01): Informations relatives aux donn\u00e9es figurant sur les listes de confiance des \u00c9tats membres notifi\u00e9es dans le cadre de la d\u00e9cision d\u2019ex\u00e9cution (UE) 2015/1505 de la Commission"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Information - data on Member States\u0027 trusted lists, Information related to data on Member States\u0027 trusted lists"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECA"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/933, http://eurovoc.europa.eu/173, http://eurovoc.europa.eu/2894, http://eurovoc.europa.eu/438855, http://eurovoc.europa.eu/4675, http://eurovoc.europa.eu/6013, http://eurovoc.europa.eu/6064, http://eurovoc.europa.eu/917"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XA_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT_ANNUAL_DAS"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_105"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_CRDS"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XA1113(01), The Court\u2019s statement of assurance provided to the European Parliament and the Council \u2014 independent auditor\u2019s report , La d\u00e9claration d\u2019assurance fournie par la Cour au Parlement europ\u00e9en et au Conseil \u2014 rapport de l\u2019auditeur ind\u00e9pendant"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Statement of assurance (Annual report), The Court\u2019s Statement of assurance (Annual report)\nCourt of Auditors\nindependent auditor\u2019s report"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:11604020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:DUMP"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2771, http://eurovoc.europa.eu/3191, http://eurovoc.europa.eu/1591"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_226"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XC1217(01)\n52020XC1030(02)\n52020XC1030(04), 52020XC1217(01): Notice of initiation of an expiry review of the anti-dumping measures applicable to imports of certain aluminium foil originating in the People\u0027s Republic of China 2020/C 436/08, 52020XC1217(01): Avis d\u2019ouverture d\u2019un r\u00e9examen au titre de l\u2019expiration des mesures antidumping applicables aux importations de certaines feuilles d\u2019aluminium originaires de la R\u00e9publique populaire de Chine 2020/C 436/08"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Notice of initiation of an expiry review of the anti-dumping measures, Notice of initiation of an expiry review of the anti-dumping measures applicable to imports of"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EESC"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_other_committee_ecsc"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_IE"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OWNINI_OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_008"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EESC"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015IE1360\n52014IE1468, 52014IE1468: Opinion of the European Economic and Social Committee on \u2018Completing EMU \u2014 The role of taxation policy\u2019 (Own-initiative opinion), 52014IE1468: Avis du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en sur le th\u00e8me \u00abAchever l\u2019Union \u00e9conomique et mon\u00e9taire \u2014 le r\u00f4le de la politique fiscale\u00bb (avis d\u2019initiative) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EESC opinion - own-initiative opinion, Opinion of the European Economic and Social Committee \nOwn-initiative opinion"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/OMB"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2894, http://eurovoc.europa.eu/616, http://eurovoc.europa.eu/2140"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XX_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/REPORT_ANNUAL"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_088"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52020XX1124(02), Annual Report 2019, Rapport annuel 2019"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Annual report - Ombudsman, Annual report \nOmbudsman"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Only a short information published in OJ-C"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/MOVE"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0740"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:TRAN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3160, http://eurovoc.europa.eu/6369, http://eurovoc.europa.eu/2218"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/ANNOUNC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_076"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52021XC0114(02), Commission information notice pursuant to Article 17(5) of Regulation (EC) No 1008/2008 of the European Parliament and of the Council on common rules for the operation of air services in the Community Invitation to tender in respect of the operation of scheduled air services in accordance with public service obligations (Text with EEA relevance) 2021/C 15/04\nPUB/2020/1038, Communication de la Commission conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 17, paragraphe 5, du r\u00e8glement (CE) no 1008/2008 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil \u00e9tablissant des r\u00e8gles communes pour l\u2019exploitation de services a\u00e9riens dans la Communaut\u00e9 Appel d\u2019offres portant sur l\u2019exploitation de services a\u00e9riens r\u00e9guliers conform\u00e9ment aux obligations de service public (Texte pr\u00e9sentant de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour l\u2019EEE) 2021/C 15/04\nPUB/2020/1038"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Invitation to tender - air services, Commission information\nInvitation to tender\nair services\npursuant to Article 17(5) of Regulation (EC) No 1008/2008"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECA"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0161"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_ec, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#opinion_eca"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:FIN"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AA_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_197"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015AA0004, Opinion No 4/2015 (pursuant to Article 287(4) of the Treaty on the Functioning of the European Union) concerning the proposal for a Regulation of the European Parliament and of the Council on the European Fund for Strategic Investments and amending Regulations (EU) No 1291/2013 and (EU) No 1316/2013 , Avis n \u00b0 4/2015 (pr\u00e9sent\u00e9 en vertu de l\u0027article 287, paragraphe 4, du trait\u00e9 sur le fonctionnement de l\u0027Union europ\u00e9enne) concernant la proposition de r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil sur le Fonds europ\u00e9en pour les investissements strat\u00e9giques et modifiant les r\u00e8glements (UE) n \u00b0 1291/2013 et (UE) n \u00b0 1316/2013 "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion - Court of Auditors, European Court of Auditors (ECA)\nOpinion"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020, dir-eu-legal-act:144020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3076, http://eurovoc.europa.eu/3253, http://eurovoc.europa.eu/413, http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/5283, http://eurovoc.europa.eu/763, http://eurovoc.europa.eu/881, http://eurovoc.europa.eu/922, http://eurovoc.europa.eu/c_e548b67f"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_BP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_064"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52018BP0502, European Parliament resolution of 12 December 2018 on the proposal for a decision of the European Parliament and of the Council on the mobilisation of the European Union Solidarity Fund to provide for the payment of advances in the general budget of the Union for 2019 (COM(2018)0281 \u2014 C8-0221/2018 \u2014 2018/2074(BUD)), R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 12 d\u00e9cembre 2018 sur la proposition de d\u00e9cision du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relative \u00e0 la mobilisation du Fonds de solidarit\u00e9 de l\u2019Union aux fins du paiement d\u2019avances dans le cadre du budget g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Union pour 2019 (COM(2018)0281 \u2014 C8-0221/2018 \u2014 2018/2074(BUD))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP resolution - mobilisation - Solidarity Fund, European Parliament resolution\nmobilisation\nSolidarity Fund\n"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/CONSIL"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:193010"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_council"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:J-AI"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5552, http://eurovoc.europa.eu/616"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XG_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_185"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XG1224(01)\n52011XG0809(01)\n52012XG1016(01)\n52010XG0209(01), 52014XG1224(01): List of contact points for the protection of public figures, 52014XG1224(01): Liste des points de contact pour la protection des personnalit\u00e9s "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of contact points, List of contact points for the protection of public figures"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_IP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OWNINI_RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_214"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52013IP0293\n52013IP0174\n52012IP0478\n52013IP0209, European Parliament resolution of 11 December 2012 on the draft Council decision on the conclusion of the Agreement establishing an Association between the European Union and its Member States, on the one hand, and Central America, on the other (16395/1/2011 \u2014 C7-0182/2012 \u2014 2011/0303(NLE)), R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 11 d\u00e9cembre 2012 sur la proposition de d\u00e9cision du Conseil concernant la conclusion de l\u0027accord \u00e9tablissant une association entre l\u0027Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d\u0027une part, et l\u0027Am\u00e9rique centrale, d\u0027autre part (16395/1/2011 \u2014 C7-0182/2012 \u2014 2011/0303(NLE))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "European Parliament resolution on the draft, European Parliament (EP) \nResolution on the draft Council decision\nInterim resolution"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "Refers to a proposal of an act\nMight refer to a request for consent or to consultation procedure\n\nreference to a proposal or draft\nwithout asterisks in the title\nInterim resolutions (see EP database)\n\n52013IP0209 contains asterisks in the title, but reference to the procedure below the title is missing + the text indicates it is an interim resolution"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/ECB"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:103030, dir-eu-legal-act:01"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BCE, subject-matter:FIN, subject-matter:UEM"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_AB_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/OPIN"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_202"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_ECB"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015AB0004, Opinion of the European Central Bank of 4 February 2015 on the review of the mission and organisation of the European Systemic Risk Board (CON/2015/4), Avis de la Banque centrale europ\u00e9enne du 4 f\u00e9vrier 2015 sur l\u2019\u00e9valuation de la mission et l\u2019organisation du Comit\u00e9 europ\u00e9en du risque syst\u00e9mique (CON/2015/4) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Opinion of the European Central Bank, European Central Bank (ECB)\nOpinion"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/EP"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:016020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resolution_other_ep"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:BUDG"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/5158, http://eurovoc.europa.eu/933"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_BP_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/RES"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_063"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_EP"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019BP0210, European Parliament resolution of 14 March 2019 on general guidelines for the preparation of the 2020 budget, Section III \u2014 Commission (2019/2001(BUD)), R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 14 mars 2019 sur les orientations g\u00e9n\u00e9rales pour la pr\u00e9paration du budget 2020, section III \u2014 Commission (2019/2001(BUD))"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "EP resolution - budget OJ-C, European Parliament resolution\ndraft budget\namending budget\nfinancial year\nyyyy/nnnn(BUD)"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:0140"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_other_ec, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#act_preparatory"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:INST"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/1452, http://eurovoc.europa.eu/4347"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/NOTICE"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_184"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52014XC1206(03)\n52013XC0713(02), 52015XC0131(02): List of registered and certified credit rating agencies , 52015XC0131(02): Liste des agences de notation de cr\u00e9dit enregistr\u00e9es et certifi\u00e9es"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "List of registered and certified credit rating agencies"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:133015"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:SANT"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/2081, http://eurovoc.europa.eu/5451"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/SUM"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_051"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52019XC0726(03)\n52019XC0628(02)\n52019XC0524(07), Summary of European Union decisions on marketing authorisations in respect of medicinal products from 1 June 2019 to 30 June 2019 (Decisions taken pursuant to Article 34 of Directive 2001/83/EC or Article 38 of Directive 2001/82/EC), R\u00e9sum\u00e9 des d\u00e9cisions de l\u2019Union europ\u00e9enne relatives aux autorisations de mise sur le march\u00e9 des m\u00e9dicaments du 1er juin 2019 au 30 juin 2019 (D\u00e9cisions prises conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 34 de la directive 2001/83/CE ou \u00e0 l\u2019article 38 de la directive 2001/82/CE)"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Summary of European Union decisions - medicinal products - 2001/83, Summary of European Union decisions\nSummary of European Union decision\n Directive 2001/83/EC\n Directive 2001/82/EC\nmedicinal products"
        },
        "notes": {
          "type": "literal",
          "value": "TI~Summary of European Union decisions on marketing authorisations 2001/83 ORDER BY XC DESC"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CC": {
          "type": "literal",
          "value": "dir-eu-legal-act:074020"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#resource_legal, http://publications.europa.eu/ontology/cdm#work"
        },
        "CT": {
          "type": "literal",
          "value": "subject-matter:TRAN"
        },
        "DC": {
          "type": "literal",
          "value": "http://eurovoc.europa.eu/3160, http://eurovoc.europa.eu/4505, http://eurovoc.europa.eu/6369, http://eurovoc.europa.eu/2218"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_5_XC_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/COMMUNIC"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_172"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_COTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "52015XC0930(01)\n52015XC0910(01), Commission communication pursuant to Article 17(5) of Regulation (EC) No 1008/2008 of the European Parliament and of the Council on common rules for the operation of air services in the Community \u2014 Invitation to tender in respect of the operation of scheduled air services in accordance with public service obligations (Text with EEA relevance) , Commission communication pursuant to Article 17(5) of Regulation (EC) No 1008/2008 of the European Parliament and of the Council on common rules for the operation of air services in the Community \u2014 Invitation to tender in respect of the operation of scheduled air services in accordance with public service obligations (Text with EEA relevance) "
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission communication - air services, European Commission \nCommunication pursuant to Article 17(5) / Article 16(4) of Regulation (EC) No 1008/2008\nCommon rules for the operation of air services in the Community\nInvitation to tender\nNotice (tender) "
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      },
      {
        "AU": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/corporate-body/COM"
        },
        "CDM_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/ontology/cdm#legislation_secondary"
        },
        "DN_CLASS": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/celex/c_3_C_OJC"
        },
        "FM": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resource/authority/resource-type/DECLAR"
        },
        "classURI": {
          "type": "uri",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/c_160"
        },
        "collections": {
          "type": "literal",
          "value": "http://publications.europa.eu/resources/authority/lam/class_3OTHER"
        },
        "examples": {
          "type": "literal",
          "value": "32021C0212(03), Commission declaration on compliance with international law 2021/C 49/03, D\u00e9claration de la Commission sur le respect du droit international 2021/C 49/03"
        },
        "labels": {
          "type": "literal",
          "value": "Commission declaration"
        },
        "types": {
          "type": "literal",
          "value": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
        }
      }
    ]
  }
}

        
    